{"news_desk": "Foreign", "print_page": "6", "subsection_name": "Americas", "section_name": "World", "byline": {"contributor": "The New York Times contributed reporting.", "original": "By THE ASSOCIATED PRESS", "person": [], "organization": "THE ASSOCIATED PRESS"}, "abstract": "Sixto Duran Ballen, president of Ecuador from 1992 to 1996 whose mobilization of his country in month-long border conflict with Peru became Americas last war between sovereign states, dies at age 95.", "type_of_material": "Obituary (Obit)", "word_count": "406", "keywords": [{"rank": "1", "value": "Duran Ballen, Sixto (1921-2016)", "is_major": "N", "name": "persons"}, {"rank": "2", "value": "Deaths (Obituaries)", "is_major": "Y", "name": "subject"}, {"rank": "3", "value": "Ecuador", "is_major": "N", "name": "glocations"}], "lead_paragraph": "Mr. Dur\u00e1n Ball\u00e9n led Ecuador in the last war in the Americas to date between sovereign states.", "pub_date": "2016-11-19T01:17:23+0000", "document_type": "article", "source": "The New York Times", "snippet": "Mr. Dur\u00e1n Ball\u00e9n led Ecuador in the last war in the Americas to date between sovereign states....", "multimedia": [{"height": 126, "subtype": "wide", "legacy": {"widewidth": "190", "wide": "images/2016/11/25/us/19Duran-Obit-Web/19Duran-Obit-Web-thumbWide.jpg", "wideheight": "126"}, "type": "image", "width": 190, "url": "images/2016/11/25/us/19Duran-Obit-Web/19Duran-Obit-Web-thumbWide.jpg"}, {"height": 494, "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "494", "xlarge": "images/2016/11/25/us/19Duran-Obit-Web/19Duran-Obit-Web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "url": "images/2016/11/25/us/19Duran-Obit-Web/19Duran-Obit-Web-articleLarge.jpg"}, {"height": 75, "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/11/25/us/19Duran-Obit-Web/19Duran-Obit-Web-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "url": "images/2016/11/25/us/19Duran-Obit-Web/19Duran-Obit-Web-thumbStandard.jpg"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/11/19/world/americas/sixto-duran-ballen-dead-ecuador.html", "slideshow_credits": null, "blog": [], "_id": "582fa8277c459f6a5fccee43", "headline": {"main": "Sixto Dur\u00e1n Ball\u00e9n, Ecuador President in Border Clash With Peru, Dies at 95", "print_headline": "Sixto Dur\u00e1n Ball\u00e9n, 95; Led Ecuador"}}