{"news_desk": "Arts&Leisure", "print_page": "8", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "", "original": "Por WILLIAM ROBIN", "person": [{"middlename": "William", "firstname": "Por", "lastname": "ROBIN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1595", "lead_paragraph": "El festival de m\u00fasica del Bard College en Nueva York estar\u00e1 dedicado por primera vez a un compositor de Am\u00e9rica Latina: Carlos Ch\u00e1vez.", "pub_date": "2015-08-02T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "El legado de Carlos Ch\u00e1vez, el compositor global y modernista de M\u00e9xico", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Mexico&#8217;s Envoy to Modernism "}, "snippet": "El festival de m\u00fasica del Bard College en Nueva York estar\u00e1 dedicado por primera vez a un compositor de Am\u00e9rica Latina: Carlos Ch\u00e1vez.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/08/02/arts/02CHAVEZ1-copy/02CHAVEZ1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/08/02/arts/02CHAVEZ1-copy/02CHAVEZ1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 381, "url": "images/2015/08/02/arts/02CHAVEZ1-copy/02CHAVEZ1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "381", "xlarge": "images/2015/08/02/arts/02CHAVEZ1-copy/02CHAVEZ1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/08/02/arts/02CHAVEZ1-copy/02CHAVEZ1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/08/02/arts/02CHAVEZ1-copy/02CHAVEZ1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/08/02/universal/es/la-herencia-creativa-y-controversial-de-carlos-chavez-el-compositor-modernista-de-mexico.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Music", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Bard Music Festival", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Mexico", "name": "glocations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Bard College", "name": "organizations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Classical Music", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Chavez, Carlos (1899-1978)", "name": "persons"}], "blog": [], "_id": "55cbbdaa38f0d8386ef07dcb", "source": "The New York Times"}