{"news_desk": "Business", "print_page": null, "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por JONATHAN MAHLER", "person": [{"middlename": "Jonathan", "firstname": "Por", "lastname": "MAHLER", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "795", "lead_paragraph": "Aparecieron varias teor\u00edas sobre la raz\u00f3n por la cual las personas ve\u00edan el vestido de distinto color.", "pub_date": "2015-02-28T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Un vestido blanco y dorado (\u00a1No, azul y negro!) sacude Internet", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "A White and Gold (No, Blue and Black!) Dress Melts the Internet"}, "snippet": "Aparecieron varias teor\u00edas sobre la raz\u00f3n por la cual las personas ve\u00edan el vestido de distinto color.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/28/business/28dress1-web-copy-ES/28dress1-web-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/28/business/28dress1-web-copy-ES/28dress1-web-thumbWide-v2.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 484, "url": "images/2015/02/28/business/28dress3-web-copy-ES/28dress3-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "484", "xlarge": "images/2015/02/28/business/28dress3-web-copy-ES/28dress3-web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/28/business/28dress1-web-copy-ES/28dress1-web-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/02/28/business/28dress1-web-copy-ES/28dress1-web-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/28/universal/es/un-vestido-blanco-y-dorado-sacude-internet.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Fashion and Apparel", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "BuzzFeed Inc", "name": "organizations"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Social Media", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "54f1149138f0d8597ba1e515", "source": "The New York Times"}