{"news_desk": "Culture", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "", "original": "Por ALESSANDRA STANLEY", "person": [{"middlename": "Alessandra", "firstname": "Por", "lastname": "STANLEY", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "934", "lead_paragraph": "Al igual que Spock luchaba entre la raz\u00f3n y el coraz\u00f3n, Nimoy se debat\u00eda entre el hombre que era y su personaje de \u201cStar Trek.\u201d", "pub_date": "2015-02-28T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Ha muerto Nimoy, larga vida a Spock", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "seo": "Leonard Nimoy se debat\u00eda entre el hombre que era y su personaje de \u2018Star Trek\u2019", "print_headline": "Mr. Spock Had a Hold on Him, and Us"}, "snippet": "Al igual que Spock luchaba entre la raz\u00f3n y el coraz\u00f3n, Nimoy se debat\u00eda entre el hombre que era y su personaje de \u201cStar Trek.\u201d", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/25/arts/television/20150225nimoy-adv-obit-ES2/20150225nimoy-adv-obit-slide-QQQ1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/25/arts/television/20150225nimoy-adv-obit-ES2/20150225nimoy-adv-obit-slide-QQQ1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 473, "url": "images/2015/02/25/arts/television/20150225nimoy-adv-obit-ES2/20150225nimoy-adv-obit-slide-QQQ1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "473", "xlarge": "images/2015/02/25/arts/television/20150225nimoy-adv-obit-ES2/20150225nimoy-adv-obit-slide-QQQ1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/25/arts/television/20150225nimoy-adv-obit-ES2/20150225nimoy-adv-obit-slide-QQQ1-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/02/25/arts/television/20150225nimoy-adv-obit-ES2/20150225nimoy-adv-obit-slide-QQQ1-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/28/universal/es/leonard-nimoy-se-debatia-entre-el-hombre-que-era-y-su-personaje-de-star-trek.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Nimoy, Leonard", "name": "persons"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Television", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Actors and Actresses", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Star Trek (TV Program)", "name": "creative_works"}], "blog": [], "_id": "54f9d94c38f0d81f0d7a63ff", "source": "The New York Times"}