{"news_desk": "Fashion", "print_page": "", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por MATTHEW SCHNEIER", "person": [{"middlename": "Matthew", "firstname": "Por", "lastname": "SCHNEIER", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "567", "lead_paragraph": "La nueva campa\u00f1a de Salma Hayek para la marca milanesa de joyer\u00eda Pomellato es hermosa.", "pub_date": "2015-02-28T20:40:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "La vida de Salma Hayek a trav\u00e9s de la joyer\u00eda", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Salma Hayek's Life in Jewelry"}, "snippet": "La nueva campa\u00f1a de Salma Hayek para la marca milanesa de joyer\u00eda Pomellato es hermosa.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/28/fashion/28fsalma-A-copy-ES/28fsalma-A-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/28/fashion/28fsalma-A-copy-ES/28fsalma-A-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 386, "url": "images/2015/02/28/fashion/28fsalma-A-copy-ES/28fsalma-A-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "386", "xlarge": "images/2015/02/28/fashion/28fsalma-A-copy-ES/28fsalma-A-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/28/fashion/28fsalma-A-copy-ES/28fsalma-A-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/02/28/fashion/28fsalma-A-copy-ES/28fsalma-A-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/28/universal/es/la-vida-de-salma-hayek-a-traves-de-la-joyeria.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Milan Fashion Week", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Hayek, Salma", "name": "persons"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Jewels and Jewelry", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "54ff3a0538f0d83c4ddeae12", "source": "The New York Times"}