{"news_desk": "Foreign", "print_page": "4", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por SIMON ROMERO", "person": [{"middlename": "Simon", "firstname": "Por", "lastname": "ROMERO", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1419", "lead_paragraph": "Si hay alguien en la Amazonia que puede dar testimonio de c\u00f3mo los sue\u00f1os se van revelando de formas inesperadas, sin duda, \u00e9se es Shigeru Nakayama.", "pub_date": "2015-05-09T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Un \u2018ermita\u00f1o de la selva\u2019 resguarda una ciudad fantasma en Brasil", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "A &#8216;Hermit of the Jungle&#8217; Stands Guard in the Amazon"}, "snippet": "Si hay alguien en la Amazonia que puede dar testimonio de c\u00f3mo los sue\u00f1os se van revelando de formas inesperadas, sin duda, \u00e9se es Shigeru Nakayama.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/05/09/world/09BRAZIL-copy-ES/09BRAZIL-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/05/09/world/09BRAZIL-copy-ES/09BRAZIL-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/05/09/world/09BRAZIL-copy-ES/09BRAZIL-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/05/09/world/09BRAZIL-copy-ES/09BRAZIL-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/05/09/world/09BRAZIL-copy-ES/09BRAZIL-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/05/09/world/09BRAZIL-copy-ES/09BRAZIL-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/09/universal/es/airao-velho-brazil-shigeru-nakayama.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Indigenous People", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Amazon Jungle", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Brazil", "name": "glocations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Japan", "name": "glocations"}], "blog": [], "_id": "555220f338f0d84851b12f65", "source": "The New York Times"}