{"news_desk": "Foreign", "print_page": "4", "section_name": "World", "subsection_name": "Americas", "byline": {"original": "Por SIMON ROMERO", "person": [{"middlename": "Simon", "firstname": "Por", "lastname": "ROMERO", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1374", "lead_paragraph": "Shigeru Nakayama \u00e9 o guardi\u00e3o das ru\u00ednas de Air\u00e3o Velho.", "pub_date": "2015-05-09T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Um \u2018eremita da selva\u2019 preserva a hist\u00f3ria de cidade fantasma na Amaz\u00f4nia", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Shigeru Nakayama \u00e9 o guardi\u00e3o das ru\u00ednas de Air\u00e3o Velho.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/05/09/world/09BRAZIL-copy/09BRAZIL-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/05/09/world/09BRAZIL-copy/09BRAZIL-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/05/09/world/09BRAZIL-copy/09BRAZIL-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/05/09/world/09BRAZIL-copy/09BRAZIL-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/05/09/world/09BRAZIL-copy/09BRAZIL-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/05/09/world/09BRAZIL-copy/09BRAZIL-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/09/world/americas/airao-velho-brasil-shigeru-nakayama-amazonia.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Nakayama, Shigeru", "name": "persons"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Airao Velho (Brazil)", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Brazil", "name": "glocations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Amazon Jungle", "name": "glocations"}], "blog": [], "_id": "555a128938f0d803a0965b28", "source": "The New York Times"}