{"news_desk": "Universal", "print_page": null, "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por LAWRENCE DOWNES", "person": [{"middlename": "Lawrence", "firstname": "Por", "lastname": "DOWNES", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "486", "lead_paragraph": "Lo que tenemos aqu\u00ed es una historia cl\u00e1sica de inmigrantes en Estados Unidos.", "pub_date": "2015-07-07T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Comentario: La ra\u00edces inmigrantes de Donald Trump", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Lo que tenemos aqu\u00ed es una historia cl\u00e1sica de inmigrantes en Estados Unidos.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/06/17/us/17TRUMP-path-copy/17TRUMP-path-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/06/17/us/17TRUMP-path-copy/17TRUMP-path-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/06/17/us/17TRUMP-path-copy/17TRUMP-path-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/06/17/us/17TRUMP-path-copy/17TRUMP-path-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/06/17/us/17TRUMP-path-copy/17TRUMP-path-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/06/17/us/17TRUMP-path-copy/17TRUMP-path-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/07/07/universal/es/comentario-la-raices-inmigrantes-de-donald-trump.html", "keywords": [], "blog": [], "_id": "559bfc9738f0d81b1af2d352", "source": "The New York Times"}