{"news_desk": "Foreign", "print_page": "6", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "840", "lead_paragraph": "Francisco celebr\u00f3 la primera misa de su viaje a Am\u00e9rica Latina en Guayaquil.", "pub_date": "2015-07-07T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Francisco resalt\u00f3 la importancia de la familia en su primera misa en Ecuador", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Francisco celebr\u00f3 la primera misa de su viaje a Am\u00e9rica Latina en Guayaquil.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/07/07/universal/es/07POPE-copy/07POPE-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/07/07/universal/es/07POPE-copy/07POPE-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 382, "url": "images/2015/07/07/universal/es/07POPE-copy/07POPE-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "382", "xlarge": "images/2015/07/07/universal/es/07POPE-copy/07POPE-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/07/07/universal/es/07POPE-copy/07POPE-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/07/07/universal/es/07POPE-copy/07POPE-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/07/07/universal/es/francisco-resalto-la-importancia-de-la-familia-en-su-primera-misa-en-ecuador.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Francis", "name": "persons"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Roman Catholic Church", "name": "organizations"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Families and Family Life", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Latin America", "name": "glocations"}, {"rank": "5", "is_major": "Y", "value": "Ecuador", "name": "glocations"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Guayaquil (Ecuador)", "name": "glocations"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Environment", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "559d55bf38f0d8355a062829", "source": "The New York Times"}