{"news_desk": "Universal / Am\u00e9rica", "print_page": null, "subsection_name": "Am\u00e9rica", "section_name": "Universal", "byline": {"original": "By AZAM AHMED, MANNY FERNANDEZ and PAULINA VILLEGAS", "person": [{"firstname": "Azam", "rank": 1, "lastname": "AHMED", "organization": "", "role": "reported"}, {"firstname": "Manny", "rank": 2, "lastname": "FERNANDEZ", "organization": "", "role": "reported"}, {"firstname": "Paulina", "rank": 3, "lastname": "VILLEGAS", "organization": "", "role": "reported"}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Interactive Feature", "word_count": null, "keywords": [], "lead_paragraph": "Escenas a lo largo de ambos lados de la frontera, mientras el presidente Trump inicia los preparativos para la construcci\u00f3n de un muro que dividir\u00e1 a ambos pa\u00edses.", "pub_date": "2017-02-09T00:05:34+0000", "document_type": "multimedia", "source": "The New York Times", "snippet": "Escenas a lo largo de ambos lados de la frontera, mientras el presidente Trump inicia los preparativos para la construcci\u00f3n de un muro que dividir\u00e1 a ambos pa\u00edses....", "multimedia": [{"height": 126, "subtype": "wide", "legacy": {"widewidth": "190", "wide": "images/2017/02/06/world/americas/stories-from-the-us-mexico-border-1486344212833/stories-from-the-us-mexico-border-1486344212833-thumbWide.jpg", "wideheight": "126"}, "type": "image", "width": 190, "url": "images/2017/02/06/world/americas/stories-from-the-us-mexico-border-1486344212833/stories-from-the-us-mexico-border-1486344212833-thumbWide.jpg"}, {"height": 400, "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2017/02/06/world/americas/stories-from-the-us-mexico-border-1486344212833/stories-from-the-us-mexico-border-1486344212833-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "url": "images/2017/02/06/world/americas/stories-from-the-us-mexico-border-1486344212833/stories-from-the-us-mexico-border-1486344212833-articleLarge.jpg"}, {"height": 75, "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2017/02/06/world/americas/stories-from-the-us-mexico-border-1486344212833/stories-from-the-us-mexico-border-1486344212833-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "url": "images/2017/02/06/world/americas/stories-from-the-us-mexico-border-1486344212833/stories-from-the-us-mexico-border-1486344212833-thumbStandard.jpg"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/interactive/2017/02/08/universal/es/antes-del-muro-la-vida-en-la-frontera-entre-estados-unidos-y-mexico.html", "slideshow_credits": null, "blog": [], "_id": "589bb24d7c459f2525d1b323", "headline": {"main": "Antes del muro: la vida en la frontera entre Estados Unidos y M\u00e9xico"}}