{"news_desk": "Weekend", "print_page": "19", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "", "original": "Por HOLLAND COTTER", "person": [{"middlename": "Holland", "firstname": "Por", "lastname": "COTTER", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1505", "lead_paragraph": "El arte de Doris Salcedo es m\u00e1s efectivo cuando puede controlar el espacio y generar una atm\u00f3sfera que se fundamenta en noticias dif\u00edciles.", "pub_date": "2015-06-26T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Fantasmas y reliquias del martirio: Retrospectiva\u00a0de la colombiana Doris Salcedo abre en Nueva York", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Witnessing Loss Through Haunting Art "}, "snippet": "El arte de Doris Salcedo es m\u00e1s efectivo cuando puede controlar el espacio y generar una atm\u00f3sfera que se fundamenta en noticias dif\u00edciles.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/06/26/arts/0626DORISJPALT1-copy/0626DORISJPALT1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/06/26/arts/0626DORISJPALT1-copy/0626DORISJPALT1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 392, "url": "images/2015/06/26/arts/0626DORISJPALT1-copy/0626DORISJPALT1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "392", "xlarge": "images/2015/06/26/arts/0626DORISJPALT1-copy/0626DORISJPALT1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/06/26/arts/0626DORISJPALT1-copy/0626DORISJPALT1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/06/26/arts/0626DORISJPALT1-copy/0626DORISJPALT1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/06/26/universal/es/retrospectiva-de-doris-salcedo-en-nueva-york-guggenheim.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Art", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Guggenheim, Solomon R, Museum", "name": "organizations"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Salcedo, Doris", "name": "persons"}], "blog": [], "_id": "55930d4b38f0d86249dfa5c7", "source": "The New York Times"}