{"news_desk": "Foreign", "print_page": null, "subsection_name": "Europe", "section_name": "World", "byline": {"original": "PALKO KARASZ", "person": [{"firstname": "Palko", "rank": 1, "lastname": "KARASZ", "organization": "", "role": "reported"}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1203", "keywords": [{"rank": "1", "value": "Ceausescu, Nicolae", "is_major": "N", "name": "persons"}, {"rank": "2", "value": "Ceausescu, Elena", "is_major": "N", "name": "persons"}, {"rank": "3", "value": "Romania", "is_major": "N", "name": "glocations"}, {"rank": "4", "value": "Romanian Communist Party", "is_major": "N", "name": "organizations"}, {"rank": "5", "value": "Cold War Era", "is_major": "N", "name": "subject"}, {"rank": "6", "value": "Nixon, Richard Milhous", "is_major": "N", "name": "persons"}], "lead_paragraph": "Re\u0219edin\u021ba cuplului Ceau\u0219escu de-a lungul celor 24 ani de pre\u0219edin\u021bie a fost \u00eenconjurat\u0103 de secret. Ast\u0103zi a devenit muzeu.", "pub_date": "2016-09-10T04:00:00+0000", "document_type": "article", "source": "The New York Times", "snippet": "Re\u0219edin\u021ba cuplului Ceau\u0219escu de-a lungul celor 24 ani de pre\u0219edin\u021bie a fost \u00eenconjurat\u0103 de secret. Ast\u0103zi a devenit muzeu....", "multimedia": [{"height": 126, "subtype": "wide", "legacy": {"widewidth": "190", "wide": "images/2016/06/06/world/06bucharest4-romanian/06BUCHAREST4-thumbWide.jpg", "wideheight": "126"}, "type": "image", "width": 190, "url": "images/2016/06/06/world/06bucharest4-romanian/06BUCHAREST4-thumbWide.jpg"}, {"height": 385, "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "385", "xlarge": "images/2016/06/06/world/06bucharest4-romanian/06BUCHAREST4-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "url": "images/2016/06/06/world/06bucharest4-romanian/06BUCHAREST4-articleLarge.jpg"}, {"height": 75, "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/06/06/world/06bucharest4-romanian/06BUCHAREST4-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "url": "images/2016/06/06/world/06bucharest4-romanian/06BUCHAREST4-thumbStandard.jpg"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/09/10/world/europe/ceausescu-bucuresti-palatul-primaverii.html", "slideshow_credits": null, "blog": [], "_id": "57d2cfd495d0e021d798550e", "headline": {"main": "La vila lui Ceau\u0219escu aten\u021bia este pe decora\u021bie, nu pe dictatur\u0103", "content_kicker": "Jurnal de Bucure\u0219ti", "kicker": "Jurnal de Bucure\u0219ti"}}