{"news_desk": "Foreign", "print_page": "10", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1166", "lead_paragraph": "Subi\u00f3 al trono cuando ten\u00eda 25 a\u00f1os. A trav\u00e9s de su reinado, ha visto pasar a doce primeros ministros, siete arzobispos de Canterbury y a siete papas.", "pub_date": "2015-09-10T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "El nuevo r\u00e9cord de Isabel: su reinado es el m\u00e1s largo en la historia de Gran Breta\u00f1a", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Elizabeth Becomes Britain&#8217;s Longest-Serving Monarch"}, "snippet": "Subi\u00f3 al trono cuando ten\u00eda 25 a\u00f1os. A trav\u00e9s de su reinado, ha visto pasar a doce primeros ministros, siete arzobispos de Canterbury y a siete papas.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/10/world/10Queen2-web-copy/10Queen2-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/10/world/10Queen2-web-copy/10Queen2-web-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 401, "url": "images/2015/09/10/world/10Queen2-web-copy/10Queen2-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "401", "xlarge": "images/2015/09/10/world/10Queen2-web-copy/10Queen2-web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/10/world/10Queen2-web-copy/10Queen2-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/09/10/world/10Queen2-web-copy/10Queen2-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/10/universal/es/queen-elizabeth-ii-britain-longest-serving-monarch.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Elizabeth II, Queen of Great Britain", "name": "persons"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Great Britain", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Victoria, Queen of Great Britain", "name": "persons"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Royal Family", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Beatles, The", "name": "organizations"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Edinburgh (Scotland)", "name": "glocations"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Scotland", "name": "glocations"}], "blog": [], "_id": "55f72f3b38f0d866752b57be", "source": "The New York Times"}