{"news_desk": "Foreign", "print_page": "14", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "Merna Thomas colabor\u00f3 en este reportaje.", "original": "Por KAREEM FAHIM", "person": [{"middlename": "Kareem", "firstname": "Por", "lastname": "FAHIM", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1200", "lead_paragraph": "Arabia Saudita e Ir\u00e1n han elevado el tono de su lucha de poder, y grupos extremistas han atacado mezquitas chiitas en el Golfo P\u00e9rsico.", "pub_date": "2015-10-18T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Guerras en Siria y Yemen agravan tensiones entre chiitas y sunitas en el Medio Oriente", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Arabia Saudita e Ir\u00e1n han elevado el tono de su lucha de poder, y grupos extremistas han atacado mezquitas chiitas en el Golfo P\u00e9rsico.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/10/18/world/SECTARIAN-copy/SECTARIAN-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/18/world/SECTARIAN-copy/SECTARIAN-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/10/18/world/SECTARIAN-copy/SECTARIAN-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/10/18/world/SECTARIAN-copy/SECTARIAN-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/10/18/world/SECTARIAN-copy/SECTARIAN-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/10/18/world/SECTARIAN-copy/SECTARIAN-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/18/universal/es/guerras-en-siria-y-yemen-agravan-tensiones-entre-chiitas-y-sunitas-en-el-medio-oriente.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Shiite Muslims", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Sunni Muslims", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Muslims and Islam", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Bahrain", "name": "glocations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Saudi Arabia", "name": "glocations"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Yemen", "name": "glocations"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Syria", "name": "glocations"}, {"rank": "8", "is_major": "N", "value": "Iran", "name": "glocations"}, {"rank": "9", "is_major": "N", "value": "Lebanon", "name": "glocations"}, {"rank": "10", "is_major": "N", "value": "Terrorism", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "5626bd0d38f0d85d3d8b364d", "source": "The New York Times"}