{"news_desk": "Editorial", "print_page": "10", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por ERNESTO LONDO\u00d1O", "person": [{"middlename": "Ernesto", "firstname": "Por", "lastname": "LONDO\u00d1O", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Editorial", "word_count": "886", "lead_paragraph": "Para muchos colombianos, entre los que me incluyo, el renovado inter\u00e9s en el periodo de Pablo Escobar deja un mal sabor.", "pub_date": "2015-10-18T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Opini\u00f3n: Viendo \u2018Narcos\u2019 en una Medell\u00edn transformada", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Para muchos colombianos, entre los que me incluyo, el renovado inter\u00e9s en el periodo de Pablo Escobar deja un mal sabor.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/10/18/opinion/18oct2web1-copy/18oct2web1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/18/opinion/18oct2web1-copy/18oct2web1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/10/18/opinion/18oct2web1-copy/18oct2web1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/10/18/opinion/18oct2web1-copy/18oct2web1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/10/18/opinion/18oct2web1-copy/18oct2web1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/10/18/opinion/18oct2web1-copy/18oct2web1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/18/universal/es/opinion-viendo-narcos-en-una-medellin-transformada.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Editorials", "name": "subject"}, {"rank": "11", "is_major": "N", "value": "Mena (Movie)", "name": "creative_works"}, {"rank": "12", "is_major": "N", "value": "Cruise, Tom", "name": "persons"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Medellin (Colombia)", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Escobar, Pablo", "name": "persons"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Drug Abuse and Traffic", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "Y", "value": "Colombia", "name": "glocations"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Drug Cartels", "name": "subject"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Movies", "name": "subject"}, {"rank": "8", "is_major": "N", "value": "Television", "name": "subject"}, {"rank": "9", "is_major": "N", "value": "Narcos (TV Program)", "name": "creative_works"}, {"rank": "10", "is_major": "N", "value": "Moura, Wagner", "name": "persons"}], "blog": [], "_id": "563b984238f0d86bed6b6e9e", "source": "The New York Times"}