{"news_desk": "National", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por JASON HOROWITZ", "person": [{"middlename": "Jason", "firstname": "Por", "lastname": "HOROWITZ", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1256", "lead_paragraph": "La campa\u00f1a de Sanders le ofrece a los Dem\u00f3cratas desilusionados la oportunidad de ventilar su ira ante el poder de las grandes corporaciones.", "pub_date": "2015-08-21T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Bernie Sanders, el candidato socialista que promete una \u2018revoluci\u00f3n pol\u00edtica\u2019 en Estados Unidos", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "La campa\u00f1a de Sanders le ofrece a los Dem\u00f3cratas desilusionados la oportunidad de ventilar su ira ante el poder de las grandes corporaciones.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/08/21/us/21JPSANDERS-copy/21JPSANDERS-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/08/21/us/21JPSANDERS-copy/21JPSANDERS-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/08/21/us/21JPSANDERS-copy/21JPSANDERS-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/08/21/us/21JPSANDERS-copy/21JPSANDERS-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/08/21/us/21JPSANDERS-copy/21JPSANDERS-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/08/21/us/21JPSANDERS-copy/21JPSANDERS-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/08/21/universal/es/bernie-sanders-el-candidato-socialista-que-promete-una-revolucion-politica-en-estados-unidos.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Sanders, Bernard", "name": "persons"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Presidential Election of 2016", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "United States Politics and Government", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Democratic Party", "name": "organizations"}], "blog": [], "_id": "55d79e0838f0d83feb7c3ffb", "source": "The New York Times"}