{"news_desk": "Foreign", "print_page": "9", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por SIMON ROMERO", "person": [{"middlename": "Simon", "firstname": "Por", "lastname": "ROMERO", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1176", "lead_paragraph": "Los acad\u00e9micos atribuyen parte de la indiferencia a una arraigada tradici\u00f3n de Brasil de sentirse distinto a sus vecinos de habla espa\u00f1ola.", "pub_date": "2015-08-21T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Hotel de Trump se alza en R\u00edo, donde sus opiniones no causan controversia", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Los acad\u00e9micos atribuyen parte de la indiferencia a una arraigada tradici\u00f3n de Brasil de sentirse distinto a sus vecinos de habla espa\u00f1ola.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/08/21/world/21Brazil-web-copy/21Brazil-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/08/21/world/21Brazil-web-copy/21Brazil-web-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/08/21/world/21Brazil-web-copy/21Brazil-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/08/21/world/21Brazil-web-copy/21Brazil-web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/08/21/world/21Brazil-web-copy/21Brazil-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/08/21/world/21Brazil-web-copy/21Brazil-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/08/21/universal/es/donald-trump-hotel-rio-immigration.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Trump, Donald J", "name": "persons"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Brazil", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Rio de Janeiro (Brazil)", "name": "glocations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Presidential Election of 2016", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Hotels and Travel Lodgings", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "55d78e4c38f0d83feb7c3edf", "source": "The New York Times"}