{"news_desk": "Foreign", "print_page": null, "section_name": "World", "subsection_name": "Americas", "byline": {"original": "By SIMON ROMERO", "person": [{"rank": 1, "role": "reported", "firstname": "Simon", "organization": "", "lastname": "ROMERO"}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "356", "lead_paragraph": "Uma investiga\u00e7\u00e3o concluiu que os policiais envolvidos neste tiroteio fatal, que causou protestos nas favelas do Rio, agiram em leg\u00edtima defesa.", "pub_date": "2015-11-11T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Policiais no Rio N\u00e3o S\u00e3o Indiciados na Morte de Menino de 10 anos"}, "snippet": "Uma investiga\u00e7\u00e3o concluiu que os policiais envolvidos neste tiroteio fatal, que causou protestos nas favelas do Rio, agiram em leg\u00edtima defesa.", "multimedia": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/11/11/world/americas/policiais-no-rio-nao-sao-indiciados-na-morte-de-menino-de-10-anos.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Brazil", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Crime and Criminals", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Poverty", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "5642529c38f0d842ce0a87c1", "source": "The New York Times"}