{"news_desk": "Business", "print_page": "10", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por DAVE ITZKOFF", "person": [{"middlename": "Dave", "firstname": "Por", "lastname": "ITZKOFF", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "983", "lead_paragraph": "Despu\u00e9s de la publicaci\u00f3n de su art\u00edculo en Rolling Stone, Sean Penn fue criticado por su prosa y la actitud amistosa con la que se dirigi\u00f3 a \u201cEl Chapo\u201d Guzm\u00e1n.", "pub_date": "2016-01-11T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Las incursiones de Sean Penn en el reportaje suelen confundir el activismo con el periodismo", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Despu\u00e9s de la publicaci\u00f3n de su art\u00edculo en Rolling Stone, Sean Penn fue criticado por su prosa y la actitud amistosa con la que se dirigi\u00f3 a \u201cEl Chapo\u201d Guzm\u00e1n.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/01/11/world/PENN-copy-ES/PENN-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/11/world/PENN-copy-ES/PENN-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2016/01/11/world/PENN-copy-ES/PENN-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2016/01/11/world/PENN-copy-ES/PENN-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2016/01/11/world/PENN-copy-ES/PENN-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/01/11/world/PENN-copy-ES/PENN-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/11/universal/es/sean-penn-chapo-periodismo-activismo.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Penn, Sean", "name": "persons"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Guzman Loera, Joaquin", "name": "persons"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Rolling Stone", "name": "organizations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "News and News Media", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "5694510b38f0d80745b73606", "source": "The New York Times"}