{"news_desk": "Foreign", "print_page": "7", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "Mariana Simoes contribuy\u00f3 con el reportaje desde R\u00edo de Janeiro y Claire Rigby desde Sao Paulo.", "original": "Por SIMON ROMERO", "person": [{"middlename": "Simon", "firstname": "Por", "lastname": "ROMERO", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1115", "lead_paragraph": "Las protestas reflejan el desencanto con Rousseff a ra\u00edz de que ex ejecutivos de la compa\u00f1\u00eda petrolera estatal pusieran al descubierto un esc\u00e1ndalo de sobornos.", "pub_date": "2015-03-16T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Manifestaciones en Brasil aumentan presi\u00f3n contra Rousseff", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "In Nationwide Protests, Angry Brazilians Call for Ouster of President"}, "snippet": "Las protestas reflejan el desencanto con Rousseff a ra\u00edz de que ex ejecutivos de la compa\u00f1\u00eda petrolera estatal pusieran al descubierto un esc\u00e1ndalo de sobornos.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/03/16/world/brazil-copy-ES/brazil-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/03/16/world/brazil-copy-ES/brazil-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 408, "url": "images/2015/03/16/world/brazil-copy-ES/brazil-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "408", "xlarge": "images/2015/03/16/world/brazil-copy-ES/brazil-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/03/16/world/brazil-copy-ES/brazil-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/03/16/world/brazil-copy-ES/brazil-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/03/16/universal/es/manifestaciones-en-brasil-aumentan-presion-contra-rousseff.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Brazil", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Demonstrations, Protests and Riots", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Rousseff, Dilma", "name": "persons"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Petroleo Brasileiro SA Petrobras", "name": "organizations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Bribery and Kickbacks", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "5507469d38f0d87501d702f8", "source": "The New York Times"}