{"news_desk": "Foreign", "print_page": "6", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por YANN CRES", "person": [{"middlename": "Yann", "firstname": "Por", "lastname": "CRES", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "678", "lead_paragraph": "El ataque contra el mercado suscit\u00f3 temores entre algunos jud\u00edos en Francia.", "pub_date": "2015-03-16T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Dos meses despu\u00e9s del ataque, mercado kosher en Par\u00eds reabre sus puertas", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "El ataque contra el mercado suscit\u00f3 temores entre algunos jud\u00edos en Francia.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/03/16/world/16france-copy-ES/16france-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/03/16/world/16france-copy-ES/16france-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/03/16/world/16france-copy-ES/16france-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/03/16/world/16france-copy-ES/16france-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/03/16/world/16france-copy-ES/16france-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/03/16/world/16france-copy-ES/16france-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/03/16/universal/es/mercado-kosher-de-paris-reabre-sus-puertas.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "France", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Terrorism", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Coulibaly, Amedy (1982-2015)", "name": "persons"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Paris (France)", "name": "glocations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Islamic State in Iraq and Syria (ISIS)", "name": "organizations"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Anti-Semitism", "name": "subject"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Supermarkets and Grocery Stores", "name": "subject"}, {"rank": "8", "is_major": "N", "value": "Charlie Hebdo", "name": "organizations"}, {"rank": "9", "is_major": "N", "value": "Valls, Manuel", "name": "persons"}], "blog": [], "_id": "550852ee38f0d819240d108a", "source": "The New York Times"}