{"news_desk": "Foreign", "print_page": "12", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "550", "lead_paragraph": "Manlio Beltrones, l\u00edder del PRI, declar\u00f3 que el partido se apegar\u00eda a herramientas de campa\u00f1a antiguas como las encuestas y la intuici\u00f3n pol\u00edtica.", "pub_date": "2015-11-12T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Tras cr\u00edticas, el PRI promete no utilizar \u2018neuromarketing\u2019 en campa\u00f1as en M\u00e9xico", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Manlio Beltrones, l\u00edder del PRI, declar\u00f3 que el partido se apegar\u00eda a herramientas de campa\u00f1a antiguas como las encuestas y la intuici\u00f3n pol\u00edtica.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/11/04/world/04NEUROPOLITICS-1-copy/04NEUROPOLITICS-1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/11/04/world/04NEUROPOLITICS-1-copy/04NEUROPOLITICS-1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/11/04/world/04NEUROPOLITICS-1-copy/04NEUROPOLITICS-1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/11/04/world/04NEUROPOLITICS-1-copy/04NEUROPOLITICS-1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/11/04/world/04NEUROPOLITICS-1-copy/04NEUROPOLITICS-1-copy-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/11/04/world/04NEUROPOLITICS-1-copy/04NEUROPOLITICS-1-copy-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/11/12/universal/es/tras-criticas-el-pri-promete-no-utilizar-neuromarketing-en-campanas-en-mexico.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Advertising and Marketing", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Institutional Revolutionary Party (Mexico)", "name": "organizations"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Mexico", "name": "glocations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Beltrones, Manlio Fabio", "name": "persons"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Voting and Voters", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "56451b4038f0d8244c637313", "source": "The New York Times"}