{"news_desk": "Society", "print_page": "21", "section_name": "Fashion & Style", "subsection_name": "Weddings", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "212", "lead_paragraph": "The couple, who met at Princeton, are to be wed in Rose Valley, Pa.", "pub_date": "2016-07-03T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Clare Premo, Andr\u00e9s P\u00e9rez", "print_headline": "Clare Premo,  Andr\u00e9s P\u00e9rez"}, "snippet": "The couple, who met at Princeton, are to be wed in Rose Valley, Pa....", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/07/03/fashion/weddings/03PREMO/03PREMO-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2016/07/03/fashion/weddings/03PREMO/03PREMO-thumbWide-v2.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 355, "url": "images/2016/07/03/fashion/weddings/03PREMO/03PREMO-articleLarge-v2.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "355", "xlarge": "images/2016/07/03/fashion/weddings/03PREMO/03PREMO-articleLarge-v2.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2016/07/03/fashion/weddings/03PREMO/03PREMO-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/07/03/fashion/weddings/03PREMO/03PREMO-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/07/03/fashion/weddings/clare-premo-andres-perez.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Weddings and Engagements", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "5778915438f0d8343812c104", "source": "The New York Times"}