{"news_desk": "National", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "Steve Eder y Kitty Bennett ayudaron en la investigaci\u00f3n.", "original": "Por MICHAEL PAULSON", "person": [{"middlename": "Michael", "firstname": "Por", "lastname": "PAULSON", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "2019", "lead_paragraph": "La fe se ha vuelto un elemento central que moldea la vida de Jeb Bush y enmarca muchas de las opiniones que tiene sobre pol\u00edticas p\u00fablicas.", "pub_date": "2015-03-18T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Veinte a\u00f1os despu\u00e9s de su conversi\u00f3n, Jeb Bush se gu\u00eda por su fe cat\u00f3lica", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Bush Makes Catholic Faith a Touchstone as He Looks to 2016"}, "snippet": "La fe se ha vuelto un elemento central que moldea la vida de Jeb Bush y enmarca muchas de las opiniones que tiene sobre pol\u00edticas p\u00fablicas.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/03/18/us/18BUSHweb2-copy-es/18BUSHweb2-thumbWide-v3.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/03/18/us/18BUSHweb2-copy-es/18BUSHweb2-thumbWide-v3.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 431, "url": "images/2015/03/18/us/18BUSHweb2-copy-es/18BUSHweb2-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "431", "xlarge": "images/2015/03/18/us/18BUSHweb2-copy-es/18BUSHweb2-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/03/18/us/18BUSHweb2-copy-es/18BUSHweb2-thumbStandard-v4.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/03/18/us/18BUSHweb2-copy-es/18BUSHweb2-thumbStandard-v4.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/03/18/universal/es/jeb-bush-se-guia-por-su-fe-catolica.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Bush, Jeb", "name": "persons"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Roman Catholic Church", "name": "organizations"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Presidential Election of 2016", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Evangelical Movement", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Faith-Based Initiatives", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Florida", "name": "glocations"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Bush, Columba", "name": "persons"}], "blog": [], "_id": "5511750c38f0d841af21ae88", "source": "The New York Times"}