{"news_desk": "Foreign", "print_page": null, "subsection_name": "Europe", "section_name": "World", "byline": {"original": "MELISSA EDDY", "person": [{"firstname": "Melissa", "rank": 1, "lastname": "EDDY", "organization": "", "role": "reported"}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "936", "keywords": [{"rank": "1", "value": "Holocaust and the Nazi Era", "is_major": "N", "name": "subject"}, {"rank": "2", "value": "Reparations", "is_major": "N", "name": "subject"}, {"rank": "3", "value": "Conference on Jewish Material Claims Against Germany", "is_major": "N", "name": "organizations"}, {"rank": "4", "value": "Elderly", "is_major": "N", "name": "subject"}, {"rank": "5", "value": "Home Health Care", "is_major": "N", "name": "subject"}, {"rank": "6", "value": "Hungary", "is_major": "N", "name": "glocations"}, {"rank": "7", "value": "Germany", "is_major": "N", "name": "glocations"}], "lead_paragraph": "Vil\u00e1gszerte f\u00e9lmilli\u00f3ra becs\u00fclt Holokauszt t\u00fal\u00e9l\u0151k sz\u00e1ma. Ahogy id\u0151s\u00f6dnek, \u00fagy n\u0151nek a sz\u00fcks\u00e9gleteik, mik\u00f6zben a forr\u00e1sok, amikb\u0151l az ut\u00f3bbi k\u00e9t \u00e9vtizedben t\u00e1mogat\u00e1st kaptak, lassan elapadnak.", "pub_date": "2016-10-12T04:00:00+0000", "document_type": "article", "source": "The New York Times", "snippet": "Vil\u00e1gszerte f\u00e9lmilli\u00f3ra becs\u00fclt Holokauszt t\u00fal\u00e9l\u0151k sz\u00e1ma. Ahogy id\u0151s\u00f6dnek, \u00fagy n\u0151nek a sz\u00fcks\u00e9gleteik, mik\u00f6zben a forr\u00e1sok, amikb\u0151l az ut\u00f3bbi k\u00e9t \u00e9vtizedben t\u00e1mogat\u00e1st kaptak, lassan elapadnak....", "multimedia": [{"height": 126, "subtype": "wide", "legacy": {"widewidth": "190", "wide": "images/2016/07/11/world/europe/12holocaust1-hungarian/xxholocaust1-thumbWide.jpg", "wideheight": "126"}, "type": "image", "width": 190, "url": "images/2016/07/11/world/europe/12holocaust1-hungarian/xxholocaust1-thumbWide.jpg"}, {"height": 401, "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "401", "xlarge": "images/2016/07/11/world/europe/12holocaust1-hungarian/xxholocaust1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "url": "images/2016/07/11/world/europe/12holocaust1-hungarian/xxholocaust1-articleLarge.jpg"}, {"height": 75, "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/07/11/world/europe/12holocaust1-hungarian/xxholocaust1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "url": "images/2016/07/11/world/europe/12holocaust1-hungarian/xxholocaust1-thumbStandard.jpg"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/10/12/world/europe/a-holokauszt-tulelok-szuksegletei-egyre-nonek-a-segitseg-azonban-keves.html", "slideshow_credits": null, "blog": [], "_id": "57fdb56695d0e022439c2abf", "headline": {"main": "A Holokauszt t\u00fal\u00e9l\u0151k sz\u00fcks\u00e9gletei egyre n\u0151nek, a seg\u00edts\u00e9g azonban kev\u00e9s"}}