{"news_desk": "SundayBusiness", "print_page": "2", "section_name": "Business Day", "subsection_name": null, "byline": {"original": "By ADAM BRYANT", "person": [{"rank": 1, "role": "reported", "firstname": "Adam", "organization": "", "lastname": "BRYANT"}]}, "abstract": "Adam Bryant Corner Office column features interview with Ragy Thomas, founder and chief executive officer of Sprinklr social media software platform, who discusses his views on life and leadership style.", "type_of_material": "News", "word_count": "1060", "lead_paragraph": "The founder of Sprinklr says he has found a na\u00efve belief in people can bring out the best in them.", "pub_date": "2016-01-17T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Ragy Thomas of Sprinklr: How Na\u00efvet\u00e9 Can Become a Strength", "content_kicker": "Corner Office", "print_headline": "Finding Strength in Na\u00efvet\u00e9", "kicker": "Corner Office"}, "snippet": "The founder of Sprinklr says he has found a na\u00efve belief in people can bring out the best in them.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/01/17/business/17CORNER/17CORNER-thumbWide-v6.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/17/business/17CORNER/17CORNER-thumbWide-v6.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 900, "url": "images/2016/01/17/business/17CORNER/17CORNER-articleLarge-v5.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "900", "xlarge": "images/2016/01/17/business/17CORNER/17CORNER-articleLarge-v5.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2016/01/17/business/17CORNER/17CORNER-thumbStandard-v6.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/01/17/business/17CORNER/17CORNER-thumbStandard-v6.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/17/business/ragy-thomas-of-sprinklr-how-naivete-can-become-a-strength.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Executives and Management (Theory)", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Thomas, Ragy (1973- )", "name": "persons"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Sprinklr Inc", "name": "organizations"}], "blog": [], "_id": "5697d67938f0d8108a7eb671", "source": "The New York Times"}