{"news_desk": "Foreign", "print_page": "6", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por VICTORIA BURNETT", "person": [{"middlename": "Victoria", "firstname": "Por", "lastname": "BURNETT", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1025", "lead_paragraph": "Cubanos reflexionan sobre qu\u00e9 cambios traer\u00e1 la nueva era de relaciones con Washington.", "pub_date": "2015-07-02T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Esperanza y cautela en La Habana tras avances con Estados Unidos", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Cubanos reflexionan sobre qu\u00e9 cambios traer\u00e1 la nueva era de relaciones con Washington.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/01/21/world/21cuba-1-ES/21cuba-1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/01/21/world/21cuba-1-ES/21cuba-1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 399, "url": "images/2015/01/21/world/21cuba-1-ES/21cuba-1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399", "xlarge": "images/2015/01/21/world/21cuba-1-ES/21cuba-1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/01/21/world/21cuba-1-ES/21cuba-1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/01/21/world/21cuba-1-ES/21cuba-1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/07/02/universal/es/esperanza-y-cautela-en-la-habana-tras-avances-con-estados-unidos.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Cuba", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Economic Conditions and Trends", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Diplomatic Service, Embassies and Consulates", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Obama, Barack", "name": "persons"}], "blog": [], "_id": "559efa6438f0d8526a38bb41", "source": "The New York Times"}