{"news_desk": "Foreign", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1483", "lead_paragraph": "Ha surgido el temor de que el precio del petr\u00f3leo podr\u00eda mantenerse en un nivel bajo por mucho m\u00e1s tiempo y causar un da\u00f1o todav\u00eda mayor a los exportadores de petr\u00f3leo.", "pub_date": "2015-08-25T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "De Rusia a Venezuela, temen que ca\u00edda del petr\u00f3leo genere m\u00e1s tensi\u00f3n social", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Ha surgido el temor de que el precio del petr\u00f3leo podr\u00eda mantenerse en un nivel bajo por mucho m\u00e1s tiempo y causar un da\u00f1o todav\u00eda mayor a los exportadores de petr\u00f3leo.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/08/25/world/25OIL-copy/25OIL-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/08/25/world/25OIL-copy/25OIL-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 417, "url": "images/2015/08/25/world/25OIL-copy/25OIL-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "417", "xlarge": "images/2015/08/25/world/25OIL-copy/25OIL-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/08/25/world/25OIL-copy/25OIL-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/08/25/world/25OIL-copy/25OIL-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/08/25/universal/es/de-rusia-a-venezuela-temen-que-caida-del-petroleo-genere-mas-tension-social.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Oil (Petroleum) and Gasoline", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "International Trade and World Market", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Economic Conditions and Trends", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "China", "name": "glocations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Middle East", "name": "glocations"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Syria", "name": "glocations"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "United States", "name": "glocations"}, {"rank": "8", "is_major": "N", "value": "Venezuela", "name": "glocations"}, {"rank": "9", "is_major": "N", "value": "Iraq", "name": "glocations"}, {"rank": "10", "is_major": "N", "value": "Russia", "name": "glocations"}], "blog": [], "_id": "55e4d3ad38f0d8547fb33fd5", "source": "The New York Times"}