{"news_desk": "Magazine", "print_page": "38", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "929", "lead_paragraph": "Del Berg, de 99 a\u00f1os, form\u00f3 parte de un contingente de casi 3.000 estadounidenses que pele\u00f3 durante la guerra.", "pub_date": "2015-03-15T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "El \u00faltimo voluntario", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "seo": "Un veterano de la Brigada Abraham Lincoln relata su experiencia en la Guerra Civil Espa\u00f1ola", "print_headline": "The Last Volunteer"}, "snippet": "Del Berg, de 99 a\u00f1os, form\u00f3 parte de un contingente de casi 3.000 estadounidenses que pele\u00f3 durante la guerra.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/03/15/magazine/15lives-copy-ES/15mag-15lives.t_CA0-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/03/15/magazine/15lives-copy-ES/15mag-15lives.t_CA0-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 844, "url": "images/2015/03/15/magazine/15lives-copy-ES/15mag-15lives.t_CA0-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "844", "xlarge": "images/2015/03/15/magazine/15lives-copy-ES/15mag-15lives.t_CA0-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/03/15/magazine/15lives-copy-ES/15mag-15lives.t_CA0-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/03/15/magazine/15lives-copy-ES/15mag-15lives.t_CA0-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/03/15/universal/es/un-veterano-de-la-brigada-abraham-lincoln-relata-su-experiencia-en-la-guerra-civil-espanola.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Spanish Civil War (1936-39)", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Spain", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Veterans", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "55085c2738f0d819240d10a6", "source": "The New York Times"}