{"news_desk": "BookReview", "print_page": "10", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por PATTI SMITH", "person": [{"middlename": "Patti", "firstname": "Por", "lastname": "SMITH", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Review", "word_count": "1323", "lead_paragraph": "La ma\u00addrina del punk Patti Smith rese\u00f1a la colecci\u00f3n de relatos publicada en ingl\u00e9s del escritor argentino.", "pub_date": "2015-03-15T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Libros: C\u00e9sar Aira, una mente que improvisa", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "seo": "La ma\u00addrina del punk Patti Smith rese\u00f1a la colecci\u00f3n publicada en ingl\u00e9s del argentino C\u00e9sar Aira", "print_headline": "An Improvisational Mind"}, "snippet": "La ma\u00addrina del punk Patti Smith rese\u00f1a la colecci\u00f3n de relatos publicada en ingl\u00e9s del escritor argentino.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/03/15/books/review/15SMITH/15SMITH-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/03/15/books/review/15SMITH/15SMITH-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 613, "url": "images/2015/03/15/books/review/15SMITH/15SMITH-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "613", "xlarge": "images/2015/03/15/books/review/15SMITH/15SMITH-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/03/15/books/review/15SMITH/15SMITH-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/03/15/books/review/15SMITH/15SMITH-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/03/15/universal/es/patti-smith-resena-la-coleccion-en-ingles-de-cesar-aira.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Books and Literature", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Aira, Cesar", "name": "persons"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Music", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Smith, Patti", "name": "persons"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Andrews, Chris", "name": "persons"}], "blog": [], "_id": "551417f038f0d804173fd5a3", "source": "The New York Times"}