{"news_desk": "National", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1725", "lead_paragraph": "El mensaje de Francisco en Estados Unidos destaca a los inmigrantes y el cambio clim\u00e1tico.", "pub_date": "2015-09-24T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Un Francisco amable, contundente y pol\u00edtico deja su marca en Washington", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "El mensaje de Francisco en Estados Unidos destaca a los inmigrantes y el cambio clim\u00e1tico.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/24/us/POPEPREXY-copy/POPEPREXY-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/24/us/POPEPREXY-copy/POPEPREXY-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 393, "url": "images/2015/09/24/us/POPEPREXY-copy/POPEPREXY-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "393", "xlarge": "images/2015/09/24/us/POPEPREXY-copy/POPEPREXY-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/24/us/POPEPREXY-copy/POPEPREXY-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/09/24/us/POPEPREXY-copy/POPEPREXY-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/24/universal/es/papa-francisco-visita-washington-obama.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Francis", "name": "persons"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Obama, Barack", "name": "persons"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Roman Catholic Church", "name": "organizations"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Global Warming", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "Y", "value": "Immigration and Emigration", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "Y", "value": "Poverty", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "5604449438f0d86906c7b5d9", "source": "The New York Times"}