{"news_desk": "National", "print_page": null, "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "855", "lead_paragraph": "El papa pidi\u00f3 al Congreso usar su poder para sanar a un planeta desgarrado por el odio, la codicia, la pobreza y la contaminaci\u00f3n.", "pub_date": "2015-09-25T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Francisco recalca la responsabilidad de Estados Unidos frente a los problemas del mundo", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "El papa pidi\u00f3 al Congreso usar su poder para sanar a un planeta desgarrado por el odio, la codicia, la pobreza y la contaminaci\u00f3n.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/25/opinion/popecongES1/popecongES1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/25/opinion/popecongES1/popecongES1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/09/25/opinion/popecongES1/popecongES1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/09/25/opinion/popecongES1/popecongES1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/25/opinion/popecongES1/popecongES1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/09/25/opinion/popecongES1/popecongES1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/25/universal/es/pope-francis-congress-speech.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Speeches and Statements", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "United States Politics and Government", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Roman Catholic Church", "name": "organizations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Francis", "name": "persons"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "United States", "name": "glocations"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "House of Representatives", "name": "organizations"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Senate", "name": "organizations"}], "blog": [], "_id": "56047c2038f0d86906c7b6d2", "source": "The New York Times"}