{"news_desk": "OpEd", "print_page": "35", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por LEOPOLDO L\u00d3PEZ", "person": [{"middlename": "Leopoldo", "firstname": "Por", "lastname": "L\u00d3PEZ", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Op-Ed", "word_count": "980", "lead_paragraph": "Leopoldo L\u00f3pez pide a la comunidad internacional que se haga presi\u00f3n al gobierno de Venezuela a fin de que se respeten los derechos democr\u00e1ticos.", "pub_date": "2015-09-25T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Comentario: A\u00fan en prisi\u00f3n, voy a luchar por una Venezuela libre", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Leopoldo L\u00f3pez pide a la comunidad internacional que se haga presi\u00f3n al gobierno de Venezuela a fin de que se respeten los derechos democr\u00e1ticos.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/25/opinion/25Lopez/25Lopez-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/25/opinion/25Lopez/25Lopez-thumbWide-v2.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 918, "url": "images/2015/09/25/opinion/25Lopez/25Lopez-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "918", "xlarge": "images/2015/09/25/opinion/25Lopez/25Lopez-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/25/opinion/25Lopez/25Lopez-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/09/25/opinion/25Lopez/25Lopez-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/25/universal/es/leopoldo-lopez-carcel-venezuela-new-york-times.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Venezuela", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Democratic Unity (Venezuela)", "name": "organizations"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Political Prisoners", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Politics and Government", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Freedom of Speech and Expression", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Elections", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "5605768a38f0d809f2db1da1", "source": "The New York Times"}