{"news_desk": "Foreign", "print_page": "6", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "Hannah Berkeley Cohen colabor\u00f3 con este reportaje.", "original": "Por AZAM AHMED", "person": [{"middlename": "Azam", "firstname": "Por", "lastname": "AHMED", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1340", "lead_paragraph": "Las parejas j\u00f3venes admiten estar reacias a tener hijos en un pa\u00eds donde el salario m\u00ednimo es de apenas $20 d\u00f3lares al mes.", "pub_date": "2015-10-28T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Escasez de nacimientos en Cuba revela una profunda crisis demogr\u00e1fica", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Las parejas j\u00f3venes admiten estar reacias a tener hijos en un pa\u00eds donde el salario m\u00ednimo es de apenas $20 d\u00f3lares al mes.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/10/27/world/28cuba-web-copy/28cuba-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/27/world/28cuba-web-copy/28cuba-web-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/10/27/world/28cuba-web-copy/28cuba-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/10/27/world/28cuba-web-copy/28cuba-web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/10/27/world/28cuba-web-copy/28cuba-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/10/27/world/28cuba-web-copy/28cuba-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/28/universal/es/escasez-de-nacimientos-en-cuba-revela-una-profunda-crisis-demografica.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Population", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Cuba", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Abortion", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Birth Control and Family Planning", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "56325f5b38f0d8310a2a04cf", "source": "The New York Times"}