{"news_desk": "Culture", "print_page": "6", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por JONATHAN WOLFE", "person": [{"middlename": "Jonathan", "firstname": "Por", "lastname": "WOLFE", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "964", "lead_paragraph": "Su trabajo ha aparecido en tres portadas de The New Yorker desde el a\u00f1o pasado, y hace poco public\u00f3 dos libros con una editorial estadounidense.", "pub_date": "2015-10-28T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Liniers, el reconocido caricaturista argentino,\u00a0conquista seguidores en Estados Unidos", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Su trabajo ha aparecido en tres portadas de The New Yorker desde el a\u00f1o pasado, y hace poco public\u00f3 dos libros con una editorial estadounidense.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/10/28/arts/28LINIERS1-SUB-copy/28LINIERS1-SUB-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/28/arts/28LINIERS1-SUB-copy/28LINIERS1-SUB-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 404, "url": "images/2015/10/28/arts/28LINIERS1-SUB-copy/28LINIERS1-SUB-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "404", "xlarge": "images/2015/10/28/arts/28LINIERS1-SUB-copy/28LINIERS1-SUB-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/10/28/arts/28LINIERS1-SUB-copy/28LINIERS1-SUB-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/10/28/arts/28LINIERS1-SUB-copy/28LINIERS1-SUB-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/28/universal/es/liniers-el-reconocido-caricaturista-argentinoconquista-seguidores-en-estados-unidos.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Siri, Ricardo (Liniers)", "name": "persons"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Cartoons and Cartoonists", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "New Yorker", "name": "organizations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Books and Literature", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Argentina", "name": "glocations"}], "blog": [], "_id": "5633c68138f0d85e68a21db9", "source": "The New York Times"}