{"news_desk": "Foreign", "print_page": "8", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "Patricia Torres contribuy\u00f3 para este reportaje.", "original": "Por WILLIAM NEUMAN", "person": [{"middlename": "William", "firstname": "Por", "lastname": "NEUMAN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "An Analysis; News Analysis", "word_count": "1232", "lead_paragraph": "Estados Unidos est\u00e1 siendo presentado en el conocido papel de bully del hemisferio.", "pub_date": "2015-03-12T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Con sanciones, Obama parece brindarle una ventaja pol\u00edtica a Maduro", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Obama Hands Venezuelan Leader a Cause to Stir Support"}, "snippet": "Estados Unidos est\u00e1 siendo presentado en el conocido papel de bully del hemisferio.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/03/12/world/12Venezuela-copy-ES/12Venezuela-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/03/12/world/12Venezuela-copy-ES/12Venezuela-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 399, "url": "images/2015/03/12/world/12Venezuela-copy-ES/12Venezuela-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399", "xlarge": "images/2015/03/12/world/12Venezuela-copy-ES/12Venezuela-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/03/12/world/12Venezuela-copy-ES/12Venezuela-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/03/12/world/12Venezuela-copy-ES/12Venezuela-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/03/12/universal/es/venezuela-sanciones-nicolas-maduro-obama.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Venezuela", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Maduro, Nicolas", "name": "persons"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Obama, Barack", "name": "persons"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "United States International Relations", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Latin America", "name": "glocations"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Chavez, Hugo", "name": "persons"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Cuba", "name": "glocations"}], "blog": [], "_id": "550711bf38f0d87501d7020f", "source": "The New York Times"}