{"news_desk": "Culture", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "", "original": "Por JOE COSCARELLI", "person": [{"middlename": "Joe", "firstname": "Por", "lastname": "COSCARELLI", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1057", "lead_paragraph": "La pel\u00edcula de Asif Kapadia explora las tensiones que llevaron al tr\u00e1gico fin de la cantante Amy Winehouse.", "pub_date": "2015-06-30T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Nuevo documental sobre Amy Winehouse explora sus demonios y relaciones m\u00e1s \u00edntimas", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Unflinching Portrait, Unhappy Family"}, "snippet": "La pel\u00edcula de Asif Kapadia explora las tensiones que llevaron al tr\u00e1gico fin de la cantante Amy Winehouse.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/06/30/universal/es/30WINEHOUSEWEB-copy/30WINEHOUSEWEB-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/06/30/universal/es/30WINEHOUSEWEB-copy/30WINEHOUSEWEB-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 450, "url": "images/2015/06/30/universal/es/30WINEHOUSEWEB-copy/30WINEHOUSEWEB-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "450", "xlarge": "images/2015/06/30/universal/es/30WINEHOUSEWEB-copy/30WINEHOUSEWEB-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/06/30/universal/es/30WINEHOUSEWEB-copy/30WINEHOUSEWEB-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/06/30/universal/es/30WINEHOUSEWEB-copy/30WINEHOUSEWEB-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/06/30/universal/es/documental-amy-winehouse-explora-sus-demonios-y-relaciones-intimas.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Movies", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Music", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Kapadia, Asif", "name": "persons"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Cannes International Film Festival", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Documentary Films and Programs", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Drug Abuse and Traffic", "name": "subject"}, {"rank": "8", "is_major": "Y", "value": "Winehouse, Amy", "name": "persons"}, {"rank": "10", "is_major": "Y", "value": "Amy (Movie)", "name": "creative_works"}], "blog": [], "_id": "5595fed738f0d82a206e5215", "source": "The New York Times"}