{"news_desk": "Culture", "print_page": null, "section_name": "Arts", "subsection_name": null, "byline": {"original": "By MICHAEL COOPER", "person": [{"rank": 1, "role": "reported", "firstname": "Michael", "organization": "", "lastname": "COOPER"}]}, "abstract": "The company is to have a three-week engagement at the Th\u00e9\u00e2tre du Ch\u00e2telet as part of Les Et\u00e9s de la Danse.", "type_of_material": "Blog", "word_count": "166", "lead_paragraph": null, "pub_date": "2016-01-27T10:00:47Z", "document_type": "blogpost", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "New York City Ballet to Perform in Paris in Summer", "print_headline": "City Ballet Plans a Trip to Paris", "kicker": "ArtsBeat"}, "snippet": "The company is to have a three-week engagement at the Th\u00e9\u00e2tre du Ch\u00e2telet as part of Les Et\u00e9s de la Danse.", "multimedia": [], "web_url": "http://artsbeat.blogs.nytimes.com/2016/01/27/new-york-city-ballet-to-perform-in-paris-in-summer/", "keywords": [{"rank": "1", "value": "Balanchine, George", "name": "persons"}, {"rank": "2", "value": "Martins, Peter", "name": "persons"}, {"rank": "3", "value": "Peck, Justin", "name": "persons"}, {"rank": "4", "value": "Ratmansky, Alexei", "name": "persons"}, {"rank": "5", "value": "Robbins, Jerome", "name": "persons"}, {"rank": "6", "value": "Wheeldon, Christopher", "name": "persons"}, {"rank": "1", "value": "Paris (France)", "name": "glocations"}, {"rank": "1", "value": "New York City Ballet", "name": "organizations"}, {"rank": "2", "value": "Theatre du Chatelet", "name": "organizations"}, {"rank": "1", "value": "Dancing", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "56a8dbf738f0d85239f495f2", "source": "The New York Times"}