{"news_desk": "Business", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por EDUARDO PORTER", "person": [{"middlename": "Eduardo", "firstname": "Por", "lastname": "PORTER", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1093", "lead_paragraph": "La divisa estadounidense se fortalece en medio de una econom\u00eda global de crisis c\u00edclicas y nuevos retos.", "pub_date": "2016-01-27T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "An\u00e1lisis: Para bien o para mal, el d\u00f3lar sigue al alza", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "La divisa estadounidense se fortalece en medio de una econom\u00eda global de crisis c\u00edclicas y nuevos retos.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/01/27/business/27porter-web-copyES/27porter-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/27/business/27porter-web-copyES/27porter-web-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 345, "url": "images/2016/01/27/business/27porter-web-copyES/27porter-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "345", "xlarge": "images/2016/01/27/business/27porter-web-copyES/27porter-web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2016/01/27/business/27porter-web-copyES/27porter-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/01/27/business/27porter-web-copyES/27porter-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/27/universal/es/analisis-para-bien-o-para-mal-el-dolar-sigue-al-alza.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "US Dollar (Currency)", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Economic Conditions and Trends", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "United States Economy", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "International Trade and World Market", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "United States International Relations", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "56b2403e38f0d82036f0a7ad", "source": "The New York Times"}