{"news_desk": "Editorial", "print_page": "12", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por EL COMIT\u00c9 EDITORIAL", "person": [{"middlename": "El", "firstname": "Por", "lastname": "COMIT\u00c9", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Editorial", "word_count": "507", "lead_paragraph": "Ambas partes le han pedido al Consejo de Seguridad establecer una misi\u00f3n de expertos internacionales para supervisar el desarme de las FARC.", "pub_date": "2016-01-24T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Editorial: Naciones Unidas puede sellar la paz en Colombia", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Ambas partes le han pedido al Consejo de Seguridad establecer una misi\u00f3n de expertos internacionales para supervisar el desarme de las FARC.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/01/24/opinion/24sun2web-copyES/24sun2web-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/24/opinion/24sun2web-copyES/24sun2web-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2016/01/24/opinion/24sun2web-copyES/24sun2web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2016/01/24/opinion/24sun2web-copyES/24sun2web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2016/01/24/opinion/24sun2web-copyES/24sun2web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/01/24/opinion/24sun2web-copyES/24sun2web-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/24/universal/es/editorial-naciones-unidas-pueden-sellar-la-paz-en-colombia-farc.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Editorials", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Colombia", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Revolutionary Armed Forces of Colombia", "name": "organizations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Security Council (UN)", "name": "organizations"}], "blog": [], "_id": "56a6cafa38f0d82e672489aa", "source": "The New York Times"}