{"news_desk": "Foreign", "print_page": "12", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por CORAL DAVENPORT", "person": [{"middlename": "Coral", "firstname": "Por", "lastname": "DAVENPORT", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "744", "lead_paragraph": "China present\u00f3 un plan para reducir las emisiones de combustibles f\u00f3siles, y Brasil y Estados Unidos acordaron incrementar la electricidad renovable.", "pub_date": "2015-07-01T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Pacto clim\u00e1tico cada vez m\u00e1s cerca, gracias a avances de China, Estados Unidos y Brasil", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "China present\u00f3 un plan para reducir las emisiones de combustibles f\u00f3siles, y Brasil y Estados Unidos acordaron incrementar la electricidad renovable.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/07/01/universal/es/01climate-web-copy/01climate-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/07/01/universal/es/01climate-web-copy/01climate-web-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/07/01/universal/es/01climate-web-copy/01climate-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/07/01/universal/es/01climate-web-copy/01climate-web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/07/01/universal/es/01climate-web-copy/01climate-web-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/07/01/universal/es/01climate-web-copy/01climate-web-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/07/01/universal/es/pacto-climatico-cada-vez-mas-cerca-gracias-a-avances-de-china-estados-unidos-y-brasil.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Global Warming", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Greenhouse Gas Emissions", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "China", "name": "glocations"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Brazil", "name": "glocations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "United States", "name": "glocations"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Obama, Barack", "name": "persons"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Rousseff, Dilma", "name": "persons"}], "blog": [], "_id": "559c2e3638f0d81b1af2d408", "source": "The New York Times"}