{"news_desk": "OpEd", "print_page": null, "section_name": "Opinion", "subsection_name": null, "byline": {"original": "By MARINE LE PEN", "person": [{"middlename": "Le", "firstname": "Marine", "lastname": "PEN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Op-Ed", "word_count": "960", "lead_paragraph": "La d\u00e9cision que vient de prendre le peuple britannique est un acte de courage \u2014 le courage de ceux qui assument leur libert\u00e9.", "pub_date": "2016-06-28T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Marine Le Pen : Apr\u00e8s le Brexit, le printemps des peuples est in\u00e9vitable !", "content_kicker": "Op-Ed Contributor", "kicker": "Op-Ed Contributor"}, "snippet": "La d\u00e9cision que vient de prendre le peuple britannique est un acte de courage \u2014 le courage de ceux qui assument leur libert\u00e9.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/06/28/opinion/28lepen/28lepen-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2016/06/28/opinion/28lepen/28lepen-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 366, "url": "images/2016/06/28/opinion/28lepen/28lepen-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "366", "xlarge": "images/2016/06/28/opinion/28lepen/28lepen-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2016/06/28/opinion/28lepen/28lepen-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/06/28/opinion/28lepen/28lepen-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/06/28/opinion/marine-le-pen-apres-le-brexit-le-printemps-des-peuples-est-inevitable.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Great Britain", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "France", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Referendums", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Great Britain Withdrawal from EU (Brexit)", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "European Union", "name": "organizations"}], "blog": [], "_id": "5772235138f0d82529b0b48e", "source": "The New York Times"}