{"news_desk": "Foreign", "print_page": "6", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "Lis Horta Moriconi colabor\u00f3 reportando desde Rio de Janeiro.", "original": "Por SIMON ROMERO", "person": [{"middlename": "Simon", "firstname": "Por", "lastname": "ROMERO", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1368", "lead_paragraph": "Darles un alucin\u00f3geno a los internos refleja la b\u00fasqueda de formas para aliviar la presi\u00f3n que hay sobre el sistema penitenciario de Brasil.", "pub_date": "2015-03-29T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Reos brasile\u00f1os reciben terapia con un t\u00e9 alucin\u00f3geno", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Reos brasile\u00f1os reciben terapia con un t\u00e9 alucin\u00f3geno"}, "snippet": "Darles un alucin\u00f3geno a los internos refleja la b\u00fasqueda de formas para aliviar la presi\u00f3n que hay sobre el sistema penitenciario de Brasil.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/03/29/world/BRAZIL1-copy/BRAZIL1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/03/29/world/BRAZIL1-copy/BRAZIL1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 399, "url": "images/2015/03/29/world/BRAZIL1-copy/BRAZIL1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399", "xlarge": "images/2015/03/29/world/BRAZIL1-copy/BRAZIL1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/03/29/world/BRAZIL1-copy/BRAZIL1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/03/29/world/BRAZIL1-copy/BRAZIL1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/03/29/universal/es/reos-brasilenos-reciben-terapia-con-un-te-alucinogeno.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Prisons and Prisoners", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Brazil", "name": "glocations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Hallucinations", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Acuda (Rights Group)", "name": "organizations"}], "blog": [], "_id": "5522de1538f0d85babd5a9ba", "source": "The New York Times"}