{"news_desk": "Magazine", "print_page": "20", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por ADAM DAVIDSON", "person": [{"middlename": "Adam", "firstname": "Por", "lastname": "DAVIDSON", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1840", "lead_paragraph": "O benef\u00edcio econ\u00f4mico trazido pela imigra\u00e7\u00e3o talvez seja o fato mais bem estabelecido da ci\u00eancia econ\u00f4mica.", "pub_date": "2015-03-29T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Desbancando o mito do imigrante que rouba empregos", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "O benef\u00edcio econ\u00f4mico trazido pela imigra\u00e7\u00e3o talvez seja o fato mais bem estabelecido da ci\u00eancia econ\u00f4mica.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/03/29/magazine/29onmoney-copy/29onmoney-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/03/29/magazine/29onmoney-copy/29onmoney-thumbWide-v2.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 139, "url": "images/2015/03/29/magazine/29onmoney-copy/29onmoney-articleLarge-v2.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "139", "xlarge": "images/2015/03/29/magazine/29onmoney-copy/29onmoney-articleLarge-v2.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/03/29/magazine/29onmoney-copy/29onmoney-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/03/29/magazine/29onmoney-copy/29onmoney-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/03/29/universal/es/desbancando-o-mito-do-imigrante-que-rouba-empregos.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Labor and Jobs", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Immigration and Emigration", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Foreign Workers", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "United States Economy", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "555f52e938f0d80e70a9ba52", "source": "The New York Times"}