{"news_desk": "Sports", "print_page": "10", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por DAVID WALDSTEIN", "person": [{"middlename": "David", "firstname": "Por", "lastname": "WALDSTEIN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1187", "lead_paragraph": "\u201cNuestras protestas no son en contra de la Copa Am\u00e9rica ni de los peruanos o del pueblo chileno. Son para hacer \u00e9nfasis en los problemas que enfrentamos.\u201d", "pub_date": "2015-06-25T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Ind\u00edgenas mapuches intentan atraer la atenci\u00f3n del mundo hacia su causa durante la Copa Am\u00e9rica", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "\u201cNuestras protestas no son en contra de la Copa Am\u00e9rica ni de los peruanos o del pueblo chileno. Son para hacer \u00e9nfasis en los problemas que enfrentamos.\u201d", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/06/25/sports/COPA-copy/COPA-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/06/25/sports/COPA-copy/COPA-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 403, "url": "images/2015/06/25/sports/COPA-copy/COPA-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "403", "xlarge": "images/2015/06/25/sports/COPA-copy/COPA-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/06/25/sports/COPA-copy/COPA-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/06/25/sports/COPA-copy/COPA-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/06/25/universal/es/indigenas-mapuches-intentan-atraer-la-atencion-del-mundo-hacia-su-causa-durante-la-copa-america.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Soccer", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Demonstrations, Protests and Riots", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Indigenous People", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Chile", "name": "glocations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Copa America (Soccer)", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "558db2de38f0d8123efd2cb7", "source": "The New York Times"}