{"news_desk": "National", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por MANNY FERNANDEZ", "person": [{"middlename": "Manny", "firstname": "Por", "lastname": "FERNANDEZ", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1390", "lead_paragraph": "Los defensores de inmigrantes sospechan que actitudes basadas en el nativismo se est\u00e1n convirtiendo en pol\u00edticas p\u00fablicas excluyentes", "pub_date": "2015-09-18T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Texas niega actas de nacimiento a hijos de inmigrantes ilegales y desata una batalla legal", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Los defensores de inmigrantes sospechan que actitudes basadas en el nativismo se est\u00e1n convirtiendo en pol\u00edticas p\u00fablicas excluyentes", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/18/us/18BIRTHjp-copy/18BIRTHjp-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/18/us/18BIRTHjp-copy/18BIRTHjp-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/09/18/us/18BIRTHjp-copy/18BIRTHjp-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/09/18/us/18BIRTHjp-copy/18BIRTHjp-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/18/us/18BIRTHjp-copy/18BIRTHjp-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/09/18/us/18BIRTHjp-copy/18BIRTHjp-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/18/universal/es/illegal-immigrant-birth-certificates.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Texas", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Illegal Immigration", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Identification Devices", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Citizenship and Naturalization", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Birth Certificates", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Suits and Litigation (Civil)", "name": "subject"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Children and Childhood", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "56095cd338f0d82648799a89", "source": "The New York Times"}