{"news_desk": "National", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "2770", "lead_paragraph": "Durante los 12 a\u00f1os que su padre ocup\u00f3 un cargo de elecci\u00f3n, Jeb Bush aprovech\u00f3 su acceso a las altas jerarqu\u00edas del gobierno para bru\u00f1ir su imagen pol\u00edtica.", "pub_date": "2015-02-15T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Con su padre en el poder, Jeb Bush se adentr\u00f3 en el arte de los favores pol\u00edticos", "content_kicker": "NYT Am\u00e9rica BETA ", "print_headline": "Dynasty\u2019s Son"}, "snippet": "Durante los 12 a\u00f1os que su padre ocup\u00f3 un cargo de elecci\u00f3n, Jeb Bush aprovech\u00f3 su acceso a las altas jerarqu\u00edas del gobierno para bru\u00f1ir su imagen pol\u00edtica.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/15/us/15JEB-copy-ES/15JEB-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/15/us/15JEB-copy-ES/15JEB-thumbWide-v2.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 426, "url": "images/2015/02/15/us/15JEB-copy-ES/15JEB-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "426", "xlarge": "images/2015/02/15/us/15JEB-copy-ES/15JEB-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/15/us/15JEB-copy-ES/15JEB-thumbStandard-v3.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/02/15/us/15JEB-copy-ES/15JEB-thumbStandard-v3.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/15/universal/es/con-su-padre-en-el-poder-jeb-bush-se-adentro-en-el-arte-de-los-favores-politicos.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "United States Politics and Government", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Bush, George", "name": "persons"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Bush, Jeb", "name": "persons"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Presidential Election of 2016", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Lehtinen, Dexter W", "name": "persons"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Motorola Solutions Inc", "name": "organizations"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Cuba", "name": "glocations"}], "blog": [], "_id": "54e3b96838f0d860468cbf77", "source": "The New York Times"}