{"news_desk": "Foreign", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "Elisabetta Povoledo colabor\u00f3 reportando desde Roma, y Laurie Goodstein desde Nueva York.", "original": "Por RAPHAEL MINDER", "person": [{"middlename": "Raphael", "firstname": "Por", "lastname": "MINDER", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1648", "lead_paragraph": "El caso de Granada se ha convertido en un ejemplo de un enfoque m\u00e1s abierto y tajante que ha asumido el papa Francisco sobre el problema del abuso sexual cometido por cl\u00e9rigos.", "pub_date": "2015-02-15T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Un Vaticano m\u00e1s abierto se enfrenta a esc\u00e1ndalo de abuso sexual en Espa\u00f1a", "content_kicker": "NYT Am\u00e9rica BETA ", "print_headline": "In Spanish Abuse Scandal, a More Open Vatican"}, "snippet": "El caso de Granada se ha convertido en un ejemplo de un enfoque m\u00e1s abierto y tajante que ha asumido el papa Francisco sobre el problema del abuso sexual cometido por cl\u00e9rigos.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/15/world/JP-ABUSE-2-copy-ES/JP-ABUSE-2-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/15/world/JP-ABUSE-2-copy-ES/JP-ABUSE-2-thumbWide-v2.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 776, "url": "images/2015/02/15/world/JP-ABUSE-2-copy-ES/JP-ABUSE-2-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "776", "xlarge": "images/2015/02/15/world/JP-ABUSE-2-copy-ES/JP-ABUSE-2-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/15/world/JP-ABUSE-2-copy-ES/JP-ABUSE-2-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/02/15/world/JP-ABUSE-2-copy-ES/JP-ABUSE-2-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/15/universal/es/un-vaticano-mas-abierto-se-enfrenta-a-escandalo-de-abuso-sexual-en-espana.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Spain", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Priests", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Sex Crimes", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Roman Catholic Church", "name": "organizations"}, {"rank": "5", "is_major": "Y", "value": "Francis", "name": "persons"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Granada (Spain)", "name": "glocations"}], "blog": [], "_id": "54e4d54338f0d82d01cf7490", "source": "The New York Times"}