{"news_desk": "Foreign", "print_page": null, "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1757", "lead_paragraph": "Enquanto homic\u00eddios cometidos por policiais detonam protestos fervorosos pelos nos Estados Unidos, no Brasil s\u00e3o muitas vezes vistas como integrante normal do policiamento.", "pub_date": "2015-05-22T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "O Brasil, farto com a criminalidade, relutantemente aceita a viol\u00eancia policial", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Enquanto homic\u00eddios cometidos por policiais detonam protestos fervorosos pelos nos Estados Unidos, no Brasil s\u00e3o muitas vezes vistas como integrante normal do policiamento.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/05/22/world/22brazil-web2-copy/22brazil-web2-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/05/22/world/22brazil-web2-copy/22brazil-web2-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/05/22/world/22brazil-web2-copy/22brazil-web2-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/05/22/world/22brazil-web2-copy/22brazil-web2-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/05/22/world/22brazil-web2-copy/22brazil-web2-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/05/22/world/22brazil-web2-copy/22brazil-web2-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/22/universal/es/brasil-farto-de-crimes-comeca-a-aceitar-violencia-policial.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Police", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Telhada, Paulo (1961- )", "name": "persons"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Rio de Janeiro (Brazil)", "name": "glocations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Brazil", "name": "glocations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Murders, Attempted Murders and Homicides", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "5561203838f0d8256317c18e", "source": "The New York Times"}