{"news_desk": "Sports", "print_page": null, "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por ROB HUGHES", "person": [{"middlename": "Rob", "firstname": "Por", "lastname": "HUGHES", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "962", "lead_paragraph": "Zinedine Zidane demostr\u00f3 habilidades extraordinarias en el campo, pero a\u00fan debe probarse como un l\u00edder capaz de inspirar y ense\u00f1ar a sus jugadores.", "pub_date": "2016-01-06T13:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Comienza la era de Zidane, quien tiene el reto de consolidar los talentos del Real Madrid", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Zinedine Zidane demostr\u00f3 habilidades extraordinarias en el campo, pero a\u00fan debe probarse como un l\u00edder capaz de inspirar y ense\u00f1ar a sus jugadores.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/01/06/sports/hughes06-copy-ES/hughes06-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/06/sports/hughes06-copy-ES/hughes06-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 399, "url": "images/2016/01/06/sports/hughes06-copy-ES/hughes06-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399", "xlarge": "images/2016/01/06/sports/hughes06-copy-ES/hughes06-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2016/01/06/sports/hughes06-copy-ES/hughes06-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/01/06/sports/hughes06-copy-ES/hughes06-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/06/universal/es/retos-de-zinedine-zidane-nuevo-entrenador-del-real-madrid.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Soccer", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Zidane, Zinedine", "name": "persons"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Real Madrid (Soccer Team)", "name": "organizations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Barcelona (Soccer Team)", "name": "organizations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "UEFA Champions League (Soccer)", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "568da03338f0d82b2249c4b9", "source": "The New York Times"}