{"news_desk": "Universal", "print_page": null, "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por NICHOLAS CASEY", "person": [{"middlename": "Nicholas", "firstname": "Por", "lastname": "CASEY", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "411", "lead_paragraph": "Nicholas Casey, el nuevo corresponsal de The New York Times en la regi\u00f3n andina, compartir\u00e1 en esta secci\u00f3n todas las vivencias de su primer mes en Venezuela.", "pub_date": "2016-01-06T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Aterrizando en Venezuela: Llegar y tomarse una selfie, mientras muchos se despiden del pa\u00eds", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Nicholas Casey, el nuevo corresponsal de The New York Times en la regi\u00f3n andina, compartir\u00e1 en esta secci\u00f3n todas las vivencias de su primer mes en Venezuela.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/01/05/world/americas/05venezuela-airport-copy-ES/05venezuela-airport-thumbWide.gif", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/05/world/americas/05venezuela-airport-copy-ES/05venezuela-airport-thumbWide.gif"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 750, "url": "images/2016/01/05/world/americas/05venezuela-airport-copy-ES/05venezuela-airport-articleLarge.gif", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "750", "xlarge": "images/2016/01/05/world/americas/05venezuela-airport-copy-ES/05venezuela-airport-articleLarge.gif"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2016/01/05/world/americas/05venezuela-airport-copy-ES/05venezuela-airport-thumbStandard.gif", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/01/05/world/americas/05venezuela-airport-copy-ES/05venezuela-airport-thumbStandard.gif", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/06/universal/es/aterrizando-en-venezuela-nuevo-corresponsal-del-new-york-times.html", "keywords": [], "blog": [], "_id": "568d77f238f0d82b2249c409", "source": "The New York Times"}