{"news_desk": null, "print_page": null, "section_name": "Multimedia/Photos", "subsection_name": null, "byline": {"original": "By KIRK SEMPLE", "person": [{"rank": 1, "role": "reported", "firstname": "Kirk", "organization": "", "lastname": "SEMPLE"}]}, "abstract": "A pocos meses del plazo acordado para firmar un acuerdo de paz entre el gobierno y las Farc, el fot\u00f3grafo Federico R\u00edos document\u00f3 la vida diaria de los guerrilleros.", "type_of_material": "Blog", "word_count": "699", "lead_paragraph": null, "pub_date": "2016-02-02T02:55:31Z", "document_type": "blogpost", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "La vida al interior de las Farc antes de la paz", "kicker": "Lens"}, "snippet": "A pocos meses del plazo acordado para firmar un acuerdo de paz entre el gobierno y las Farc, el fot\u00f3grafo Federico R\u00edos document\u00f3 la vida diaria de los guerrilleros.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/02/01/blogs/201602-lens-farc1/201602-lens-farc1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2016/02/01/blogs/201602-lens-farc1/201602-lens-farc1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2016/02/01/blogs/201602-lens-farc1/201602-lens-farc1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2016/02/01/blogs/201602-lens-farc1/201602-lens-farc1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2016/02/01/blogs/201602-lens-farc1/201602-lens-farc1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/02/01/blogs/201602-lens-farc1/201602-lens-farc1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://lens.blogs.nytimes.com/2016/02/02/la-vida-al-interior-de-las-farc-antes-de-la-paz/", "keywords": [{"rank": "1", "value": "Colombia", "name": "glocations"}, {"rank": "1", "value": "Habana", "name": "organizations"}, {"rank": "1", "value": "Photography", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "56b0615438f0d84912559420", "source": "The New York Times"}