{"news_desk": "OpEd", "print_page": null, "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por SONIA GOLDENBERG", "person": [{"middlename": "Sonia", "firstname": "Por", "lastname": "GOLDENBERG", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Op-Ed", "word_count": "1063", "lead_paragraph": "El General Daniel Urresti, candidato presidencial del partido gobernante, fue acusado el a\u00f1o pasado de haber ordenado el asesinato de un periodista.", "pub_date": "2016-02-02T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Opini\u00f3n: En Per\u00fa, una campa\u00f1a presidencial y un juicio por asesinato van de la mano", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "El General Daniel Urresti, candidato presidencial del partido gobernante, fue acusado el a\u00f1o pasado de haber ordenado el asesinato de un periodista.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2012/05/27/world/americas/20120527-PERU-slide-PU9J-copy/20120527-PERU-slide-PU9J-copy-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2012/05/27/world/americas/20120527-PERU-slide-PU9J-copy/20120527-PERU-slide-PU9J-copy-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 399, "url": "images/2012/05/27/world/americas/20120527-PERU-slide-PU9J-copy/20120527-PERU-slide-PU9J-copy-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399", "xlarge": "images/2012/05/27/world/americas/20120527-PERU-slide-PU9J-copy/20120527-PERU-slide-PU9J-copy-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2012/05/27/world/americas/20120527-PERU-slide-PU9J-copy/20120527-PERU-slide-PU9J-copy-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2012/05/27/world/americas/20120527-PERU-slide-PU9J-copy/20120527-PERU-slide-PU9J-copy-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/02/02/universal/es/opinion-en-peru-una-campana-presidencial-y-un-juicio-por-asesinato-van-de-la-mano.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Peru", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Human Rights and Human Rights Violations", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Freedom of the Press", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "56b1445038f0d873ef2951bc", "source": "The New York Times"}