{"news_desk": "Sports", "print_page": "10", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por GEOFFREY GRAY", "person": [{"middlename": "Geoffrey", "firstname": "Por", "lastname": "GRAY", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1455", "lead_paragraph": "El domingo m\u00e1s de 45.000 espectadores acudieron a la plaza a ver a Jos\u00e9 Tom\u00e1s, la mayor asistencia en la historia reciente de La Monumental.", "pub_date": "2016-02-02T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "El torero insigne, un espect\u00e1culo que desfallece y una oportunidad perdida", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "El domingo m\u00e1s de 45.000 espectadores acudieron a la plaza a ver a Jos\u00e9 Tom\u00e1s, la mayor asistencia en la historia reciente de La Monumental.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb01-copy/02BULLFIGHTweb01-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb01-copy/02BULLFIGHTweb01-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb01-copy/02BULLFIGHTweb01-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb01-copy/02BULLFIGHTweb01-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb01-copy/02BULLFIGHTweb01-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb01-copy/02BULLFIGHTweb01-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/02/02/universal/es/jose-tomas-toros-mexico.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Bullfighting and Bull Runs", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Tomas, Jose", "name": "persons"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Mexico City (Mexico)", "name": "glocations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Mexico", "name": "glocations"}], "blog": [], "_id": "56b2863c38f0d82036f0a8ab", "source": "The New York Times"}