{"news_desk": "Editorial", "print_page": "23", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por H\u00c9CTOR TOBAR", "person": [{"middlename": "H\u00e9ctor", "firstname": "Por", "lastname": "TOBAR", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": "Hector Tobar Op-Ed article argues that Donald Trump's reliance on a vicious anti-immigrant sentiment in his campaign for Republican presidential nomination has made him a sort of bogey man in the Latino community; observes that Trump's xenophobia, apparent even to children, has done significant damage to Republican party's reputation among Latinos. ", "type_of_material": "Editorial", "word_count": "1088", "lead_paragraph": "Cuando Trump sube a un escenario y declara que los inmigrantes mexicanos son asesinos, sus dardos ret\u00f3ricos golpean en la psique colectiva de los latinos.", "pub_date": "2015-08-19T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Comentario: \u00bfPor qu\u00e9 los ni\u00f1os latinos le temen a Donald Trump?", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Cuando Trump sube a un escenario y declara que los inmigrantes mexicanos son asesinos, sus dardos ret\u00f3ricos golpean en la psique colectiva de los latinos.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/08/19/opinion/19tobar-web-copy/19tobar-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/08/19/opinion/19tobar-web-copy/19tobar-web-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 407, "url": "images/2015/08/19/opinion/19tobar-web-copy/19tobar-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "407", "xlarge": "images/2015/08/19/opinion/19tobar-web-copy/19tobar-web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/08/19/opinion/19tobar-web-copy/19tobar-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/08/19/opinion/19tobar-web-copy/19tobar-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/08/19/universal/es/comentario-por-que-los-ninos-latinos-le-temen-a-donald-trump.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Trump, Donald J", "name": "persons"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Hispanic-Americans", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Presidential Election of 2016", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Immigration and Emigration", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Los Angeles (Calif)", "name": "glocations"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Mexico", "name": "glocations"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Arpaio, Joseph M", "name": "persons"}, {"rank": "8", "is_major": "N", "value": "Children and Childhood", "name": "subject"}, {"rank": "9", "is_major": "N", "value": "Illegal Immigration", "name": "subject"}, {"rank": "10", "is_major": "N", "value": "Republican Party", "name": "organizations"}], "blog": [], "_id": "55d610a538f0d81d6b2efd54", "source": "The New York Times"}