{"news_desk": "Editorial", "print_page": "22", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por EL COMIT\u00c9 EDITORIAL", "person": [{"middlename": "El", "firstname": "Por", "lastname": "COMIT\u00c9", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": "Editorial observes that modest chair for Pope Francis's mass at Madison Square Garden during his first United States visit is being constructed by three immigrant day laborers in Port Chester, NY; praises Cardinal Timothy Dolan for making choice that would draw attention to plight of unauthorized immigrants whose labor is often exploited. ", "type_of_material": "Editorial", "word_count": "539", "lead_paragraph": "Tres inmigrantes se han dedicado a construir la silla que usar\u00e1 el papa durante una misa que celebrar\u00e1 en Madison Square Garden el 25 de septiembre.", "pub_date": "2015-08-19T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Los carpinteros del papa: 3 inmigrantes construyen una silla para Francisco en Nueva York  ", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Tres inmigrantes se han dedicado a construir la silla que usar\u00e1 el papa durante una misa que celebrar\u00e1 en Madison Square Garden el 25 de septiembre.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/08/19/opinion/19Wednesday3-copy/19Wednesday3-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/08/19/opinion/19Wednesday3-copy/19Wednesday3-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 485, "url": "images/2015/08/19/opinion/19Wednesday3-copy/19Wednesday3-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "485", "xlarge": "images/2015/08/19/opinion/19Wednesday3-copy/19Wednesday3-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/08/19/opinion/19Wednesday3-copy/19Wednesday3-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/08/19/opinion/19Wednesday3-copy/19Wednesday3-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/08/19/universal/es/los-carpinteros-del-papa-3-inmigrantes-construyen-una-silla-para-francisco-en-nueva-york.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Editorials", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Francis", "name": "persons"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Roman Catholic Church", "name": "organizations"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Dolan, Timothy M", "name": "persons"}, {"rank": "5", "is_major": "Y", "value": "Illegal Immigration", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Carpentry and Carpenters", "name": "subject"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Immigration and Emigration", "name": "subject"}, {"rank": "8", "is_major": "N", "value": "Chairs", "name": "subject"}, {"rank": "9", "is_major": "N", "value": "Port Chester (NY)", "name": "glocations"}, {"rank": "10", "is_major": "Y", "value": "Day Laborers", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "55dc917538f0d8657895e872", "source": "The New York Times"}