{"news_desk": "Editorial", "print_page": "18", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por EL COMIT\u00c9 EDITORIAL", "person": [{"middlename": "El", "firstname": "Por", "lastname": "COMIT\u00c9", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Editorial", "word_count": "464", "lead_paragraph": "Despu\u00e9s de tres a\u00f1os, parece probable que Pe\u00f1a Nieto ser\u00e1 recordado m\u00e1s como un presidente que evit\u00f3 rendir cuentas que como un transformador.", "pub_date": "2016-01-04T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Editorial: Las respuestas que Pe\u00f1a Nieto no le da a M\u00e9xico", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Despu\u00e9s de tres a\u00f1os, parece probable que Pe\u00f1a Nieto ser\u00e1 recordado m\u00e1s como un presidente que evit\u00f3 rendir cuentas que como un transformador.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/01/04/opinion/04mon3web-copy-ES/04mon3web-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/04/opinion/04mon3web-copy-ES/04mon3web-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 386, "url": "images/2016/01/04/opinion/04mon3web-copy-ES/04mon3web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "386", "xlarge": "images/2016/01/04/opinion/04mon3web-copy-ES/04mon3web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2016/01/04/opinion/04mon3web-copy-ES/04mon3web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/01/04/opinion/04mon3web-copy-ES/04mon3web-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/04/universal/es/editorial-las-respuestas-que-pena-nieto-no-le-da-a-mexico.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Editorials", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Pena Nieto, Enrique", "name": "persons"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Murders, Attempted Murders and Homicides", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Politics and Government", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Escuela Normal Rural Raul Isidro Burgos (Guerrero, Mexico)", "name": "organizations"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Prison Escapes", "name": "subject"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Guzman Loera, Joaquin", "name": "persons"}, {"rank": "8", "is_major": "Y", "value": "Mexico", "name": "glocations"}], "blog": [], "_id": "568aea8638f0d85e74bd0afe", "source": "The New York Times"}