{"news_desk": "Foreign", "print_page": "6", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por RANDAL C. ARCHIBOLD and JULIE HIRSCHFELD DAVIS", "person": [{"role": "reported", "organization": "", "rank": 1}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1224", "lead_paragraph": "El Presidente Obama regres\u00f3 con m\u00e1s aplausos que abucheos de una Cumbre de las Am\u00e9ricas de la que Estados Unidos suele salir aporreado.", "pub_date": "2015-04-13T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Tendiendo una mano a Cuba, Obama gan\u00f3 terreno en Am\u00e9rica Latina", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "El Presidente Obama regres\u00f3 con m\u00e1s aplausos que abucheos de una Cumbre de las Am\u00e9ricas de la que Estados Unidos suele salir aporreado.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/04/13/world/AMERICAS-copy/AMERICAS-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/04/13/world/AMERICAS-copy/AMERICAS-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 411, "url": "images/2015/04/13/world/AMERICAS-copy/AMERICAS-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "411", "xlarge": "images/2015/04/13/world/AMERICAS-copy/AMERICAS-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/04/13/world/AMERICAS-copy/AMERICAS-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/04/13/world/AMERICAS-copy/AMERICAS-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/04/13/universal/es/tendiendo-una-mano-a-cuba-obama-gano-terreno-en-america-latina.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Latin America", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Cuba", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "United States International Relations", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Obama, Barack", "name": "persons"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Castro, Raul", "name": "persons"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Summit of the Americas", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "552c21d738f0d8273c428524", "source": "The New York Times"}