{"news_desk": "OpEd", "print_page": null, "section_name": "Opinion", "subsection_name": null, "byline": {"original": "By THIERRY CRUVELLIER", "person": [{"rank": 1, "role": "reported", "firstname": "Thierry", "organization": "", "lastname": "CRUVELLIER"}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Op-Ed", "word_count": "1280", "lead_paragraph": "Jamais dans une affaire de crimes contre l\u2019humanit\u00e9 la voix des victimes n\u2019aura \u00e9t\u00e9 aussi dominante. Et l\u2019Union africaine conclut : ne recommen\u00e7ons pas.", "pub_date": "2016-02-16T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Le proc\u00e8s Hiss\u00e8ne Habr\u00e9, un succ\u00e8s \u00e0 ne pas r\u00e9p\u00e9ter", "content_kicker": "Op-Ed Contributor", "kicker": "Op-Ed Contributor"}, "snippet": "Jamais dans une affaire de crimes contre l\u2019humanit\u00e9 la voix des victimes n\u2019aura \u00e9t\u00e9 aussi dominante. Et l\u2019Union africaine conclut : ne recommen\u00e7ons pas.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/02/16/opinion/edcruvellier16-french/edcruvellier16-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2016/02/16/opinion/edcruvellier16-french/edcruvellier16-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 308, "url": "images/2016/02/16/opinion/edcruvellier16-french/edcruvellier16-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "308", "xlarge": "images/2016/02/16/opinion/edcruvellier16-french/edcruvellier16-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2016/02/16/opinion/edcruvellier16-french/edcruvellier16-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/02/16/opinion/edcruvellier16-french/edcruvellier16-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/02/16/opinion/le-proces-habre-un-succes-a-ne-pas-repeter.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Habre, Hissene", "name": "persons"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Chad", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "African Union", "name": "organizations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "War Crimes, Genocide and Crimes Against Humanity", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "56c1e43c38f0d876a9f76ed2", "source": "The New York Times"}