{"news_desk": "Foreign", "print_page": null, "subsection_name": "Europe", "section_name": "World", "byline": {"original": "By AURELIEN BREEDEN and BENO\u00ceT MORENNE", "person": [{"firstname": "Aurelien", "rank": 1, "lastname": "BREEDEN", "organization": "", "role": "reported"}, {"firstname": "Beno\u00eet", "rank": 2, "lastname": "MORENNE", "organization": "", "role": "reported"}]}, "abstract": null, "type_of_material": "List", "word_count": "708", "keywords": [{"rank": "1", "value": "France", "is_major": "N", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "value": "Elections", "is_major": "N", "name": "subject"}, {"rank": "3", "value": "Hamon, Benoit", "is_major": "N", "name": "persons"}, {"rank": "4", "value": "Le Pen, Marine", "is_major": "N", "name": "persons"}, {"rank": "5", "value": "Fillon, Francois", "is_major": "N", "name": "persons"}, {"rank": "6", "value": "Macron, Emmanuel (1977- )", "is_major": "N", "name": "persons"}, {"rank": "7", "value": "Melenchon, Jean-Luc", "is_major": "N", "name": "persons"}], "lead_paragraph": "Fran\u00e7ois Fillon, Beno\u00eet Hamon, Emmanuel Macron, Jean-Luc M\u00e9lenchon and Marine Le Pen are among those vying to lead the country.", "pub_date": "2017-02-24T18:26:26+0000", "document_type": "article", "source": "The New York Times", "snippet": "Fran\u00e7ois Fillon, Beno\u00eet Hamon, Emmanuel Macron, Jean-Luc M\u00e9lenchon and Marine Le Pen are among those vying to lead the country....", "multimedia": [{"height": 126, "subtype": "wide", "legacy": {"widewidth": "190", "wide": "images/2017/02/25/world/25Frenchcandidates-fillon/25Frenchcandidates-fillon-thumbWide.jpg", "wideheight": "126"}, "type": "image", "width": 190, "url": "images/2017/02/25/world/25Frenchcandidates-fillon/25Frenchcandidates-fillon-thumbWide.jpg"}, {"height": 414, "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "414", "xlarge": "images/2017/02/25/world/25Frenchcandidates-fillon/25Frenchcandidates-fillon-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "url": "images/2017/02/25/world/25Frenchcandidates-fillon/25Frenchcandidates-fillon-articleLarge.jpg"}, {"height": 75, "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2017/02/25/world/25Frenchcandidates-fillon/25Frenchcandidates-fillon-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "url": "images/2017/02/25/world/25Frenchcandidates-fillon/25Frenchcandidates-fillon-thumbStandard.jpg"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2017/02/24/world/europe/france-presidential-candidates.html", "slideshow_credits": null, "blog": [], "_id": "58b07ad67c459f2525d1e5f8", "headline": {"main": "French Election: The 5 Leading Presidential Candidates"}}