{"news_desk": "Foreign", "print_page": null, "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por RANDAL C. ARCHIBOLD", "person": [{"role": "reported", "organization": "", "rank": 1}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1398", "lead_paragraph": "Ahora que Cuba est\u00e1 promoviendo la empresa privada, la disparidad que la revoluci\u00f3n trat\u00f3 de cerrar se est\u00e1 haciendo m\u00e1s evidente.", "pub_date": "2015-02-25T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Giro al capitalismo abre brecha de\u00a0desigualdad en Cuba", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Ahora que Cuba est\u00e1 promoviendo la empresa privada, la disparidad que la revoluci\u00f3n trat\u00f3 de cerrar se est\u00e1 haciendo m\u00e1s evidente.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/24/world/24HAVANA1-copy-ES/24HAVANA1-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/24/world/24HAVANA1-copy-ES/24HAVANA1-thumbWide-v2.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 401, "url": "images/2015/02/24/world/24HAVANA1-copy-ES/24HAVANA1-articleLarge-v2.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "401", "xlarge": "images/2015/02/24/world/24HAVANA1-copy-ES/24HAVANA1-articleLarge-v2.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/24/world/24HAVANA1-copy-ES/24HAVANA1-thumbStandard-v3.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/02/24/world/24HAVANA1-copy-ES/24HAVANA1-thumbStandard-v3.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/25/universal/es/giro-al-capitalismo-abre-brecha-de-desigualdad-en-cuba.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Cuba", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Remittances", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Economic Conditions and Trends", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Income Inequality", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "54ecb7cb38f0d828b27a0fb0", "source": "The New York Times"}