{"news_desk": "Culture", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "", "original": "Por VICTORIA BURNETT", "person": [{"middlename": "Victoria", "firstname": "Por", "lastname": "BURNETT", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1250", "lead_paragraph": "La decisi\u00f3n de cancelar abruptamente la exhibici\u00f3n de Herman Nitsch fue criticada por coleccionistas y cr\u00edticos de arte, que la llamaron un vergonzoso acto de censura.", "pub_date": "2015-02-25T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Museo Jumex en M\u00e9xico es criticado por cancelar muestra de controversial pintor austriaco", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "seo": "Curadores y artistas hablan de censura en la cancelaci\u00f3n de la exposici\u00f3n de Hermann Nitsch", "print_headline": "Blood in the Street, Not on the Walls"}, "snippet": "La decisi\u00f3n de cancelar abruptamente la exhibici\u00f3n de Herman Nitsch fue criticada por coleccionistas y cr\u00edticos de arte, que la llamaron un vergonzoso acto de censura.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/25/arts/20150225JUMEX-ES1/20150225JUMEX-slide-10M2-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/25/arts/20150225JUMEX-ES1/20150225JUMEX-slide-10M2-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 405, "url": "images/2015/02/25/arts/20150225JUMEX-ES1/20150225JUMEX-slide-10M2-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "405", "xlarge": "images/2015/02/25/arts/20150225JUMEX-ES1/20150225JUMEX-slide-10M2-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/25/arts/20150225JUMEX-ES1/20150225JUMEX-slide-10M2-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/02/25/arts/20150225JUMEX-ES1/20150225JUMEX-slide-10M2-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/25/universal/es/museo-jumex-en-mexico-es-criticado-por-cancelar-muestra-de-hermann-nitsch.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Art", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Museo Jumex", "name": "organizations"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Mexico", "name": "glocations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Mexico City (Mexico)", "name": "glocations"}, {"rank": "5", "is_major": "Y", "value": "Nitsch, Hermann", "name": "persons"}], "blog": [], "_id": "54ef62ce38f0d85d8e6271fb", "source": "The New York Times"}