{"news_desk": "Business", "print_page": null, "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por KEVIN GRANVILLE", "person": [{"middlename": "Kevin", "firstname": "Por", "lastname": "GRANVILLE", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1501", "lead_paragraph": "El acuerdo, producto de diez a\u00f1os de negociaciones, es una victoria para el presidente Barack Obama, quien ha impulsado un \u201cgiro\u201d hacia el Pac\u00edfico.", "pub_date": "2015-10-06T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Los puntos claves del Acuerdo Transpac\u00edfico (TPP)", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "El acuerdo, producto de diez a\u00f1os de negociaciones, es una victoria para el presidente Barack Obama, quien ha impulsado un \u201cgiro\u201d hacia el Pac\u00edfico.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/05/12/business/06tppexplain-web-copy/06tppexplain-web-thumbWide-v4.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/05/12/business/06tppexplain-web-copy/06tppexplain-web-thumbWide-v4.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 338, "url": "images/2015/05/12/business/06tppexplain-web-copy/12tppexplainer-1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "338", "xlarge": "images/2015/05/12/business/06tppexplain-web-copy/12tppexplainer-1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/05/12/business/06tppexplain-web-copy/06tppexplain-web-thumbStandard-v4.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/05/12/business/06tppexplain-web-copy/06tppexplain-web-thumbStandard-v4.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/06/universal/es/los-puntos-claves-del-acuerdo-transpacifico-tpp.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Trans-Pacific Partnership", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "International Trade and World Market", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "United States Economy", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Obama, Barack", "name": "persons"}], "blog": [], "_id": "56142c8d38f0d81ce51124ae", "source": "The New York Times"}