{"news_desk": "Foreign", "print_page": "8", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por RAPHAEL MINDER", "person": [{"middlename": "Raphael", "firstname": "Por", "lastname": "MINDER", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1217", "lead_paragraph": "Candidatos buscan convertir la elecci\u00f3n parlamentaria regional programada para septiembre en un plebiscito para separarse de Espa\u00f1a.", "pub_date": "2015-08-05T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Pol\u00edticos catalanes reviven llamado a la independencia en Espa\u00f1a", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Candidatos buscan convertir la elecci\u00f3n parlamentaria regional programada para septiembre en un plebiscito para separarse de Espa\u00f1a.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/08/05/world/05catalonia-web-copy/05catalonia-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/08/05/world/05catalonia-web-copy/05catalonia-web-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 401, "url": "images/2015/08/05/world/05catalonia-web-copy/05catalonia-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "401", "xlarge": "images/2015/08/05/world/05catalonia-web-copy/05catalonia-web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/08/05/world/05catalonia-web-copy/05catalonia-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/08/05/world/05catalonia-web-copy/05catalonia-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/08/05/universal/es/politicos-catalanes-reviven-llamado-a-la-independencia-en-espana.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Catalonia (Spain)", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Referendums", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Spain", "name": "glocations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Rajoy, Mariano", "name": "persons"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Mas, Artur (1956- )", "name": "persons"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Elections", "name": "subject"}, {"rank": "8", "is_major": "N", "value": "Popular Party (Spain)", "name": "organizations"}], "blog": [], "_id": "55c921d238f0d87d6b06f256", "source": "The New York Times"}