{"news_desk": "National", "print_page": "9", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por KIRK JOHNSON", "person": [{"middlename": "Kirk", "firstname": "Por", "lastname": "JOHNSON", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1106", "lead_paragraph": "Cada cinco a\u00f1os, una fiesta callejera llamada Jaialdi se apodera del centro de Boise.", "pub_date": "2015-08-05T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Los vascos de Idaho: Un festival celebra la di\u00e1spora en el Oeste americano", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Cada cinco a\u00f1os, una fiesta callejera llamada Jaialdi se apodera del centro de Boise.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/08/04/us/00basque-slide-QUHN-copy/00basque-slide-QUHN-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/08/04/us/00basque-slide-QUHN-copy/00basque-slide-QUHN-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 390, "url": "images/2015/08/04/us/00basque-slide-QUHN-copy/00basque-slide-QUHN-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "390", "xlarge": "images/2015/08/04/us/00basque-slide-QUHN-copy/00basque-slide-QUHN-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/08/04/us/00basque-slide-QUHN-copy/00basque-slide-QUHN-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/08/04/us/00basque-slide-QUHN-copy/00basque-slide-QUHN-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/08/05/universal/es/los-vascos-de-idaho-un-festival-a-ladiaspora-en-el-oeste-americano.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Basques", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Boise (Idaho)", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Bieter, David Harold (1959- )", "name": "persons"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Festivals", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Immigration and Emigration", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Spain", "name": "glocations"}], "blog": [], "_id": "55ccf92738f0d85373a178c4", "source": "The New York Times"}