{"news_desk": "OpEd", "print_page": "31", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por NICHOLAS KRISTOF", "person": [{"middlename": "Nicholas", "firstname": "Por", "lastname": "KRISTOF", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Op-Ed", "word_count": "997", "lead_paragraph": "La lactancia exclusiva por seis meses, recomendada por expertos, podr\u00eda salvar muchas vidas en los paises en desarrollo.", "pub_date": "2015-10-22T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Opini\u00f3n: Mejorar las pr\u00e1cticas de lactancia materna podr\u00eda salvar muchas vidas", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "La lactancia exclusiva por seis meses, recomendada por expertos, podr\u00eda salvar muchas vidas en los paises en desarrollo.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/10/22/opinion/22kristof-copy/22kristof-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/22/opinion/22kristof-copy/22kristof-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/10/22/opinion/22kristof-copy/22kristof-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/10/22/opinion/22kristof-copy/22kristof-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/10/22/opinion/22kristof-copy/22kristof-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/10/22/opinion/22kristof-copy/22kristof-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/22/universal/es/opinion-mejorar-las-practicas-de-lactancia-materna-podrian-salvar-muchas-vidas.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Babies and Infants", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Breastfeeding", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Third World and Developing Countries", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "563d00af38f0d82a02cd29b0", "source": "The New York Times"}