{"news_desk": "Culture", "print_page": "5", "section_name": "Arts", "subsection_name": "Dance", "byline": {"original": "By ROSLYN SULCAS", "person": [{"rank": 1, "role": "reported", "firstname": "Roslyn", "organization": "", "lastname": "SULCAS"}]}, "abstract": "Exceprts from conversations with several New York City Ballet dancers regarding 20-ballet, three-week season at Theatre du Chatelet in Paris. ", "type_of_material": "News", "word_count": "1384", "lead_paragraph": "On Saturday, City Ballet will wrap its three-week season at the Th\u00e9\u00e2tre du Ch\u00e2telet in Paris.", "pub_date": "2016-07-14T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "New York City Ballet Savors the City of Light", "print_headline": "New York City Ballet Savors the City of Light"}, "snippet": "On Saturday, City Ballet will wrap its three-week season at the Th\u00e9\u00e2tre du Ch\u00e2telet in Paris....", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/07/14/arts/14NYCBPARIS1/14NYCBPARIS1-thumbWide-v3.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2016/07/14/arts/14NYCBPARIS1/14NYCBPARIS1-thumbWide-v3.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2016/07/14/arts/14NYCBPARIS1/14NYCBPARIS1-articleLarge-v3.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2016/07/14/arts/14NYCBPARIS1/14NYCBPARIS1-articleLarge-v3.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2016/07/14/arts/14NYCBPARIS1/14NYCBPARIS1-thumbStandard-v3.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/07/14/arts/14NYCBPARIS1/14NYCBPARIS1-thumbStandard-v3.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/07/14/arts/dance/new-york-city-ballet-savors-the-city-of-light-paris-theatre-du-chatelet.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Dancing", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "New York City Ballet", "name": "organizations"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Theatre du Chatelet", "name": "organizations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Paris (France)", "name": "glocations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Martins, Peter", "name": "persons"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Forsythe, William (1949- )", "name": "persons"}, {"rank": "8", "is_major": "N", "value": "France", "name": "glocations"}], "blog": [], "_id": "5786c36338f0d80e646b3a86", "source": "The New York Times"}