{"news_desk": "Universal", "print_page": null, "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por AARON E. CARROLL", "person": [{"role": "reported", "organization": "", "rank": 1}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "893", "lead_paragraph": "Al concluir mi an\u00e1lisis, qued\u00e9 menos impresionado con la evidencia sobre el consumo de t\u00e9 que con la del caf\u00e9.", "pub_date": "2015-10-08T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "\u00bfQu\u00e9 beneficios trae el consumo de t\u00e9? Esto es lo que dice la evidencia", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Al concluir mi an\u00e1lisis, qued\u00e9 menos impresionado con la evidencia sobre el consumo de t\u00e9 que con la del caf\u00e9.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/10/05/upshot/05up-healthtea2/05up-healthtea2-thumbWide-v3.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/05/upshot/05up-healthtea2/05up-healthtea2-thumbWide-v3.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/10/05/upshot/05up-healthtea2/05up-healthtea2-articleLarge-v8.gif", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/10/05/upshot/05up-healthtea2/05up-healthtea2-articleLarge-v8.gif"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/10/05/upshot/05up-healthtea2/05up-healthtea2-thumbStandard-v5.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/10/05/upshot/05up-healthtea2/05up-healthtea2-thumbStandard-v5.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/08/universal/es/que-beneficios-trae-el-consumo-de-te-esto-es-lo-que-dice-la-evidencia.html", "keywords": [], "blog": [], "_id": "561bfae138f0d84d2f3b89cc", "source": "The New York Times"}