{"news_desk": "Foreign", "print_page": null, "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1319", "lead_paragraph": "Francisco habla de una implacable explotaci\u00f3n del ambiente, de lo cual culpa a la apat\u00eda, la irresponsable b\u00fasqueda de ganancias y la miop\u00eda pol\u00edtica.", "pub_date": "2015-06-19T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "En su enc\u00edclica, el Papa Francisco pide acci\u00f3n ante el cambio clim\u00e1tico", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Francisco habla de una implacable explotaci\u00f3n del ambiente, de lo cual culpa a la apat\u00eda, la irresponsable b\u00fasqueda de ganancias y la miop\u00eda pol\u00edtica.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/06/19/world/19POpe1-web-copy/19POpe1-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/06/19/world/19POpe1-web-copy/19POpe1-web-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 399, "url": "images/2015/06/19/world/19POpe1-web-copy/19POpe1-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399", "xlarge": "images/2015/06/19/world/19POpe1-web-copy/19POpe1-web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/06/19/world/19POpe1-web-copy/19POpe1-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/06/19/world/19POpe1-web-copy/19POpe1-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/06/19/universal/es/en-su-enciclica-el-papa-francisco-pide-accion-ante-el-cambio-climatico.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Encyclicals", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Greenhouse Gas Emissions", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Global Warming", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Roman Catholic Church", "name": "organizations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "United Nations", "name": "organizations"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Francis", "name": "persons"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Bible", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "55832dfb38f0d85931d0d4aa", "source": "The New York Times"}