{"news_desk": "Sports", "print_page": null, "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por DAVID WALDSTEIN", "person": [{"middlename": "David", "firstname": "Por", "lastname": "WALDSTEIN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1356", "lead_paragraph": "El Estadio Nacional, sede de seis juegos de la Copa Am\u00e9rica, tal vez sea la arena deportiva m\u00e1s infame del mundo.", "pub_date": "2015-06-19T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Pasado del Estadio Nacional en Chile, una sombra sobre la Copa Am\u00e9rica", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "El Estadio Nacional, sede de seis juegos de la Copa Am\u00e9rica, tal vez sea la arena deportiva m\u00e1s infame del mundo.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/06/18/sports/18PRISONweb1-copy/18PRISONweb1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/06/18/sports/18PRISONweb1-copy/18PRISONweb1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 399, "url": "images/2015/06/18/sports/18PRISONweb1-copy/18PRISONweb1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399", "xlarge": "images/2015/06/18/sports/18PRISONweb1-copy/18PRISONweb1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/06/18/sports/18PRISONweb1-copy/18PRISONweb1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/06/18/sports/18PRISONweb1-copy/18PRISONweb1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/06/19/universal/es/pasado-del-estadio-nacional-en-chile-una-sombra-sobre-la-copa-america.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Estadio Nacional (Santiago, Chile)", "name": "organizations"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Stadiums and Arenas", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Copa America (Soccer)", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Allende, Salvador", "name": "persons"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Pinochet Ugarte, Augusto", "name": "persons"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Chile", "name": "glocations"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Prisons and Prisoners", "name": "subject"}, {"rank": "8", "is_major": "N", "value": "Coups D'Etat and Attempted Coups D'Etat", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "55834d2938f0d85931d0d50a", "source": "The New York Times"}