{"news_desk": "National", "print_page": "18", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "Karen Zraick y Robert Mackey colaboraron en este reportaje.", "original": "Por RICK GLADSTONE", "person": [{"middlename": "Rick", "firstname": "Por", "lastname": "GLADSTONE", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "680", "lead_paragraph": "Muchos ven hipocres\u00eda en c\u00f3mo los funcionarios judiciales y los medios se han referido al ataque y a su responsable.", "pub_date": "2015-06-19T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "\u00bfTerrorismo en Carolina del Sur? Activistas hacen un llamado en medio de la indignaci\u00f3n", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Muchos ven hipocres\u00eda en c\u00f3mo los funcionarios judiciales y los medios se han referido al ataque y a su responsable.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/06/19/us/19CHARLESTON1-copy/19CHARLESTON1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/06/19/us/19CHARLESTON1-copy/19CHARLESTON1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 392, "url": "images/2015/06/19/us/19CHARLESTON1-copy/19CHARLESTON1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "392", "xlarge": "images/2015/06/19/us/19CHARLESTON1-copy/19CHARLESTON1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/06/19/us/19CHARLESTON1-copy/19CHARLESTON1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/06/19/us/19CHARLESTON1-copy/19CHARLESTON1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/06/19/universal/es/fue-terrorismo-el-ataque-en-charleston-carolina-del-sur.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Charleston, SC, Shooting (2015)", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Hate Crimes", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Charleston (SC)", "name": "glocations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Blacks", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Terrorism", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Muslim Americans", "name": "subject"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Roof, Dylann Storm", "name": "persons"}, {"rank": "8", "is_major": "N", "value": "Emanuel African Methodist Episcopal Church (Charleston, SC)", "name": "organizations"}, {"rank": "9", "is_major": "N", "value": "Murders, Attempted Murders and Homicides", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "558475a838f0d873a5d4b06a", "source": "The New York Times"}