{"news_desk": "Foreign", "print_page": "4", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por WILLIAM NEUMAN", "person": [{"middlename": "William", "firstname": "Por", "lastname": "NEUMAN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1577", "lead_paragraph": "Analistas advierten que la fractura de los carteles en bandas peque\u00f1as requiere una estrategia muy diferente de la que se utiliza a nivel nacional.", "pub_date": "2015-08-13T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Captura de capos en M\u00e9xico fractura a los carteles y genera m\u00e1s violencia", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Analistas advierten que la fractura de los carteles en bandas peque\u00f1as requiere una estrategia muy diferente de la que se utiliza a nivel nacional.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/08/12/world/13mexicogangs-web-copy/13mexicogangs-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/08/12/world/13mexicogangs-web-copy/13mexicogangs-web-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/08/12/world/13mexicogangs-web-copy/13mexicogangs-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/08/12/world/13mexicogangs-web-copy/13mexicogangs-web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/08/12/world/13mexicogangs-web-copy/13mexicogangs-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/08/12/world/13mexicogangs-web-copy/13mexicogangs-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/08/13/universal/es/captura-de-capos-en-mexico-fractura-a-los-carteles-y-genera-mas-violencia.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Mexico", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Drug Cartels", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Drug Abuse and Traffic", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Smuggling", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Gangs", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Organized Crime", "name": "subject"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Guerrero (Mexico)", "name": "glocations"}, {"rank": "8", "is_major": "N", "value": "United States", "name": "glocations"}], "blog": [], "_id": "55ce2ada38f0d8704fb8f17e", "source": "The New York Times"}