{"news_desk": "World / Americas", "print_page": null, "section_name": "World", "subsection_name": "Americas", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "Interactive Feature", "word_count": null, "lead_paragraph": "Te contamos paso a paso c\u00f3mo cubrimos la normalizaci\u00f3n de las relaciones entre Estados Unidos y Cuba.", "pub_date": "2015-08-13T00:00:00Z", "document_type": "multimedia", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "5 art\u00edculos para entender la normalizaci\u00f3n de las relaciones entre EE.UU y Cuba"}, "snippet": "Te contamos paso a paso c\u00f3mo cubrimos la normalizaci\u00f3n de las relaciones entre Estados Unidos y Cuba.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2014/10/10/opinion/sunday/cuba-editorial-spanish/cuba-editorial-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2014/10/10/opinion/sunday/cuba-editorial-spanish/cuba-editorial-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 384, "url": "images/2014/10/10/opinion/sunday/cuba-editorial-spanish/cuba-editorial-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "384", "xlarge": "images/2014/10/10/opinion/sunday/cuba-editorial-spanish/cuba-editorial-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2014/10/10/opinion/sunday/cuba-editorial-spanish/cuba-editorial-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2014/10/10/opinion/sunday/cuba-editorial-spanish/cuba-editorial-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/interactive/2015/08/13/world/americas/14cubalisty-ES.html", "keywords": [], "blog": [], "_id": "55ce248538f0d8704fb8f16a", "source": "The New York Times"}