{"news_desk": "Universal", "print_page": null, "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por JANE E. BRODY", "person": [{"role": "reported", "organization": "", "rank": 1}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1014", "lead_paragraph": "No hay duda de que muchos j\u00f3venes permanecen conectados y alejados de la vida \u201creal\u201d durante muchas m\u00e1s horas de las que los expertos consideran saludables.", "pub_date": "2015-07-10T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Los efectos negativos de las pantallas en ni\u00f1os y adolescentes", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "No hay duda de que muchos j\u00f3venes permanecen conectados y alejados de la vida \u201creal\u201d durante muchas m\u00e1s horas de las que los expertos consideran saludables.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/07/07/science/07BRODY-copy/07BRODY-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/07/07/science/07BRODY-copy/07BRODY-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 397, "url": "images/2015/07/07/science/07BRODY-copy/07BRODY-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "397", "xlarge": "images/2015/07/07/science/07BRODY-copy/07BRODY-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/07/07/science/07BRODY-copy/07BRODY-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/07/07/science/07BRODY-copy/07BRODY-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/07/10/universal/es/adiccion-a-las-pantallas-comienza-a-afectar-a-ninos-y-adolescentes.html", "keywords": [], "blog": [], "_id": "55a00d0738f0d8721baf6526", "source": "The New York Times"}