{"news_desk": "Foreign", "print_page": "11", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por RAPHAEL MINDER", "person": [{"middlename": "Raphael", "firstname": "Por", "lastname": "MINDER", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "870", "lead_paragraph": "La bandera roja, verde y blanca del Pa\u00eds Vasco estuvo presente en las calles de Pamplona durante los encierros de San Ferm\u00edn.", "pub_date": "2015-07-10T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Popularidad de banderas separatistas genera controversia en Espa\u00f1a", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "La bandera roja, verde y blanca del Pa\u00eds Vasco estuvo presente en las calles de Pamplona durante los encierros de San Ferm\u00edn.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/07/10/world/europe/10Basque-Web-copy/10Basque-Web-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/07/10/world/europe/10Basque-Web-copy/10Basque-Web-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 385, "url": "images/2015/07/10/world/europe/10Basque-Web-copy/10Basque-Web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "385", "xlarge": "images/2015/07/10/world/europe/10Basque-Web-copy/10Basque-Web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/07/10/world/europe/10Basque-Web-copy/10Basque-Web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/07/10/world/europe/10Basque-Web-copy/10Basque-Web-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/07/10/universal/es/popularidad-de-banderas-separatistas-genera-controversia-en-espana.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Spain", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Pamplona (Spain)", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Asiron, Joseba (1962- )", "name": "persons"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Flags, Emblems and Insignia", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Basques", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Rajoy, Mariano", "name": "persons"}], "blog": [], "_id": "55a4124738f0d81cee8055b8", "source": "The New York Times"}