{"news_desk": "Foreign", "print_page": "6", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por ELISABETH MALKIN", "person": [{"middlename": "Elisabeth", "firstname": "Por", "lastname": "MALKIN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1294", "lead_paragraph": "El panorama econ\u00f3mico es sombr\u00edo, los salarios est\u00e1n estancados, la pobreza va en aumento y las reformas a\u00fan no muestran resultados.", "pub_date": "2015-09-02T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Promesas incumplidas generan pesimismo en M\u00e9xico", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "El panorama econ\u00f3mico es sombr\u00edo, los salarios est\u00e1n estancados, la pobreza va en aumento y las reformas a\u00fan no muestran resultados.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/02/world/02mexico-web1-copy/02mexico-web1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/02/world/02mexico-web1-copy/02mexico-web1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 399, "url": "images/2015/09/02/world/02mexico-web1-copy/02mexico-web1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399", "xlarge": "images/2015/09/02/world/02mexico-web1-copy/02mexico-web1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/02/world/02mexico-web1-copy/02mexico-web1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/09/02/world/02mexico-web1-copy/02mexico-web1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/02/universal/es/promesas-incumplidas-generan-pesimismo-en-mexico.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Mexico", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Pena Nieto, Enrique", "name": "persons"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Income Inequality", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Economic Conditions and Trends", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Labor and Jobs", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Oil (Petroleum) and Gasoline", "name": "subject"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "United States", "name": "glocations"}], "blog": [], "_id": "55fb31ad38f0d83f81c7ab05", "source": "The New York Times"}