{"news_desk": "Sports / Soccer", "print_page": null, "section_name": "Sports", "subsection_name": "Soccer", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "Interactive Feature", "word_count": null, "lead_paragraph": "O FBI e a pol\u00edcia su\u00ed\u00e7a prenderam dirigentes e empres\u00e1rios ligados \u00e0 FIFA sob acusa\u00e7\u00e3o de corrup\u00e7\u00e3o. O esquema se estendeu por mais de duas d\u00e9cadas. Veja a seguir o papel dos acusados dentro da FIFA e detalhes da investiga\u00e7\u00e3o.", "pub_date": "2015-05-27T00:00:00Z", "document_type": "multimedia", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Entenda as acusa\u00e7\u00f5es contra os dirigentes da FIFA"}, "snippet": "O FBI e a pol\u00edcia su\u00ed\u00e7a prenderam dirigentes e empres\u00e1rios ligados \u00e0 FIFA sob acusa\u00e7\u00e3o de corrup\u00e7\u00e3o. O esquema se estendeu por mais de duas d\u00e9cadas. Veja a seguir o papel dos acusados dentro da FIFA e detalhes da investiga\u00e7\u00e3o.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/05/27/sports/soccer/fifa-indictments-1432746730772/fifa-indictments-1432746730772-thumbWide-v3.png", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/05/27/sports/soccer/fifa-indictments-1432746730772/fifa-indictments-1432746730772-thumbWide-v3.png"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 1061, "url": "images/2015/05/27/sports/soccer/fifa-indictments-1432746730772/fifa-indictments-1432746730772-articleLarge-v2.png", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "1061", "xlarge": "images/2015/05/27/sports/soccer/fifa-indictments-1432746730772/fifa-indictments-1432746730772-articleLarge-v2.png"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/interactive/2015/05/27/sports/soccer/fifa-investigacao-corrupcao-fbi.html", "keywords": [], "blog": [], "_id": "556650b638f0d86f0b8503dd", "source": "The New York Times"}