{"news_desk": "Foreign", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1882", "lead_paragraph": "El velo se ha convertido en un punto de ignici\u00f3n en las tensas relaciones de Francia con su creciente poblaci\u00f3n musulmana.", "pub_date": "2015-05-27T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Musulmanas francesas viven la discriminaci\u00f3n con la prohibici\u00f3n del velo", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "El velo se ha convertido en un punto de ignici\u00f3n en las tensas relaciones de Francia con su creciente poblaci\u00f3n musulmana.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/05/27/world/27VEIL-WEB-2-copy/27VEIL-WEB-2-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/05/27/world/27VEIL-WEB-2-copy/27VEIL-WEB-2-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 401, "url": "images/2015/05/27/world/27VEIL-WEB-2-copy/27VEIL-WEB-2-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "401", "xlarge": "images/2015/05/27/world/27VEIL-WEB-2-copy/27VEIL-WEB-2-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/05/27/world/27VEIL-WEB-2-copy/27VEIL-WEB-2-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/05/27/world/27VEIL-WEB-2-copy/27VEIL-WEB-2-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/27/universal/es/musulmanas-francesas-viven-la-discriminacion-con-la-prohibicion-del-velo.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "France", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Muslim Veiling", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Discrimination", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Muslims and Islam", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Women and Girls", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Sarkozy, Nicolas", "name": "persons"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "National Observatory Against Islamophobia", "name": "organizations"}], "blog": [], "_id": "5571c69d38f0d80a7d1ae1f1", "source": "The New York Times"}