{"news_desk": "Culture", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1141", "lead_paragraph": "La trasmisi\u00f3n sufri\u00f3 una p\u00e9rdida de ratings que refleja que la Academia no tiene conexi\u00f3n con las pel\u00edculas que millones de personas pagan por ver.", "pub_date": "2015-02-24T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Oscars demuestran la creciente distancia entre el p\u00fablico y la Academia", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Moviegoers and Academy Move Further Apart"}, "snippet": "La trasmisi\u00f3n sufri\u00f3 una p\u00e9rdida de ratings que refleja que la Academia no tiene conexi\u00f3n con las pel\u00edculas que millones de personas pagan por ver.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/24/arts/23OSCARSJP1-copy-ES/23OSCARSJP1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/24/arts/23OSCARSJP1-copy-ES/23OSCARSJP1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 380, "url": "images/2015/02/24/arts/23OSCARSJP1-copy-ES/23OSCARSJP1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "380", "xlarge": "images/2015/02/24/arts/23OSCARSJP1-copy-ES/23OSCARSJP1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/24/arts/23OSCARSJP1-copy-ES/23OSCARSJP1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/02/24/arts/23OSCARSJP1-copy-ES/23OSCARSJP1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/24/universal/es/oscars-demuestran-la-creciente-distancia-entre-el-publico-y-la-academia.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Movies", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Academy Awards (Oscars)", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Television", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Ratings (Audience Measurement)", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "54ece56938f0d828b27a1051", "source": "The New York Times"}