{"news_desk": "Editorial", "print_page": "22", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "Editorial", "word_count": "629", "lead_paragraph": "El miedo de Maduro parece ser una estrategia de distracci\u00f3n de un gobernante incapaz de lidiar con el lamentable estado de la econom\u00eda de su pa\u00eds.", "pub_date": "2015-02-24T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Editorial: Maduro y sus delirios de conspiraci\u00f3n en Venezuela", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Conspiracy Claims in Venezuela", "kicker": "Editorial"}, "snippet": "El miedo de Maduro parece ser una estrategia de distracci\u00f3n de un gobernante incapaz de lidiar con el lamentable estado de la econom\u00eda de su pa\u00eds.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/24/opinion/24tue2web-copy-ES/24tue2web-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/24/opinion/24tue2web-copy-ES/24tue2web-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 405, "url": "images/2015/02/24/opinion/24tue2web-copy-ES/24tue2web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "405", "xlarge": "images/2015/02/24/opinion/24tue2web-copy-ES/24tue2web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/24/opinion/24tue2web-copy-ES/24tue2web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/02/24/opinion/24tue2web-copy-ES/24tue2web-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/24/universal/es/editorial-maduro-y-sus-delirios-de-conspiracion-en-venezuela.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Maduro, Nicolas", "name": "persons"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Ledezma, Antonio", "name": "persons"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Venezuela", "name": "glocations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Caracas (Venezuela)", "name": "glocations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Lopez, Leopoldo", "name": "persons"}], "blog": [], "_id": "54ed01a438f0d828b27a10bb", "source": "The New York Times"}