{"news_desk": "OpEd", "print_page": null, "section_name": "Opinion", "subsection_name": null, "byline": {"original": "Por BETZAB\u00c9 GARC\u00cdA", "person": [{"middlename": "Betzab\u00e9", "firstname": "Por", "lastname": "GARC\u00cdA", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Op-Ed", "word_count": "402", "lead_paragraph": "Asesinan a un activista mientras estaba al aire conduciendo un programa de radio dirigido a residentes desplazados de un peque\u00f1o pueblo en M\u00e9xico.", "pub_date": "2016-03-22T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "\u2018Unsilenced\u2019", "content_kicker": "Op-Docs", "kicker": "Op-Docs"}, "snippet": "Asesinan a un activista mientras estaba al aire conduciendo un programa de radio dirigido a residentes desplazados de un peque\u00f1o pueblo en M\u00e9xico.", "multimedia": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/03/22/opinion/unsilenced-espanol.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Mexico", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Levees and Dams", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Refugees and Displaced Persons", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Censorship", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "News and News Media", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "56f1088c38f0d82d2a6d5efd", "source": "The New York Times"}