{"news_desk": "Universal", "print_page": null, "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por TARA PARKER-POPE", "person": [{"middlename": "Tara", "firstname": "Por", "lastname": "PARKER-POPE", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1252", "lead_paragraph": "El m\u00e9todo consiste en enfriar la cabeza con un gorro hipot\u00e9rmico antes de la sesi\u00f3n de quimioterapia.", "pub_date": "2015-03-23T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Un tratamiento ayuda a conservar el cabello durante la quimioterapia", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "El m\u00e9todo consiste en enfriar la cabeza con un gorro hipot\u00e9rmico antes de la sesi\u00f3n de quimioterapia.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/03/20/opinion/chemo-ES/chemo-ES-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/03/20/opinion/chemo-ES/chemo-ES-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 715, "url": "images/2015/03/20/opinion/chemo-ES/chemo-ES-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "715", "xlarge": "images/2015/03/20/opinion/chemo-ES/chemo-ES-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/03/20/opinion/chemo-ES/chemo-ES-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/03/20/opinion/chemo-ES/chemo-ES-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/03/23/universal/es/un-tratamiento-ayuda-a-conservar-el-cabello-durante-la-quimioterapia.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Cancer", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Chemotherapy", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Breast Cancer", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Medicine and Health", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "5512d49738f0d862228ffc31", "source": "The New York Times"}