{"news_desk": "Business", "print_page": "4", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por JONAH BROMWICH", "person": [{"middlename": "Jonah", "firstname": "Por", "lastname": "BROMWICH", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "636", "lead_paragraph": "Para decidir qu\u00e9 emojis agregar, Unicode Consortium considera factores como la compatibilidad, la frecuencia de uso y la completitud.", "pub_date": "2015-10-21T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "La traves\u00eda de un emoji, desde su creaci\u00f3n hasta el tel\u00e9fono celular", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Para decidir qu\u00e9 emojis agregar, Unicode Consortium considera factores como la compatibilidad, la frecuencia de uso y la completitud.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/10/14/nytnow/14nytnow-emoji-copy/14nytnow-emoji-thumbWide-v4.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/14/nytnow/14nytnow-emoji-copy/14nytnow-emoji-thumbWide-v4.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 354, "url": "images/2015/10/14/nytnow/14nytnow-emoji-copy/14nytnow-emoji-articleLarge-v2.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "354", "xlarge": "images/2015/10/14/nytnow/14nytnow-emoji-copy/14nytnow-emoji-articleLarge-v2.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/10/14/nytnow/14nytnow-emoji-copy/14nytnow-emoji-thumbStandard-v5.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/10/14/nytnow/14nytnow-emoji-copy/14nytnow-emoji-thumbStandard-v5.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/21/universal/es/la-travesia-de-un-emoji-desde-su-creacion-hasta-el-telefono-celular.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Emojis and Emoticons", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Unicode Consortium", "name": "organizations"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Symbols", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Language and Languages", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Computers and the Internet", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "562e873438f0d82f94187c81", "source": "The New York Times"}