{"news_desk": "Foreign", "print_page": "5", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por CHOE SANG-HUN", "person": [{"middlename": "Choe", "firstname": "Por", "lastname": "SANG-HUN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "900", "lead_paragraph": "Las reuniones son una muestra inusual y emotiva del dolor que ha causado la prolongada divisi\u00f3n pol\u00edtica de la pen\u00ednsula.", "pub_date": "2015-10-21T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Tras 65 a\u00f1os, familias separadas por la Guerra de Corea se re\u00fanen por unas cuantas horas", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Las reuniones son una muestra inusual y emotiva del dolor que ha causado la prolongada divisi\u00f3n pol\u00edtica de la pen\u00ednsula.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/10/21/world/21Korea1-web-copy/21Korea1-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/21/world/21Korea1-web-copy/21Korea1-web-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/10/21/world/21Korea1-web-copy/21Korea1-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/10/21/world/21Korea1-web-copy/21Korea1-web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/10/21/world/21Korea1-web-copy/21Korea1-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/10/21/world/21Korea1-web-copy/21Korea1-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/21/universal/es/tras-65-anos-familias-separadas-por-la-guerra-de-corea-se-reunen-por-unas-cuantas-horas.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "South Korea", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "North Korea", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Korean Demilitarized Zone", "name": "glocations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Elderly", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "56312ddd38f0d806a6b0721f", "source": "The New York Times"}