{"news_desk": "Foreign", "print_page": null, "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por SABRINA TAVERNISE", "person": [{"middlename": "Sabrina", "firstname": "Por", "lastname": "TAVERNISE", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "642", "lead_paragraph": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud convocar\u00e1 una reuni\u00f3n de urgencia el lunes para decidir si declara la crisis como una emergencia sanitaria.", "pub_date": "2016-01-29T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "El zika se \u2018propaga de manera explosiva\u2019 en Am\u00e9rica, alerta la OMS", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud convocar\u00e1 una reuni\u00f3n de urgencia el lunes para decidir si declara la crisis como una emergencia sanitaria.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/01/29/world/29ZIKA-web2-copyES/29ZIKA-web2-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/29/world/29ZIKA-web2-copyES/29ZIKA-web2-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2016/01/29/world/29ZIKA-web2-copyES/29ZIKA-web2-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2016/01/29/world/29ZIKA-web2-copyES/29ZIKA-web2-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2016/01/29/world/29ZIKA-web2-copyES/29ZIKA-web2-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/01/29/world/29ZIKA-web2-copyES/29ZIKA-web2-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/29/universal/es/el-zika-se-propaga-de-manera-explosiva-en-america-alerta-la-oms.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Zika Virus", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "World Health Organization", "name": "organizations"}], "blog": [], "_id": "56aa88c338f0d83460bc78ce", "source": "The New York Times"}