{"news_desk": "Foreign", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1373", "lead_paragraph": "La rutina de los pocos residentes que a\u00fan viven en Douma incluye ir de compras en calles destruidas, rebuscar verduras y realizar entierros masivos.", "pub_date": "2015-09-16T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Para los que a\u00fan viven en Siria, la rutina est\u00e1 marcada por el miedo y el horror", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "La rutina de los pocos residentes que a\u00fan viven en Douma incluye ir de compras en calles destruidas, rebuscar verduras y realizar entierros masivos.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/16/world/16damascus-4-copy/16damascus-4-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/16/world/16damascus-4-copy/16damascus-4-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/09/16/world/16damascus-4-copy/16damascus-4-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/09/16/world/16damascus-4-copy/16damascus-4-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/16/world/16damascus-4-copy/16damascus-4-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/09/16/world/16damascus-4-copy/16damascus-4-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/16/universal/es/para-los-que-aun-viven-en-siria-la-rutina-esta-marcada-por-el-miedo-y-el-horror.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Human Rights and Human Rights Violations", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Refugees and Displaced Persons", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "International Federation of Red Cross and Red Crescent Societies", "name": "organizations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Assad, Bashar al-", "name": "persons"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Damascus (Syria)", "name": "glocations"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Syria", "name": "glocations"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Middle East and Africa Migrant Crisis", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "55f9d90d38f0d816d1846717", "source": "The New York Times"}