{"news_desk": "Business", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por EDUARDO PORTER", "person": [{"middlename": "Eduardo", "firstname": "Por", "lastname": "PORTER", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1246", "lead_paragraph": "Cuanto antes Europa reconozca que afronta d\u00e9cadas de inmigraci\u00f3n, m\u00e1s r\u00e1pida ser\u00e1 la respuesta para desarrollar las pol\u00edticas necesarias.", "pub_date": "2015-09-16T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Comentario: La ola migratoria que se dirige hacia Europa no es un problema, es una oportunidad", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "A Migration Juggernaut Is Headed for Europe"}, "snippet": "Cuanto antes Europa reconozca que afronta d\u00e9cadas de inmigraci\u00f3n, m\u00e1s r\u00e1pida ser\u00e1 la respuesta para desarrollar las pol\u00edticas necesarias.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/16/business/16porter-web-copy/16porter-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/16/business/16porter-web-copy/16porter-web-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/09/16/business/16porter-web-copy/16porter-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/09/16/business/16porter-web-copy/16porter-web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/16/business/16porter-web-copy/16porter-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/09/16/business/16porter-web-copy/16porter-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/16/universal/es/comentario-la-ola-migratoria-que-se-dirige-hacia-europa-no-es-un-problema-es-una-oportunidad.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Immigration and Emigration", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Europe", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Middle East and Africa Migrant Crisis", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Refugees and Displaced Persons", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Foreign Workers", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Wages and Salaries", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "56006f6638f0d813baf6c0c4", "source": "The New York Times"}