{"news_desk": "Foreign", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1285", "lead_paragraph": "En los meses en que aviones aliados dirigidos por Estados Unidos empezaron a bombardear objetivos del Estado Isl\u00e1mico, la militancia, si bien marginalmente m\u00e1s d\u00e9bil, se ha mantenido.", "pub_date": "2015-03-14T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Estado Isl\u00e1mico mantiene ofensiva pese a tensiones internas y fuertes bajas", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Battered but Unbowed, ISIS Is Still on Offensive"}, "snippet": "En los meses en que aviones aliados dirigidos por Estados Unidos empezaron a bombardear objetivos del Estado Isl\u00e1mico, la militancia, si bien marginalmente m\u00e1s d\u00e9bil, se ha mantenido.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/03/14/world/14isis-1-copy-ES/14isis-1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/03/14/world/14isis-1-copy-ES/14isis-1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 395, "url": "images/2015/03/14/world/14isis-1-copy-ES/14isis-1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "395", "xlarge": "images/2015/03/14/world/14isis-1-copy-ES/14isis-1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/03/14/world/14isis-1-copy-ES/14isis-1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/03/14/world/14isis-1-copy-ES/14isis-1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/03/14/universal/es/estado-islamico-mantiene-ofensiva-pese-a-tensiones-internas-y-fuertes-bajas.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Terrorism", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Islamic State in Iraq and Syria (ISIS)", "name": "organizations"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Iraq", "name": "glocations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Syria", "name": "glocations"}], "blog": [], "_id": "55073ace38f0d87501d702b5", "source": "The New York Times"}