{"news_desk": "Editorial", "print_page": null, "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por UKI GO\u00d1I", "person": [{"middlename": "Uki", "firstname": "Por", "lastname": "GO\u00d1I", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1114", "lead_paragraph": "Una expresi\u00f3n de profunda frustraci\u00f3n en Twitter reson\u00f3 con miles de mujeres.", "pub_date": "2015-06-16T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Comentario: Con la consigna \u2018Ni Una Menos\u2019, mujeres argentinas denuncian el femicidio y el sexismo cotidiano", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Una expresi\u00f3n de profunda frustraci\u00f3n en Twitter reson\u00f3 con miles de mujeres.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/06/15/opinion/15goniart-copy/15goniart-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/06/15/opinion/15goniart-copy/15goniart-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 456, "url": "images/2015/06/15/opinion/15goniart-copy/15goniart-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "456", "xlarge": "images/2015/06/15/opinion/15goniart-copy/15goniart-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/06/15/opinion/15goniart-copy/15goniart-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/06/15/opinion/15goniart-copy/15goniart-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/06/16/universal/es/con-la-consigna-ni-una-menos-mujeres-argentinas-denuncian-el-femicidio-y-el-sexismo-cotidiano.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Argentina", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Buenos Aires (Argentina)", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Women and Girls", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Sexual Harassment", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Domestic Violence", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "5581ebbd38f0d837d1b0b164", "source": "The New York Times"}