{"news_desk": "National", "print_page": null, "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por ASHLEY PARKER", "person": [{"middlename": "Ashley", "firstname": "Por", "lastname": "PARKER", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1143", "lead_paragraph": "La agitada relaci\u00f3n entre Trump y los medios en espa\u00f1ol se ha ido calentando desde que \u00e9l anunci\u00f3 su candidatura en junio.", "pub_date": "2015-08-27T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Como Jorge Ramos, medios latinos en Estados Unidos no esconden cr\u00edticas hacia Donald Trump  ", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "La agitada relaci\u00f3n entre Trump y los medios en espa\u00f1ol se ha ido calentando desde que \u00e9l anunci\u00f3 su candidatura en junio.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/08/26/us/27SPANISHweb1-sub-copy/27SPANISHweb1-sub-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/08/26/us/27SPANISHweb1-sub-copy/27SPANISHweb1-sub-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/08/26/us/27SPANISHweb1-sub-copy/27SPANISHweb1-sub-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/08/26/us/27SPANISHweb1-sub-copy/27SPANISHweb1-sub-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/08/26/us/27SPANISHweb1-sub-copy/27SPANISHweb1-sub-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/08/26/us/27SPANISHweb1-sub-copy/27SPANISHweb1-sub-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/08/27/universal/es/como-jorge-ramos-medios-latinos-en-estados-unidos-no-esconden-criticas-hacia-donald-trump.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Presidential Election of 2016", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Trump, Donald J", "name": "persons"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Immigration and Emigration", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "News and News Media", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Television", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Fusion (TV Network)", "name": "organizations"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Univision", "name": "organizations"}, {"rank": "8", "is_major": "N", "value": "Ramos, Jorge (1958- )", "name": "persons"}, {"rank": "9", "is_major": "N", "value": "Hispanic-Americans", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "55de1ff338f0d87d7f5f1ad8", "source": "The New York Times"}