{"news_desk": "Foreign", "print_page": "8", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por SIMON ROMERO", "person": [{"middlename": "Simon", "firstname": "Por", "lastname": "ROMERO", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1340", "lead_paragraph": "En las \u00faltimas semanas el hijo de Michelle Bachelet ha sido acusado de usar su influencia para conseguir un cr\u00e9dito.", "pub_date": "2015-04-10T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Chile no se escapa de los esc\u00e1ndalos sacudiendo a Am\u00e9rica Latina", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "En las \u00faltimas semanas el hijo de Michelle Bachelet ha sido acusado de usar su influencia para conseguir un cr\u00e9dito.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/04/09/world/09chile-web-copy/09chile-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/04/09/world/09chile-web-copy/09chile-web-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/04/09/world/09chile-web-copy/09chile-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/04/09/world/09chile-web-copy/09chile-web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/04/09/world/09chile-web-copy/09chile-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/04/09/world/09chile-web-copy/09chile-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/04/10/universal/es/chile-no-se-escapa-de-los-escandalos-sacudiendo-a-america-latina.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Chile", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Corruption (Institutional)", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Bachelet, Michelle", "name": "persons"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Latin America", "name": "glocations"}], "blog": [], "_id": "552c11f438f0d8273c4284f1", "source": "The New York Times"}