{"news_desk": "Culture", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por NATE CHINEN", "person": [{"middlename": "Nate", "firstname": "Por", "lastname": "CHINEN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1738", "lead_paragraph": "Joey Alexander, que fue descubierto en Indonesia hace unos tres a\u00f1os, se ha convertido en una sensaci\u00f3n de la noche a la ma\u00f1ana.", "pub_date": "2015-05-13T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Joey Alexander, la sensaci\u00f3n del jazz de 11 a\u00f1os que apenas puede ver por encima del piano", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Joey Alexander, que fue descubierto en Indonesia hace unos tres a\u00f1os, se ha convertido en una sensaci\u00f3n de la noche a la ma\u00f1ana.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/05/12/arts/13JOEYALEXANDERWEB1-copy/13JOEYALEXANDERWEB1-thumbWide-v4.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/05/12/arts/13JOEYALEXANDERWEB1-copy/13JOEYALEXANDERWEB1-thumbWide-v4.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/05/12/arts/13JOEYALEXANDERWEB1-copy/13JOEYALEXANDERWEB1-articleLarge-v4.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/05/12/arts/13JOEYALEXANDERWEB1-copy/13JOEYALEXANDERWEB1-articleLarge-v4.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/05/12/arts/13JOEYALEXANDERWEB1-copy/13JOEYALEXANDERWEB1-thumbStandard-v7.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/05/12/arts/13JOEYALEXANDERWEB1-copy/13JOEYALEXANDERWEB1-thumbStandard-v7.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/13/universal/es/joey-alexander-la-sensacion-del-jazz-de-11-anos.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Music", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Children and Childhood", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Jazz", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Jazz at Lincoln Center", "name": "organizations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Alexander, Joey (2003- )", "name": "persons"}], "blog": [], "_id": "556cba1538f0d81d5c02cd23", "source": "The New York Times"}