{"news_desk": "OpEd", "print_page": "", "section_name": "Opinion", "subsection_name": null, "byline": {"original": "By TOMASZ \u015aLIWI\u0143SKI", "person": [{"middlename": "Liwi", "firstname": "Tomasz", "lastname": "SKI", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Op-Ed", "word_count": "335", "lead_paragraph": "W tym kr\u00f3tkim, nominowanym do Oscara filmie dokumentalnym m\u0142oda para zmaga si\u0119 z koszmarem ka\u017cdego nowego rodzica: dzieckiem urodzonym z zagra\u017caj\u0105c\u0105 \u017cyciu chorob\u0105.", "pub_date": "2015-02-04T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "\u2018Nasza kl\u0105twa\u2019", "content_kicker": "Op-Docs", "kicker": "Op-Docs"}, "snippet": "W tym kr\u00f3tkim, nominowanym do Oscara filmie dokumentalnym m\u0142oda para zmaga si\u0119 z koszmarem ka\u017cdego nowego rodzica: dzieckiem urodzonym z zagra\u017caj\u0105c\u0105 \u017cyciu chorob\u0105.", "multimedia": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/04/opinion/nasza-klatwa.html", "keywords": [], "blog": [], "_id": "54d1723d38f0d86a52397aff", "source": "The New York Times"}