{"news_desk": "Foreign", "print_page": "3", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "Jonathan Gilbert y Charles Newbery contribuyeron a este reportaje.", "original": "Por SIMON ROMERO", "person": [{"middlename": "Simon", "firstname": "Por", "lastname": "ROMERO", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1068", "lead_paragraph": "Alberto Nisman, el fiscal cuya misteriosa muerte ha envuelto a la Argentina, habr\u00eda hecho el borrador de una petici\u00f3n para el arresto de la Presidenta Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner.", "pub_date": "2015-02-04T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Alberto Nisman redact\u00f3 orden de arresto contra la presidenta de Argentina", "content_kicker": "Am\u00e9rica", "print_headline": "Argentine, Now Dead, Weighed Leader\u2019s Arrest"}, "snippet": "Alberto Nisman, el fiscal cuya misteriosa muerte ha envuelto a la Argentina, habr\u00eda hecho el borrador de una petici\u00f3n para el arresto de la Presidenta Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/04/world/americas/04argentina-web-ES/04argentina-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/04/world/americas/04argentina-web-ES/04argentina-web-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/02/04/world/americas/04argentina-web-ES/04argentina-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/02/04/world/americas/04argentina-web-ES/04argentina-web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/04/world/americas/04argentina-web-ES/04argentina-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/02/04/world/americas/04argentina-web-ES/04argentina-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/04/universal/es/alberto-nisman-redacto-orden-de-arresto-contra-la-presidenta-de-argentina.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Argentina", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Nisman, Alberto", "name": "persons"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Kirchner, Cristina Fernandez de", "name": "persons"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Iran", "name": "glocations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Terrorism", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Timerman, Hector (1953- )", "name": "persons"}], "blog": [], "_id": "54d91d6e38f0d811ddfc2cd4", "source": "The New York Times"}