{"news_desk": "Sports", "print_page": "10", "section_name": "Sports", "subsection_name": "Cycling", "byline": {"contributor": "", "original": "By THE ASSOCIATED PRESS", "person": [], "organization": "THE ASSOCIATED PRESS"}, "abstract": "Joaquim Rodriguez leads and Frank Schleck wins Vuelta a Espana bicycle race's arduous 16th stage.", "type_of_material": "Brief", "word_count": "70", "lead_paragraph": "Joaquim Rodr\u00edguez took over the lead after the grueling 16th stage, a 115-mile route that Fr\u00e4nk Schleck of Luxembourg won in 5 hours 49 minutes 56 seconds.", "pub_date": "2015-09-08T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Rodr\u00edguez Takes Lead in Vuelta a Espa\u00f1a", "content_kicker": "Sports Briefing | Cycling", "print_headline": "New Leader in Vuelta"}, "snippet": "Joaquim Rodr\u00edguez took over the lead after the grueling 16th stage, a 115-mile route that Fr\u00e4nk Schleck of Luxembourg won in 5 hours 49 minutes 56 seconds.", "multimedia": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/08/sports/cycling/rodriguez-takes-lead-in-vuelta-a-espana.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Bicycles and Bicycling", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Cycling, Road", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Rodriguez, Joaquim", "name": "persons"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Schleck, Frank", "name": "persons"}, {"rank": "5", "is_major": "Y", "value": "Vuelta a Espana (Bicycle Race)", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Aru, Fabio", "name": "persons"}], "blog": [], "_id": "55ee5dc938f0d85bc5775086", "source": "The New York Times"}