{"news_desk": "Editorial", "print_page": null, "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por ROGER COHEN", "person": [{"middlename": "Roger", "firstname": "Por", "lastname": "COHEN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Editorial", "word_count": "930", "lead_paragraph": "Durante esta crisis se necesita unidad, una pol\u00edtica migratoria coherente, y la renovaci\u00f3n de la maltrecha idea de Europa.", "pub_date": "2015-09-08T14:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Comentario: El beb\u00e9 sirio y las sombras del olvido europeo", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Aylan Kurdi's Europe"}, "snippet": "Durante esta crisis se necesita unidad, una pol\u00edtica migratoria coherente, y la renovaci\u00f3n de la maltrecha idea de Europa.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/04/world/ALT-BOY1-copy/ALT-BOY1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/04/world/ALT-BOY1-copy/ALT-BOY1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 465, "url": "images/2015/09/04/world/ALT-BOY1-copy/ALT-BOY1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "465", "xlarge": "images/2015/09/04/world/ALT-BOY1-copy/ALT-BOY1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/04/world/ALT-BOY1-copy/ALT-BOY1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/09/04/world/ALT-BOY1-copy/ALT-BOY1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/08/universal/es/roger-cohen-aylan-kurdis-europe.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Middle East and Africa Migrant Crisis", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Refugees and Displaced Persons", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "European Union", "name": "organizations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Europe", "name": "glocations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Hungary", "name": "glocations"}], "blog": [], "_id": "55f1d80e38f0d824d9bc6bc4", "source": "The New York Times"}