{"news_desk": "OpEd", "print_page": null, "subsection_name": null, "section_name": "Opinion", "byline": {"original": "By THORBJORN JAGLAND", "person": [{"firstname": "Thorbjorn", "rank": 1, "lastname": "JAGLAND", "organization": "", "role": "reported"}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Op-Ed", "word_count": "1166", "keywords": [{"rank": "1", "value": "European Union", "is_major": "N", "name": "organizations"}, {"rank": "2", "value": "European Court of Human Rights", "is_major": "N", "name": "organizations"}, {"rank": "3", "value": "Human Rights and Human Rights Violations", "is_major": "N", "name": "subject"}], "lead_paragraph": "La cour europ\u00e9enne des droits de l\u2019homme est un succ\u00e8s remarquable pour le syst\u00e8me international d\u2019\u00e9tat de droit. Les d\u00e9magogues lui font courir un grand risque en la d\u00e9nigrant", "pub_date": "2016-12-13T14:39:02+0000", "document_type": "article", "source": "The New York Times", "snippet": "La cour europ\u00e9enne des droits de l\u2019homme est un succ\u00e8s remarquable pour le syst\u00e8me international d\u2019\u00e9tat de droit. Les d\u00e9magogues lui font courir un grand risque en la d\u00e9nigrant...", "multimedia": [{"height": 126, "subtype": "wide", "legacy": {"widewidth": "190", "wide": "images/2016/12/11/opinion/sunday/13jagland-inyt-french/13jagland-inyt-thumbWide.jpg", "wideheight": "126"}, "type": "image", "width": 190, "url": "images/2016/12/11/opinion/sunday/13jagland-inyt-french/13jagland-inyt-thumbWide.jpg"}, {"height": 399, "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399", "xlarge": "images/2016/12/11/opinion/sunday/13jagland-inyt-french/13jagland-inyt-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "url": "images/2016/12/11/opinion/sunday/13jagland-inyt-french/13jagland-inyt-articleLarge.jpg"}, {"height": 75, "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/12/11/opinion/sunday/13jagland-inyt-french/13jagland-inyt-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "url": "images/2016/12/11/opinion/sunday/13jagland-inyt-french/13jagland-inyt-thumbStandard.jpg"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/12/13/opinion/cour-europeenne-des-droits-de-lhomme-arretons-la-caricature.html", "slideshow_credits": null, "blog": [], "_id": "5850081395d0e03926075b53", "headline": {"main": "Cour europ\u00e9enne des droits de l\u2019homme: arr\u00eatons la caricature", "content_kicker": "Op-Ed Contributor", "kicker": "Op-Ed Contributor"}}