{"news_desk": "Foreign", "print_page": "4", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por RAPHAEL MINDER", "person": [{"middlename": "Raphael", "firstname": "Por", "lastname": "MINDER", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1331", "lead_paragraph": "Pablo Iglesias es el primero en reconocer que para ganar unas elecciones generales, Podemos debe ir m\u00e1s all\u00e1 de sus ra\u00edces radicales.", "pub_date": "2015-03-11T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Con la mirada en el gobierno, Podemos ajusta su mensaje en Espa\u00f1a", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "In Spain, Rapid Rise of Leftists Has a Familiar Ring"}, "snippet": "Pablo Iglesias es el primero en reconocer que para ganar unas elecciones generales, Podemos debe ir m\u00e1s all\u00e1 de sus ra\u00edces radicales.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/03/11/world/11Podemos-copy-ES/11Podemos-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/03/11/world/11Podemos-copy-ES/11Podemos-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/03/11/world/11Podemos-copy-ES/11Podemos-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/03/11/world/11Podemos-copy-ES/11Podemos-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/03/11/world/11Podemos-copy-ES/11Podemos-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/03/11/world/11Podemos-copy-ES/11Podemos-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/03/11/universal/es/podemos-ajusta-su-mensaje.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Spain", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Iglesias Turrion, Pablo (1978- )", "name": "persons"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Podemos (Spanish Political Party)", "name": "organizations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Tsipras, Alexis", "name": "persons"}], "blog": [], "_id": "5503403a38f0d835da194f04", "source": "The New York Times"}