{"news_desk": "SundayBusiness", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "975", "lead_paragraph": "La semana pasada Gap anunci\u00f3 que cerrar\u00eda una cuarta parte de sus 675 tiendas norteamericanas en los pr\u00f3ximos a\u00f1os.", "pub_date": "2015-06-21T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Gap, la marca ic\u00f3nica del estilo estadounidense, lucha para no pasar de moda", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Gap&#8217;s Fashion-Backward Moment "}, "snippet": "La semana pasada Gap anunci\u00f3 que cerrar\u00eda una cuarta parte de sus 675 tiendas norteamericanas en los pr\u00f3ximos a\u00f1os.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/06/16/business/16gap-web-copy/16gap-web-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/06/16/business/16gap-web-copy/16gap-web-thumbWide-v2.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 399, "url": "images/2015/06/16/business/16gap-web-copy/16gap-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399", "xlarge": "images/2015/06/16/business/16gap-web-copy/16gap-web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/06/16/business/16gap-web-copy/16gap-web-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/06/16/business/16gap-web-copy/16gap-web-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/06/21/universal/es/marca-gap-lucha-para-no-pasar-de-moda.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Gap Inc", "name": "organizations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Shopping and Retail", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Fashion and Apparel", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "H & M Hennes & Mauritz AB", "name": "organizations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Zara", "name": "organizations"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Uniqlo", "name": "organizations"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Inditex Group", "name": "organizations"}], "blog": [], "_id": "558af06338f0d8565f2c0f40", "source": "The New York Times"}