{"news_desk": "Foreign", "print_page": "4", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "Claire Rigby contribuy\u00f3 a este reportaje.", "original": "Por SIMON ROMERO", "person": [{"middlename": "Simon", "firstname": "Por", "lastname": "ROMERO", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1341", "lead_paragraph": "En la ciudad m\u00e1s grande y rica de Brasil, se est\u00e1 desarrollando una situaci\u00f3n dist\u00f3pica: Los grifos est\u00e1n empezando a secarse.", "pub_date": "2015-02-17T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Deforestaci\u00f3n y crecimiento de poblaci\u00f3n generan crisis del agua en Sao Paulo", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Taps Run Dry in Brazil\u2019s Largest City"}, "snippet": "En la ciudad m\u00e1s grande y rica de Brasil, se est\u00e1 desarrollando una situaci\u00f3n dist\u00f3pica: Los grifos est\u00e1n empezando a secarse.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/14/world/americas/20150214_BRAZIL-slide-ES1/20150214_BRAZIL-slide-VOPR-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/14/world/americas/20150214_BRAZIL-slide-ES1/20150214_BRAZIL-slide-VOPR-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/02/14/world/americas/20150214_BRAZIL-slide-ES1/20150214_BRAZIL-slide-VOPR-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/02/14/world/americas/20150214_BRAZIL-slide-ES1/20150214_BRAZIL-slide-VOPR-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/14/world/americas/20150214_BRAZIL-slide-ES1/20150214_BRAZIL-slide-VOPR-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/02/14/world/americas/20150214_BRAZIL-slide-ES1/20150214_BRAZIL-slide-VOPR-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/17/universal/es/deforestacion-y-crecimiento-de-poblacion-generan-crisis-del-agua-en-sao-paulo.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Brazil", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Sao Paulo (Brazil)", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Water", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Drought", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "Y", "value": "Rationing and Allocation of Resources", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "Y", "value": "Shortages", "name": "subject"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Reservoirs", "name": "subject"}, {"rank": "8", "is_major": "N", "value": "Companhia de Saneamento Basico do Estado de Sao Paulo", "name": "organizations"}], "blog": [], "_id": "54e53ad438f0d82d01cf75e7", "source": "The New York Times"}