{"news_desk": "Editorial", "print_page": "", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "Vanessa Barbara es columnista del peri\u00f3dico brasile\u00f1o O Estado de Sao Paulo y editora del sitio Web literario A Hortali\u00e7a.", "original": "Por VANESSA BARBARA", "person": [{"middlename": "Vanessa", "firstname": "Por", "lastname": "BARBARA", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Op-Ed", "word_count": "1044", "lead_paragraph": "Brasil tiene la poblaci\u00f3n negra m\u00e1s grande del mundo fuera de \u00c1frica, pero muchos afro-brasile\u00f1os siguen confinados a los m\u00e1rgenes de la sociedad.", "pub_date": "2015-03-24T11:30:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Comentario: Brasil se niega a reconocer el racismo", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "In Denial Over Racism in Brazil"}, "snippet": "Brasil tiene la poblaci\u00f3n negra m\u00e1s grande del mundo fuera de \u00c1frica, pero muchos afro-brasile\u00f1os siguen confinados a los m\u00e1rgenes de la sociedad.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/04/02/opinion/brazilblacks/brazilblacks-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/04/02/opinion/brazilblacks/brazilblacks-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/04/02/opinion/brazilblacks/brazilblacks-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/04/02/opinion/brazilblacks/brazilblacks-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/04/02/opinion/brazilblacks/brazilblacks-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/04/02/opinion/brazilblacks/brazilblacks-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/03/24/universal/es/brasil-se-niega-a-reconocer-el-racismo.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Brazil", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Discrimination", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Affirmative Action", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Blacks", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "551c140338f0d8521519e2eb", "source": "The New York Times"}