{"news_desk": "Business", "print_page": "18", "subsection_name": null, "section_name": "Business Day", "byline": {"contributor": "Richard P\u00e9rez-Pe\u00f1a reported from Washington, and Rachel Abrams from New York. Eric Lipton and Maggie Haberman contributed reporting from Washington.", "original": "By RICHARD P\u00c9REZ-PE\u00d1A and RACHEL ABRAMS", "person": [{"firstname": "Richard", "rank": 1, "lastname": "P\u00c9REZ-PE\u00d1A", "organization": "", "role": "reported"}, {"firstname": "Rachel", "rank": 2, "lastname": "ABRAMS", "organization": "", "role": "reported"}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1234", "keywords": [{"rank": "1", "value": "Shopping and Retail", "is_major": "N", "name": "subject"}, {"rank": "2", "value": "TJX Companies Inc", "is_major": "N", "name": "organizations"}, {"rank": "3", "value": "Trump, Ivanka", "is_major": "N", "name": "persons"}, {"rank": "4", "value": "Trump, Donald J", "is_major": "N", "name": "persons"}], "lead_paragraph": "The action once again raised ethical questions about the relationship between Mr. Trump\u2019s presidency and his family\u2019s sprawling business interests.", "pub_date": "2017-02-08T18:23:35+0000", "document_type": "article", "source": "The New York Times", "snippet": "The action once again raised ethical questions about the relationship between Mr. Trump\u2019s presidency and his family\u2019s sprawling business interests....", "multimedia": [{"height": 126, "subtype": "wide", "legacy": {"widewidth": "190", "wide": "images/2017/02/09/business/09TRUMPRETAIL2/09TRUMPRETAIL2-thumbWide.jpg", "wideheight": "126"}, "type": "image", "width": 190, "url": "images/2017/02/09/business/09TRUMPRETAIL2/09TRUMPRETAIL2-thumbWide.jpg"}, {"height": 431, "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "431", "xlarge": "images/2017/02/09/business/09TRUMPRETAIL2/09TRUMPRETAIL1-1486592096792-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "url": "images/2017/02/09/business/09TRUMPRETAIL2/09TRUMPRETAIL1-1486592096792-articleLarge.jpg"}, {"height": 75, "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2017/02/09/business/09TRUMPRETAIL2/09TRUMPRETAIL2-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "url": "images/2017/02/09/business/09TRUMPRETAIL2/09TRUMPRETAIL2-thumbStandard.jpg"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2017/02/08/business/ivanka-trump-nordstrom-tj-maxx.html", "slideshow_credits": null, "blog": [], "_id": "589b62307c459f2525d1b220", "headline": {"main": "Trump Assails Nordstrom for \u2018Unfairly\u2019 Dropping His Daughter Ivanka\u2019s Line", "print_headline": "Trump Says Nordstrom Treated Ivanka \u2018Unfairly\u2019"}}