{"news_desk": "Culture", "print_page": null, "section_name": "Arts", "subsection_name": null, "byline": {"original": "By JOE COSCARELLI", "person": [{"rank": 1, "role": "reported", "firstname": "Joe", "organization": "", "lastname": "COSCARELLI"}]}, "abstract": "The Festival d\u2019\u00e9t\u00e9 de Qu\u00e9bec, an 11-day citywide event, will run from July 9 to 19.", "type_of_material": "Blog", "word_count": "213", "lead_paragraph": null, "pub_date": "2015-04-08T13:17:58Z", "document_type": "blogpost", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Quebec Music Festival Will Feature Foo Fighters, Keith Urban and Iggy Azalea", "kicker": "ArtsBeat"}, "snippet": "The Festival d\u2019\u00e9t\u00e9 de Qu\u00e9bec, an 11-day citywide event, will run from July 9 to 19.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/04/09/arts/08QUEBECFESTIVALWEB/08QUEBECFESTIVALWEB-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/04/09/arts/08QUEBECFESTIVALWEB/08QUEBECFESTIVALWEB-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 401, "url": "images/2015/04/09/arts/08QUEBECFESTIVALWEB/08QUEBECFESTIVALWEB-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "401", "xlarge": "images/2015/04/09/arts/08QUEBECFESTIVALWEB/08QUEBECFESTIVALWEB-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/04/09/arts/08QUEBECFESTIVALWEB/08QUEBECFESTIVALWEB-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/04/09/arts/08QUEBECFESTIVALWEB/08QUEBECFESTIVALWEB-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://artsbeat.blogs.nytimes.com/2015/04/08/quebec-music-festival-will-feature-foo-fighters-keith-urban-and-iggy-azalea/", "keywords": [{"rank": "1", "value": "Azalea, Iggy", "name": "persons"}, {"rank": "2", "value": "Pentz, Thomas (Diplo)", "name": "persons"}, {"rank": "3", "value": "Skrillex", "name": "persons"}, {"rank": "4", "value": "Urban, Keith", "name": "persons"}, {"rank": "1", "value": "Canada", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "value": "Quebec City (Quebec)", "name": "glocations"}, {"rank": "1", "value": "Festivals", "name": "subject"}, {"rank": "2", "value": "Rock Music", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "552562de38f0d8148de1fbcc", "source": "The New York Times"}