{"news_desk": "Foreign", "print_page": "8", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por RANDAL C. ARCHIBOLD", "person": [{"role": "reported", "organization": "", "rank": 1}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1242", "lead_paragraph": "La popularidad de la bandera estadounidense parece ser una se\u00f1al de aprobaci\u00f3n de lo que muchos cubanos consideran una grata mejor\u00eda en las relaciones.", "pub_date": "2015-04-14T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "La bandera estadounidense se ve por todas partes en Cuba, menos en un asta", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "La popularidad de la bandera estadounidense parece ser una se\u00f1al de aprobaci\u00f3n de lo que muchos cubanos consideran una grata mejor\u00eda en las relaciones.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/04/14/world/14HAVANA-REFER-copy/14HAVANA-REFER-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/04/14/world/14HAVANA-REFER-copy/14HAVANA-REFER-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/04/14/world/14HAVANA-REFER-copy/14HAVANA-REFER-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/04/14/world/14HAVANA-REFER-copy/14HAVANA-REFER-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/04/14/world/14HAVANA-REFER-copy/14HAVANA-REFER-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/04/14/world/14HAVANA-REFER-copy/14HAVANA-REFER-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/04/14/universal/es/la-bandera-estadounidense-se-ve-por-todas-partes-en-cuba-menos-en-un-asta.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Havana (Cuba)", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Cuba", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Flags, Emblems and Insignia", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Fashion and Apparel", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "United States International Relations", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "552fd91938f0d824112d69dd", "source": "The New York Times"}