{"news_desk": "OpEd", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por ROBERTO SURO", "person": [{"middlename": "Roberto", "firstname": "Por", "lastname": "SURO", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Op-Ed", "word_count": "1580", "lead_paragraph": "Los latinos se han forjado un destino gracias a su crecimiento poblacional, pero los n\u00fameros que cuentan en pol\u00edtica son los que deciden las elecciones.", "pub_date": "2016-01-03T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Opini\u00f3n: \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con el poder pol\u00edtico de los latinos en Estados Unidos?", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Los latinos se han forjado un destino gracias a su crecimiento poblacional, pero los n\u00fameros que cuentan en pol\u00edtica son los que deciden las elecciones.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/01/03/opinion/sunday/03SURO-copyES/03SURO-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/03/opinion/sunday/03SURO-copyES/03SURO-thumbWide-v2.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 609, "url": "images/2016/01/03/opinion/sunday/03SURO-copyES/03suro-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "609", "xlarge": "images/2016/01/03/opinion/sunday/03SURO-copyES/03suro-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2016/01/03/opinion/sunday/03SURO-copyES/03SURO-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/01/03/opinion/sunday/03SURO-copyES/03SURO-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/03/universal/es/opinion-que-paso-con-el-poder-politico-de-los-latinos-en-estados-unidos.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Hispanic-Americans", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Presidential Election of 2016", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Minorities", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Republican Party", "name": "organizations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Immigration and Emigration", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Trump, Donald J", "name": "persons"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Rubio, Marco", "name": "persons"}, {"rank": "8", "is_major": "N", "value": "Cruz, Ted", "name": "persons"}], "blog": [], "_id": "5699a68e38f0d86a572ec130", "source": "The New York Times"}