{"news_desk": "Universal", "print_page": null, "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "document_type": "article", "multimedia": [{"height": 126, "subtype": "wide", "legacy": {"widewidth": "190", "wide": "images/2015/01/07/health/07physed-es/07physed-thumbWide.jpg", "wideheight": "126"}, "type": "image", "width": 190, "url": "images/2015/01/07/health/07physed-es/07physed-thumbWide.jpg"}, {"height": 400, "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/01/07/health/07physed-es/07physed-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "url": "images/2015/01/07/health/07physed-es/07physed-articleLarge.jpg"}, {"height": 75, "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/01/07/health/07physed-es/07physed-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "url": "images/2015/01/07/health/07physed-es/07physed-thumbStandard.jpg"}], "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "875", "lead_paragraph": "La gente de edad que es activa f\u00edsicamente parece ser m\u00e1s joven fisiol\u00f3gicamente, seg\u00fan un reciente estudio.", "pub_date": "2015-01-29T00:00:00Z", "_id": "54cc473538f0d817610376a6", "byline": {"original": "Por GRETCHEN REYNOLDS", "person": [{"middlename": "Gretchen", "firstname": "Por", "lastname": "REYNOLDS", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "source": "The New York Times", "snippet": "La gente de edad que es activa f\u00edsicamente parece ser m\u00e1s joven fisiol\u00f3gicamente, seg\u00fan un reciente estudio.", "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/01/29/universal/es/comoel-ejercicio-nos-mantiene-jovenes.html", "slideshow_credits": null, "blog": [], "keywords": [], "headline": {"main": "C\u00f3mo\u00a0el ejercicio nos mantiene j\u00f3venes", "content_kicker": "Am\u00e9rica"}}