{"news_desk": "Styles", "print_page": "10", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por DAVID SHAFTEL", "person": [{"middlename": "David", "firstname": "Por", "lastname": "SHAFTEL", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1374", "lead_paragraph": "Djokovic sabe que el p\u00fablico no est\u00e1 siempre de su lado. Pero esto solo ha fortalecido su determinaci\u00f3n.", "pub_date": "2015-09-11T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "La historia detr\u00e1s del \u00e9xito improbable de Novak Djokovic", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Djokovic sabe que el p\u00fablico no est\u00e1 siempre de su lado. Pero esto solo ha fortalecido su determinaci\u00f3n.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/11/opinion/Djokovic2-es/Djokovic2-es-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/11/opinion/Djokovic2-es/Djokovic2-es-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 558, "url": "images/2015/09/11/opinion/Djokovic2-es/Djokovic2-es-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "558", "xlarge": "images/2015/09/11/opinion/Djokovic2-es/Djokovic2-es-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/11/opinion/Djokovic2-es/Djokovic2-es-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/09/11/opinion/Djokovic2-es/Djokovic2-es-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/11/universal/es/entrevista-exclusiva-con-novak-djokovic-us-open.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Tennis", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "United States Open (Tennis)", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Djokovic, Novak", "name": "persons"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Serbia", "name": "glocations"}], "blog": [], "_id": "55f1fbe038f0d824d9bc6c7a", "source": "The New York Times"}