{"news_desk": "Foreign", "print_page": "6", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "Mariana Sim\u00f5es colabor\u00f3 con este reportaje desde R\u00edo de Janeiro.", "original": "Por SIMON ROMERO", "person": [{"middlename": "Simon", "firstname": "Por", "lastname": "ROMERO", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1714", "lead_paragraph": "Brasil creci\u00f3 0.1 por ciento en 2014. En 2015, la econom\u00eda podr\u00eda contraerse en 3 por ciento. Y para 2016, se espera un crecimiento nulo.", "pub_date": "2015-09-11T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Ante un panorama sombr\u00edo, Brasil se pregunta qu\u00e9 pas\u00f3 con los d\u00edas de gloria", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Brasil creci\u00f3 0.1 por ciento en 2014. En 2015, la econom\u00eda podr\u00eda contraerse en 3 por ciento. Y para 2016, se espera un crecimiento nulo.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/11/world/BRAZIL2-copy/BRAZIL2-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/11/world/BRAZIL2-copy/BRAZIL2-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 394, "url": "images/2015/09/11/world/BRAZIL2-copy/BRAZIL2-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "394", "xlarge": "images/2015/09/11/world/BRAZIL2-copy/BRAZIL2-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/11/world/BRAZIL2-copy/BRAZIL2-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/09/11/world/BRAZIL2-copy/BRAZIL2-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/11/universal/es/ante-un-panorama-sombrio-brasil-se-pregunta-que-paso-con-los-dias-de-gloria.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Brazil", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Rousseff, Dilma", "name": "persons"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Economic Conditions and Trends", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Workers' Party (Brazil)", "name": "organizations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Banking and Financial Institutions", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "55f89e0d38f0d87bd29e0ac4", "source": "The New York Times"}