{"news_desk": "National", "print_page": "9", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por JULIA PRESTON", "person": [{"middlename": "Julia", "firstname": "Por", "lastname": "PRESTON", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "685", "lead_paragraph": "Estados Unidos decidi\u00f3 actuar despu\u00e9s de concluir que la epidemia de violencia causada por las pandillas ha llegado a nivel de crisis.", "pub_date": "2016-01-13T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "La ONU y Estados Unidos trazan una respuesta regional a la crisis de migrantes de Centroam\u00e9rica", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Estados Unidos decidi\u00f3 actuar despu\u00e9s de concluir que la epidemia de violencia causada por las pandillas ha llegado a nivel de crisis.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/01/13/us/13immig-web1-copyES/13immig-web1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/13/us/13immig-web1-copyES/13immig-web1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 420, "url": "images/2016/01/13/us/13immig-web1-copyES/13immig-web1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "420", "xlarge": "images/2016/01/13/us/13immig-web1-copyES/13immig-web1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2016/01/13/us/13immig-web1-copyES/13immig-web1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/01/13/us/13immig-web1-copyES/13immig-web1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/13/universal/es/onu-estados-unidos-migrantes-crisis-violencia-centroamerica.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Illegal Immigration", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Refugees and Displaced Persons", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Central America", "name": "glocations"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "United Nations", "name": "organizations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "United States Politics and Government", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Obama, Barack", "name": "persons"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Kerry, John", "name": "persons"}, {"rank": "8", "is_major": "N", "value": "Immigration and Emigration", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "569d87bb38f0d8386437a42d", "source": "The New York Times"}