{"news_desk": "Travel", "print_page": "4", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por NICHOLAS GILL", "person": [{"middlename": "Nicholas", "firstname": "Por", "lastname": "GILL", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1883", "lead_paragraph": "Un grupo de chefs, formados en las mejores cocinas espa\u00f1olas, escandinavas y latinoamericanas, le est\u00e1 cambiando la cara a la gastronom\u00eda chilena.", "pub_date": "2015-10-11T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "De la mano de chefs j\u00f3venes y creativos, la cocina chilena explora nuevas fronteras", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "kicker": "Choice Tables"}, "snippet": "Un grupo de chefs, formados en las mejores cocinas espa\u00f1olas, escandinavas y latinoamericanas, le est\u00e1 cambiando la cara a la gastronom\u00eda chilena.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/10/11/travel/11CHOICE1-copy/11CHOICE1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/11/travel/11CHOICE1-copy/11CHOICE1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/10/11/travel/11CHOICE1-copy/11CHOICE1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/10/11/travel/11CHOICE1-copy/11CHOICE1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/10/11/travel/11CHOICE1-copy/11CHOICE1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/10/11/travel/11CHOICE1-copy/11CHOICE1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/11/universal/es/restaurants-chile-santiago.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Santiago (Chile)", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Restaurants", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Cooking and Cookbooks", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Travel and Vacations", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "561bf54b38f0d84d2f3b89b8", "source": "The New York Times"}