{"news_desk": "Foreign", "print_page": "4", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "Michael Shear colabor\u00f3 con este reportaje desde Washington, y Elisabeth Malkin desde Ciudad de M\u00e9xico.", "original": "Por SIMON ROMERO", "person": [{"middlename": "Simon", "firstname": "Por", "lastname": "ROMERO", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "884", "lead_paragraph": "La preocupaci\u00f3n por el virus de zika es especialmente grave en Brasil, el pa\u00eds m\u00e1s grande de la regi\u00f3n y el pr\u00f3ximo anfitri\u00f3n de los Juegos Ol\u00edmpicos 2016.", "pub_date": "2016-01-18T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Am\u00e9rica Latina, otra vez vulnerable ante un mosquito", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "La preocupaci\u00f3n por el virus de zika es especialmente grave en Brasil, el pa\u00eds m\u00e1s grande de la regi\u00f3n y el pr\u00f3ximo anfitri\u00f3n de los Juegos Ol\u00edmpicos 2016.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/01/18/world/18ZIKA1-copyES/18ZIKA1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/18/world/18ZIKA1-copyES/18ZIKA1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 399, "url": "images/2016/01/18/world/18ZIKA1-copyES/18ZIKA1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399", "xlarge": "images/2016/01/18/world/18ZIKA1-copyES/18ZIKA1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2016/01/18/world/18ZIKA1-copyES/18ZIKA1-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/01/18/world/18ZIKA1-copyES/18ZIKA1-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/18/universal/es/america-latina-zika-virus-brasil-juegos-olimpicos.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Mosquitoes", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Brazil", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Latin America", "name": "glocations"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Centers for Disease Control and Prevention", "name": "organizations"}, {"rank": "5", "is_major": "Y", "value": "Medicine and Health", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Travel Warnings", "name": "subject"}, {"rank": "8", "is_major": "N", "value": "Guillain-Barre Syndrome", "name": "subject"}, {"rank": "9", "is_major": "N", "value": "Olympic Games (2016)", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "569ef91038f0d85519ba7b19", "source": "The New York Times"}