{"news_desk": "Culture", "print_page": null, "section_name": "Arts", "subsection_name": null, "byline": {"original": "By ROSLYN SULCAS", "person": [{"rank": 1, "role": "reported", "firstname": "Roslyn", "organization": "", "lastname": "SULCAS"}]}, "abstract": "The Th\u00e9\u00e2tre du Ch\u00e2telet\u2019s production of \u201cSingin\u2019 in the Rain\u201d is scheduled to come to Broadway next fall.", "type_of_material": "Blog", "word_count": "384", "lead_paragraph": null, "pub_date": "2015-11-23T13:37:55Z", "document_type": "blogpost", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "&#8216;Singin&#8217; in the Rain&#8217; Coming to Broadway From Paris", "print_headline": "", "kicker": "ArtsBeat"}, "snippet": "The Th\u00e9\u00e2tre du Ch\u00e2telet\u2019s production of \u201cSingin\u2019 in the Rain\u201d is scheduled to come to Broadway next fall.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/03/17/theater/24artsbeat-singin/17iht-singin17A-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/03/17/theater/24artsbeat-singin/17iht-singin17A-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 421, "url": "images/2015/03/17/theater/24artsbeat-singin/17iht-singin17A-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "421", "xlarge": "images/2015/03/17/theater/24artsbeat-singin/17iht-singin17A-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/03/17/theater/24artsbeat-singin/17iht-singin17A-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/03/17/theater/24artsbeat-singin/17iht-singin17A-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://artsbeat.blogs.nytimes.com/2015/11/23/singin-in-the-rain-coming-to-broadway-from-paris/", "keywords": [{"rank": "1", "value": "Weinstein, Harvey", "name": "persons"}, {"rank": "1", "value": "Theatre du Chatelet", "name": "organizations"}, {"rank": "1", "value": "Theater", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "56535d6838f0d858aca89b27", "source": "The New York Times"}