{"news_desk": "Arts / Music", "print_page": null, "section_name": "Arts", "subsection_name": "Music", "byline": {"original": "Erik Piepenburg and Erik Braund", "person": [{"rank": 1, "role": "reported", "firstname": "Erik", "organization": "", "lastname": "Piepenburg"}, {"rank": 2, "role": "reported", "firstname": "Erik", "organization": "", "lastname": "Braund"}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Video", "word_count": "22", "lead_paragraph": "The soprano Ailyn P\u00e9rez sings an excerpt from Mica\u00ebla\u2019s aria in Bizet\u2019s \u201cCarmen,\u201d which runs through March 7 at the Metropolitan Opera.", "pub_date": "2015-02-09T15:44:20Z", "document_type": "multimedia", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "In Performance | Ailyn P\u00e9rez"}, "snippet": "The soprano Ailyn P\u00e9rez sings an excerpt from Mica\u00ebla\u2019s aria in Bizet\u2019s \u201cCarmen,\u201d which runs through March 7 at the Metropolitan Opera.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/08/multimedia/inperformance-perez/inperformance-perez-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/08/multimedia/inperformance-perez/inperformance-perez-thumbWide-v2.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 338, "url": "images/2015/02/08/multimedia/inperformance-perez/inperformance-perez-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "338", "xlarge": "images/2015/02/08/multimedia/inperformance-perez/inperformance-perez-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/08/multimedia/inperformance-perez/inperformance-perez-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/02/08/multimedia/inperformance-perez/inperformance-perez-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/video/arts/music/100000003498585/in-performance-ailyn-prez.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Classical Music", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Opera", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Metropolitan Opera", "name": "organizations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Perez, Ailyn", "name": "persons"}], "blog": [], "_id": "54d91c4438f0d811ddfc2ccc", "source": "The New York Times"}