{"news_desk": "Editorial", "print_page": "17", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "", "original": "Por PAUL KRUGMAN", "person": [{"middlename": "Paul", "firstname": "Por", "lastname": "KRUGMAN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Op-Ed", "word_count": "950", "lead_paragraph": "Exigencias de que los gobiernos se aprieten el cintur\u00f3n est\u00e1n basadas en una interpretaci\u00f3n err\u00f3nea.", "pub_date": "2015-02-09T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Comentario: Nadie entiende el papel de la deuda en la econom\u00eda", "content_kicker": "Am\u00e9rica", "print_headline": "Nobody Understands Debt"}, "snippet": "Exigencias de que los gobiernos se aprieten el cintur\u00f3n est\u00e1n basadas en una interpretaci\u00f3n err\u00f3nea.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2014/10/30/opinion/krugman-headshot-ES/krugman-new-1114-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2014/10/30/opinion/krugman-headshot-ES/krugman-new-1114-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 900, "url": "images/2014/10/30/opinion/krugman-headshot-ES/krugman-new-1114-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "900", "xlarge": "images/2014/10/30/opinion/krugman-headshot-ES/krugman-new-1114-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2014/10/30/opinion/krugman-headshot-ES/krugman-new-1114-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2014/10/30/opinion/krugman-headshot-ES/krugman-new-1114-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/09/universal/es/paul-krugman-nadie-entiende-el-papel-de-la-deuda-en-la-economia.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Credit and Debt", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Economic Conditions and Trends", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "European Sovereign Debt Crisis (2010- )", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "United States Economy", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Recession and Depression", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Europe", "name": "glocations"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Yellen, Janet L", "name": "persons"}], "blog": [], "_id": "54dbb36138f0d838b6ad6313", "source": "The New York Times"}