{"news_desk": "Foreign", "print_page": "4", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "Laure Fourquet contribuy\u00f3 a este reportaje desde Par\u00eds.", "original": "Por RACHEL DONADIO", "person": [{"middlename": "Rachel", "firstname": "Por", "lastname": "DONADIO", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1372", "lead_paragraph": "El gobierno franc\u00e9s ha respondido con m\u00e1s seguridad, pero tambi\u00e9n ha girado su enfoque hacia algo fundamental para la comprensi\u00f3n de Francia como una naci\u00f3n: sus escuelas.", "pub_date": "2015-02-11T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Ataques terroristas en Francia ponen presi\u00f3n a maestros para infundir valores", "content_kicker": "Am\u00e9rica", "print_headline": "French Teachers, on the Front Lines"}, "snippet": "El gobierno franc\u00e9s ha respondido con m\u00e1s seguridad, pero tambi\u00e9n ha girado su enfoque hacia algo fundamental para la comprensi\u00f3n de Francia como una naci\u00f3n: sus escuelas.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/11/world/10SCHOOLS-copy-ES/10SCHOOLS-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/11/world/10SCHOOLS-copy-ES/10SCHOOLS-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/02/11/world/10SCHOOLS-copy-ES/10SCHOOLS-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/02/11/world/10SCHOOLS-copy-ES/10SCHOOLS-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/11/world/10SCHOOLS-copy-ES/10SCHOOLS-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/02/11/world/10SCHOOLS-copy-ES/10SCHOOLS-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/11/universal/es/ataques-terroristas-en-francia-ponen-presion-a-maestros-para-infundir-valores.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Education (K-12)", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "France", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Freedom of Religion", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Freedom of Speech and Expression", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "Y", "value": "Teachers and School Employees", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "Y", "value": "Terrorism", "name": "subject"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Muslims and Islam", "name": "subject"}, {"rank": "8", "is_major": "N", "value": "Paris (France)", "name": "glocations"}, {"rank": "9", "is_major": "N", "value": "Charlie Hebdo", "name": "organizations"}], "blog": [], "_id": "54de7d0a38f0d841787c974e", "source": "The New York Times"}