{"news_desk": "Magazine", "print_page": null, "section_name": "Magazine", "subsection_name": null, "byline": {"original": "By JAMES ANGELOS", "person": [{"rank": 1, "role": "reported", "firstname": "James", "organization": "", "lastname": "ANGELOS"}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "8404", "lead_paragraph": "W\u00e4hrend eine Million Fl\u00fcchtlinge nach Europa str\u00f6mt und Terroranschl\u00e4ge Sicherheits\u00e4ngste entfachen, ringt ein bayerisches Dorf mit seinen Neuank\u00f6mmlingen - und mit der Frage, was es bedeutet, deutsch zu sein.", "pub_date": "2016-04-10T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Europ\u00e4isch werden"}, "snippet": "W\u00e4hrend eine Million Fl\u00fcchtlinge nach Europa str\u00f6mt und Terroranschl\u00e4ge Sicherheits\u00e4ngste entfachen, ringt ein bayerisches Dorf mit seinen Neuank\u00f6mmlingen - und mit der Frage, was es bedeutet, deutsch zu sein.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/04/10/magazine/10refugees1/10refugees1-thumbWide-v3.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2016/04/10/magazine/10refugees1/10refugees1-thumbWide-v3.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 666, "url": "images/2016/04/10/magazine/10refugees1/10refugees1-articleLarge-v8.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "666", "xlarge": "images/2016/04/10/magazine/10refugees1/10refugees1-articleLarge-v8.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2016/04/10/magazine/10refugees1/10refugees1-thumbStandard-v3.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/04/10/magazine/10refugees1/10refugees1-thumbStandard-v3.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/04/10/magazine/europaisch-werden.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Germany", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Refugees and Displaced Persons", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Syria", "name": "glocations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Terrorism", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "570e25d138f0d804a21a40db", "source": "The New York Times"}