{"news_desk": "Foreign", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1430", "lead_paragraph": "Los funcionarios de los Emiratos prefieren reclutar tropas colombianas porque consideran que \u00e9stas tienen m\u00e1s experiencia en el frente de batalla.", "pub_date": "2015-11-26T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Los Emiratos env\u00edan en secreto mercenarios colombianos a combatir en Yemen", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Los funcionarios de los Emiratos prefieren reclutar tropas colombianas porque consideran que \u00e9stas tienen m\u00e1s experiencia en el frente de batalla.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/11/25/world/26mercenaries-web-copy/26mercenaries-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/11/25/world/26mercenaries-web-copy/26mercenaries-web-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/11/25/world/26mercenaries-web-copy/26mercenaries-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/11/25/world/26mercenaries-web-copy/26mercenaries-web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/11/25/world/26mercenaries-web-copy/26mercenaries-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/11/25/world/26mercenaries-web-copy/26mercenaries-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/11/26/universal/es/los-emiratos-envian-en-secreto-mercenarios-colombianos-a-combatir-en-yemen.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "United Arab Emirates", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Yemen", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Mercenaries and Private Military Contractors", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Colombia", "name": "glocations"}, {"rank": "5", "is_major": "Y", "value": "Houthis", "name": "organizations"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Revolutionary Armed Forces of Colombia", "name": "organizations"}], "blog": [], "_id": "565cb3f838f0d83cebcef246", "source": "The New York Times"}