{"news_desk": "OpEd", "print_page": "23", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por PAUL KRUGMAN", "person": [{"middlename": "Paul", "firstname": "Por", "lastname": "KRUGMAN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Op-Ed", "word_count": "891", "lead_paragraph": "El mayor peligro del terrorismo en nuestra sociedad no se deriva del da\u00f1o directo que ocasiona, sino de las respuestas desacertadas que puede inspirar.", "pub_date": "2015-11-16T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Paul Krugman: Miedo al mismo miedo tras ataques en Par\u00eds", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "El mayor peligro del terrorismo en nuestra sociedad no se deriva del da\u00f1o directo que ocasiona, sino de las respuestas desacertadas que puede inspirar.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/11/16/world/NEIGHBORHOOD3-copy/NEIGHBORHOOD3-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/11/16/world/NEIGHBORHOOD3-copy/NEIGHBORHOOD3-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/11/16/world/NEIGHBORHOOD3-copy/NEIGHBORHOOD3-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/11/16/world/NEIGHBORHOOD3-copy/NEIGHBORHOOD3-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/11/16/world/NEIGHBORHOOD3-copy/NEIGHBORHOOD3-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/11/16/world/NEIGHBORHOOD3-copy/NEIGHBORHOOD3-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/11/16/universal/es/comentario-paul-krugman-ataques-paris-miedo-al-miedo.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Paris Attacks (November 2015)", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Terrorism", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Islamic State in Iraq and Syria (ISIS)", "name": "organizations"}], "blog": [], "_id": "564a481038f0d83ab2f5a3b0", "source": "The New York Times"}