{"news_desk": "Foreign", "print_page": "11", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "724", "lead_paragraph": "Despu\u00e9s de los ataques en Par\u00eds, los temores de que los terroristas islamistas puedan infiltrarse en el flujo de migrantes se han agravado.", "pub_date": "2015-11-16T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Seguridad o compasi\u00f3n: ataques en Par\u00eds alteran debate sobre crisis migratoria en Europa", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Despu\u00e9s de los ataques en Par\u00eds, los temores de que los terroristas islamistas puedan infiltrarse en el flujo de migrantes se han agravado.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/11/16/world/BORDERS-copy/BORDERS-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/11/16/world/BORDERS-copy/BORDERS-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 393, "url": "images/2015/11/16/world/BORDERS-copy/BORDERS-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "393", "xlarge": "images/2015/11/16/world/BORDERS-copy/BORDERS-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/11/16/world/BORDERS-copy/BORDERS-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/11/16/world/BORDERS-copy/BORDERS-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/11/16/universal/es/seguridad-o-compasion-ataques-en-paris-alteran-debate-sobre-crisis-migratoria-en-europa.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Paris Attacks (November 2015)", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Middle East and Africa Migrant Crisis", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Europe", "name": "glocations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "European Union", "name": "organizations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Refugees and Displaced Persons", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Terrorism", "name": "subject"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Merkel, Angela", "name": "persons"}], "blog": [], "_id": "564a59d038f0d83ab2f5a3ff", "source": "The New York Times"}