{"news_desk": "Foreign", "print_page": "9", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por DAN BILEFSKY", "person": [{"middlename": "Dan", "firstname": "Por", "lastname": "BILEFSKY", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1145", "lead_paragraph": "Por lo menos cinco de los ataques ocurrieron el 11\u00b0 Arrondissement, a unas calles de donde ocurri\u00f3 el ataque al diario Charlie Hebdo en enero.", "pub_date": "2015-11-16T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "El 11\u00b0 Arrondissement, el coraz\u00f3n bohemio de Par\u00eds, de luto una vez m\u00e1s", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Blocks From Charlie Hebdo, Area Known for Bonhomie Is Shaken Again"}, "snippet": "Por lo menos cinco de los ataques ocurrieron el 11\u00b0 Arrondissement, a unas calles de donde ocurri\u00f3 el ataque al diario Charlie Hebdo en enero.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/11/16/world/16NEIGHBORHOOD1-copy/16NEIGHBORHOOD1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/11/16/world/16NEIGHBORHOOD1-copy/16NEIGHBORHOOD1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/11/16/world/16NEIGHBORHOOD1-copy/16NEIGHBORHOOD1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/11/16/world/16NEIGHBORHOOD1-copy/16NEIGHBORHOOD1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/11/16/world/16NEIGHBORHOOD1-copy/16NEIGHBORHOOD1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/11/16/world/16NEIGHBORHOOD1-copy/16NEIGHBORHOOD1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/11/16/universal/es/france-terror-attacks-paris-11-arrondissement.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Terrorism", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Paris Attacks (November 2015)", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Charlie Hebdo", "name": "organizations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "11th Arrondissement (Paris, France)", "name": "glocations"}], "blog": [], "_id": "564b8ddd38f0d86974392eeb", "source": "The New York Times"}