{"news_desk": "Culture", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por GILBERT CRUZ", "person": [{"middlename": "Gilbert", "firstname": "Por", "lastname": "CRUZ", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "725", "lead_paragraph": "El 26 de septiembre fue el primer s\u00e1bado libre de Mario Kreutzberger en 41 a\u00f1os.", "pub_date": "2015-09-26T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Una emergencia dental y, al final, champa\u00f1a: Don Francisco relata su \u00faltimo \u2018S\u00e1bado Gigante\u2019  ", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "El 26 de septiembre fue el primer s\u00e1bado libre de Mario Kreutzberger en 41 a\u00f1os.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/26/arts/26FRANCISCO-copy/26FRANCISCO-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/26/arts/26FRANCISCO-copy/26FRANCISCO-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 413, "url": "images/2015/09/26/arts/26FRANCISCO-copy/26FRANCISCO-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "413", "xlarge": "images/2015/09/26/arts/26FRANCISCO-copy/26FRANCISCO-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/26/arts/26FRANCISCO-copy/26FRANCISCO-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/09/26/arts/26FRANCISCO-copy/26FRANCISCO-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/26/universal/es/don-francisco-ultimo-dia-en-sabado-gigante.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Television", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Kreutzberger, Mario (Don Francisco)", "name": "persons"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Univision", "name": "organizations"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Sabado Gigante (TV Program)", "name": "creative_works"}], "blog": [], "_id": "560c3cb138f0d8716779a83b", "source": "The New York Times"}