{"news_desk": "Foreign", "print_page": "4", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por MARTIN FACKLER", "person": [{"middlename": "Martin", "firstname": "Por", "lastname": "FACKLER", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "989", "lead_paragraph": "Ariana Miyamoto, la primera Miss Universo Jap\u00f3n mestiza, ha recibido insultos desde su infancia. \u201cIncluso hoy creen que soy extranjera.\u201d", "pub_date": "2015-05-30T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Reina de belleza mestiza desaf\u00eda los estereotipos en Jap\u00f3n", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Biracial Beauty Queen Challenges Japan&#8217;s Self-Image"}, "snippet": "Ariana Miyamoto, la primera Miss Universo Jap\u00f3n mestiza, ha recibido insultos desde su infancia. \u201cIncluso hoy creen que soy extranjera.\u201d", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/05/30/world/30MIYAMOTO1-web-copy-ES/30MIYAMOTO1-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/05/30/world/30MIYAMOTO1-web-copy-ES/30MIYAMOTO1-web-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/05/30/world/30MIYAMOTO1-web-copy-ES/30MIYAMOTO1-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/05/30/world/30MIYAMOTO1-web-copy-ES/30MIYAMOTO1-web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/05/30/world/30MIYAMOTO1-web-copy-ES/30MIYAMOTO1-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/05/30/world/30MIYAMOTO1-web-copy-ES/30MIYAMOTO1-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/30/universal/es/reina-de-belleza-mestiza-desafia-los-estereotipos-en-japon.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Miyamoto, Ariana", "name": "persons"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Japan", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Blacks", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Beauty Contests", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Race and Ethnicity", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Miss Universe Organization", "name": "organizations"}], "blog": [], "_id": "5582f3b538f0d85931d0d3ad", "source": "The New York Times"}