{"news_desk": "Foreign", "print_page": "18", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por RAPHAEL MINDER", "person": [{"middlename": "Raphael", "firstname": "Por", "lastname": "MINDER", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1410", "lead_paragraph": "Ciudadanos ha logrado reemplazar al otro partido insurgente, Podemos, como la amenaza real para los partidos tradicionales del pa\u00eds.", "pub_date": "2015-11-29T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Ciudadanos se abre paso desde el centro y sacude al establecimiento pol\u00edtico en Espa\u00f1a", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Ciudadanos ha logrado reemplazar al otro partido insurgente, Podemos, como la amenaza real para los partidos tradicionales del pa\u00eds.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/11/29/world/SUB-SPAIN-copy/SUB-SPAIN-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/11/29/world/SUB-SPAIN-copy/SUB-SPAIN-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 421, "url": "images/2015/11/29/world/SUB-SPAIN-copy/SUB-SPAIN-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "421", "xlarge": "images/2015/11/29/world/SUB-SPAIN-copy/SUB-SPAIN-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/11/29/world/SUB-SPAIN-copy/SUB-SPAIN-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/11/29/world/SUB-SPAIN-copy/SUB-SPAIN-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/11/29/universal/es/ciudadanos-se-abre-paso-desde-el-centro-y-sacude-al-establecimiento-politico-en-espana.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Spain", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Elections", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Economic Conditions and Trends", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Rivera, Albert (1979- )", "name": "persons"}], "blog": [], "_id": "565f8d0838f0d80f6038b331", "source": "The New York Times"}