{"news_desk": "Culture", "print_page": null, "section_name": "Arts", "subsection_name": null, "document_type": "blogpost", "multimedia": [], "abstract": "The Th\u00e9\u00e2tre de la Ville and the Th\u00e9\u00e2tre du Ch\u00e2telet in Paris will close for extensive renovations after the 2016 season.", "type_of_material": "Blog", "word_count": "384", "lead_paragraph": null, "pub_date": "2015-01-01T14:07:38Z", "_id": "54a59b4638f0d82181f345cc", "byline": {"original": "By ROSLYN SULCAS", "person": [{"rank": 1, "role": "reported", "firstname": "Roslyn", "organization": "", "lastname": "SULCAS"}]}, "source": "The New York Times", "snippet": "The Th\u00e9\u00e2tre de la Ville and the Th\u00e9\u00e2tre du Ch\u00e2telet in Paris will close for extensive renovations after the 2016 season.", "web_url": "http://artsbeat.blogs.nytimes.com/2015/01/01/dark-times-ahead-for-two-major-paris-theaters/", "slideshow_credits": null, "blog": [], "keywords": [{"rank": "1", "value": "Bernhardt, Sarah", "name": "persons"}, {"rank": "1", "value": "Paris (France)", "name": "glocations"}, {"rank": "1", "value": "Theatre de la Ville", "name": "organizations"}, {"rank": "2", "value": "Theatre du Chatelet", "name": "organizations"}], "headline": {"main": "Dark Times Ahead for Two Major Paris Theaters", "kicker": "ArtsBeat"}}