{"news_desk": "Foreign", "print_page": "4", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "Gene Palumbo contribuy\u00f3 a este reportaje.", "original": "Por ELISABETH MALKIN", "person": [{"middlename": "Elisabeth", "firstname": "Por", "lastname": "MALKIN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1353", "lead_paragraph": "Un gerente combina el fervor misionero de un religioso con la competitividad de la industria de la ropa.", "pub_date": "2015-09-22T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Una f\u00e1brica emplea a j\u00f3venes expandilleros, y as\u00ed invierte en el futuro de El Salvador", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Un gerente combina el fervor misionero de un religioso con la competitividad de la industria de la ropa.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/22/world/22SALVADOR-1-copy/22SALVADOR-1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/22/world/22SALVADOR-1-copy/22SALVADOR-1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/09/22/world/22SALVADOR-1-copy/22SALVADOR-1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/09/22/world/22SALVADOR-1-copy/22SALVADOR-1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/22/world/22SALVADOR-1-copy/22SALVADOR-1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/09/22/world/22SALVADOR-1-copy/22SALVADOR-1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/22/universal/es/una-fabrica-emplea-a-jovenes-expandilleros-y-asi-invierte-en-el-futuro-de-el-salvador.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "El Salvador", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Hiring and Promotion", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Gangs", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Factories and Manufacturing", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Barrio 18", "name": "organizations"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Mara Salvatrucha (MS-13)", "name": "organizations"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Labor and Jobs", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "56033b1b38f0d84a40af51a7", "source": "The New York Times"}