{"news_desk": "Foreign", "print_page": "8", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "730", "lead_paragraph": "Franklin Nieves, uno de los fiscales del juicio en contra de L\u00f3pez, public\u00f3 un video en el que afirma que el juicio fue una farsa.", "pub_date": "2015-10-26T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "La condena de Leopoldo L\u00f3pez toma un giro inesperado tras revelaciones de un fiscal", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Franklin Nieves, uno de los fiscales del juicio en contra de L\u00f3pez, public\u00f3 un video en el que afirma que el juicio fue una farsa.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/10/26/world/VENEZUELA2-copy/VENEZUELA2-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/26/world/VENEZUELA2-copy/VENEZUELA2-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 399, "url": "images/2015/10/26/world/VENEZUELA2-copy/VENEZUELA2-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399", "xlarge": "images/2015/10/26/world/VENEZUELA2-copy/VENEZUELA2-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/10/26/world/VENEZUELA2-copy/VENEZUELA2-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/10/26/world/VENEZUELA2-copy/VENEZUELA2-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/26/universal/es/venezuela-human-rights-opposition-leopoldo-lopez.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Venezuela", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Lopez, Leopoldo", "name": "persons"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Nieves Capace, Franklin Eduardo", "name": "persons"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "False Arrests, Convictions and Imprisonments", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Politics and Government", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Maduro, Nicolas", "name": "persons"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Political Prisoners", "name": "subject"}, {"rank": "8", "is_major": "N", "value": "Human Rights and Human Rights Violations", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "562fda8238f0d8595b45ca68", "source": "The New York Times"}