{"news_desk": "Editorial", "print_page": "8", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por EL COMIT\u00c9 EDITORIAL", "person": [{"middlename": "El", "firstname": "Por", "lastname": "COMIT\u00c9", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Editorial", "word_count": "612", "lead_paragraph": "El gobierno del Presidente Enrique Pe\u00f1a Nieto no ha hecho suficiente para proteger a los periodistas o combatir una cultura de impunidad.", "pub_date": "2015-08-16T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Editorial: El asesinato a la libertad de prensa en M\u00e9xico   ", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "El gobierno del Presidente Enrique Pe\u00f1a Nieto no ha hecho suficiente para proteger a los periodistas o combatir una cultura de impunidad.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/08/16/opinion/16sun2-web-copy/16sun2-web-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/08/16/opinion/16sun2-web-copy/16sun2-web-thumbWide-v2.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 401, "url": "images/2015/08/16/opinion/16sun2-web-copy/16sun2-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "401", "xlarge": "images/2015/08/16/opinion/16sun2-web-copy/16sun2-web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/08/16/opinion/16sun2-web-copy/16sun2-web-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/08/16/opinion/16sun2-web-copy/16sun2-web-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/08/16/universal/es/editorial-el-asesinato-a-la-libertad-de-prensa-en-mexico.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Mexico", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Freedom of the Press", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Espinosa, Ruben (d 2015)", "name": "persons"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "News and News Media", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Veracruz (Mexico)", "name": "glocations"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Pena Nieto, Enrique", "name": "persons"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Duarte de Ochoa, Javier (1973- )", "name": "persons"}, {"rank": "8", "is_major": "N", "value": "Murders, Attempted Murders and Homicides", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "55d2679338f0d80f08415af8", "source": "The New York Times"}