{"news_desk": "OpEd", "print_page": "21", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "", "original": "Por UKI GO\u00d1I", "person": [{"middlename": "Uki", "firstname": "Por", "lastname": "GO\u00d1I", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Op-Ed", "word_count": "986", "lead_paragraph": "El registro hist\u00f3rico no es de buen augurio para esclarecer el caso de Nisman.", "pub_date": "2015-02-10T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Comentario: C\u00f3mo se \u2018suicida\u2019 la verdad en Argentina", "content_kicker": "NYT Am\u00e9rica BETA ", "print_headline": "How Argentina \u2018Suicides\u2019 the Truth"}, "snippet": "El registro hist\u00f3rico no es de buen augurio para esclarecer el caso de Nisman.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/10/opinion/10Goni/10Goni-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/10/opinion/10Goni/10Goni-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 932, "url": "images/2015/02/10/opinion/10Goni/10Goni-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "932", "xlarge": "images/2015/02/10/opinion/10Goni/10Goni-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/10/opinion/10Goni/10Goni-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/02/10/opinion/10Goni/10Goni-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/10/universal/es/comentario-como-se-suicida-la-verdad-en-argentina.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Nisman, Alberto", "name": "persons"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Argentina", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Suicides and Suicide Attempts", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Corruption (Institutional)", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "Y", "value": "Kirchner, Cristina Fernandez de", "name": "persons"}], "blog": [], "_id": "54daa69838f0d86139007530", "source": "The New York Times"}