{"news_desk": "Foreign", "print_page": null, "subsection_name": "Europe", "section_name": "World", "byline": {"original": "LILLIE DREMEAUX", "person": [{"firstname": "Lillie", "rank": 1, "lastname": "DREMEAUX", "organization": "", "role": "reported"}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "2059", "keywords": [{"rank": "1", "value": "Muslim Veiling", "is_major": "N", "name": "subject"}, {"rank": "2", "value": "Bathing Suits and Swimwear", "is_major": "N", "name": "subject"}, {"rank": "3", "value": "France", "is_major": "N", "name": "glocations"}, {"rank": "4", "value": "Belgium", "is_major": "N", "name": "glocations"}, {"rank": "5", "value": "Religion-State Relations", "is_major": "N", "name": "subject"}], "lead_paragraph": "Dans le d\u00e9bat politique sur le burkini, les voix de femmes musulmanes ont \u00e9t\u00e9 quasiment noy\u00e9es. Le New York Times a sollicit\u00e9 leurs avis.", "pub_date": "2016-09-03T04:00:00+0000", "document_type": "article", "source": "The New York Times", "snippet": "Dans le d\u00e9bat politique sur le burkini, les voix de femmes musulmanes ont \u00e9t\u00e9 quasiment noy\u00e9es. Le New York Times a sollicit\u00e9 leurs avis....", "multimedia": [{"height": 126, "subtype": "wide", "legacy": {"widewidth": "190", "wide": "images/2016/09/03/world/03Muslimvoices-french-1/02Muslimvoices1-thumbWide.jpg", "wideheight": "126"}, "type": "image", "width": 190, "url": "images/2016/09/03/world/03Muslimvoices-french-1/02Muslimvoices1-thumbWide.jpg"}, {"height": 400, "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2016/09/03/world/03Muslimvoices-french-1/02Muslimvoices1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "url": "images/2016/09/03/world/03Muslimvoices-french-1/02Muslimvoices1-articleLarge.jpg"}, {"height": 75, "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/09/03/world/03Muslimvoices-french-1/02Muslimvoices1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "url": "images/2016/09/03/world/03Muslimvoices-french-1/02Muslimvoices1-thumbStandard.jpg"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/09/03/world/europe/burkini-musulmans-france-belgique.html", "slideshow_credits": null, "blog": [], "_id": "57c9212295d0e021d7983ff9", "headline": {"main": "Regards \u2018chang\u00e9s\u2019 et \u2018langues d\u00e9li\u00e9es\u2019 : Des musulmanes \u00e9voquent l\u2019Europe d\u2019aujourd\u2019hui"}}