{"news_desk": "Foreign", "print_page": "9", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por JONATHAN GILBERT", "person": [{"middlename": "Jonathan", "firstname": "Por", "lastname": "GILBERT", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1214", "lead_paragraph": "La Constituci\u00f3n Argentina proh\u00edbe que Kirchner busque un tercer per\u00edodo consecutivo este a\u00f1o.", "pub_date": "2015-06-29T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Kirchner busca c\u00f3mo mantener su influencia en Argentina despu\u00e9s de entregar el poder", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "La Constituci\u00f3n Argentina proh\u00edbe que Kirchner busque un tercer per\u00edodo consecutivo este a\u00f1o.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/06/29/world/ARGENTINA1-copy-ES/ARGENTINA1-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/06/29/world/ARGENTINA1-copy-ES/ARGENTINA1-thumbWide-v2.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 355, "url": "images/2015/06/29/world/ARGENTINA1-copy-ES/ARGENTINA1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "355", "xlarge": "images/2015/06/29/world/ARGENTINA1-copy-ES/ARGENTINA1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/06/29/world/ARGENTINA1-copy-ES/ARGENTINA1-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/06/29/world/ARGENTINA1-copy-ES/ARGENTINA1-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/06/29/universal/es/kirchner-busca-como-mantener-su-influencia-en-argentina-despues-de-entregar-el-poder.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Argentina", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Buenos Aires (Argentina)", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Kirchner, Cristina Fernandez de", "name": "persons"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Scioli, Daniel", "name": "persons"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Front for Victory (Argentina)", "name": "organizations"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Kirchner, Nestor", "name": "persons"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Politics and Government", "name": "subject"}, {"rank": "8", "is_major": "N", "value": "Elections", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "559476e138f0d8085ef567c0", "source": "The New York Times"}