{"news_desk": "National", "print_page": "12", "subsection_name": null, "section_name": "U.S.", "byline": {"original": "By RICHARD P\u00c9REZ-PE\u00d1A", "person": [{"firstname": "Richard", "rank": 1, "lastname": "P\u00c9REZ-PE\u00d1A", "organization": "", "role": "reported"}]}, "abstract": "Chicago Police Officer Marco Proano is indicted on federal criminal charges for shooting two black teenagers in 2013; both teens survived encounter, recorded on video, in which Proano fired weapon into stolen car as it moved away from him during traffic stop. ", "type_of_material": "News", "word_count": "587", "keywords": [{"rank": "1", "value": "Proano, Marco P Jr (1975- )", "is_major": "Y", "name": "persons"}, {"rank": "2", "value": "Chicago (Ill)", "is_major": "Y", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "value": "Police Brutality, Misconduct and Shootings", "is_major": "Y", "name": "subject"}, {"rank": "4", "value": "Fraternal Order of Police", "is_major": "N", "name": "organizations"}, {"rank": "5", "value": "Video Recordings, Downloads and Streaming", "is_major": "N", "name": "subject"}], "lead_paragraph": "Officer Marco Proano has been indicted in the 2013 shooting of two black teenagers, who survived.", "pub_date": "2016-09-17T04:00:00+0000", "document_type": "article", "source": "The New York Times", "snippet": "Officer Marco Proano has been indicted in the 2013 shooting of two black teenagers, who survived....", "multimedia": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/09/17/us/federal-charges-chicago-police-officer-shooting.html", "slideshow_credits": null, "blog": [], "_id": "57dc85e995d0e021d7986c1b", "headline": {"main": "Federal Charges for Chicago Officer in Shooting Caught on Video", "print_headline": "Chicago Officer Faces Federal Charges in Shooting on Video"}}