{"news_desk": "Universal", "print_page": null, "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por TARA PARKER-POPE", "person": [{"middlename": "Tara", "firstname": "Por", "lastname": "PARKER-POPE", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1294", "lead_paragraph": "O tratamento para salvar o cabelo requer uma touca congelada que \u00e9 firmemente ajustada na cabe\u00e7a antes, durante e depois da sess\u00e3o de quimioterapia.", "pub_date": "2015-04-21T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Tratamento ajuda a manter o cabelo durante a quimioterapia", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "O tratamento para salvar o cabelo requer uma touca congelada que \u00e9 firmemente ajustada na cabe\u00e7a antes, durante e depois da sess\u00e3o de quimioterapia.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/03/20/opinion/chemo-BR/chemo-ES-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/03/20/opinion/chemo-BR/chemo-ES-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 715, "url": "images/2015/03/20/opinion/chemo-BR/chemo-ES-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "715", "xlarge": "images/2015/03/20/opinion/chemo-BR/chemo-ES-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/03/20/opinion/chemo-BR/chemo-ES-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/03/20/opinion/chemo-BR/chemo-ES-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/04/21/universal/es/tratamento-ajuda-a-manter-o-cabelo-durante-a-quimioterapia.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Breast Cancer", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Chemotherapy", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Medicine and Health", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "553814a338f0d861f137ec4b", "source": "The New York Times"}