{"news_desk": "Sports", "print_page": "9", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "Pere Bosch colabor\u00f3 en el reportaje.", "original": "Por SAM BORDEN", "person": [{"middlename": "Sam", "firstname": "Por", "lastname": "BORDEN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1677", "lead_paragraph": "Si bien la mayor\u00eda de las organizaciones deportivas cuentan con un due\u00f1o o una junta para seleccionar a sus directivos, el Barcelona pertenece a sus cerca de 160.000 socios en Catalu\u00f1a.", "pub_date": "2015-04-21T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Reina la intriga en las elecciones para presidente del Barcelona", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Si bien la mayor\u00eda de las organizaciones deportivas cuentan con un due\u00f1o o una junta para seleccionar a sus directivos, el Barcelona pertenece a sus cerca de 160.000 socios en Catalu\u00f1a.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/04/21/sports/Y-JP-BARCA-copy-ES/Y-JP-BARCA-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/04/21/sports/Y-JP-BARCA-copy-ES/Y-JP-BARCA-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 377, "url": "images/2015/04/21/sports/Y-JP-BARCA-copy-ES/Y-JP-BARCA-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "377", "xlarge": "images/2015/04/21/sports/Y-JP-BARCA-copy-ES/Y-JP-BARCA-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/04/21/sports/Y-JP-BARCA-copy-ES/Y-JP-BARCA-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/04/21/sports/Y-JP-BARCA-copy-ES/Y-JP-BARCA-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/04/21/universal/es/reina-la-intriga-en-las-elecciones-para-presidente-del-barcelona.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Soccer", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Barcelona (Soccer Team)", "name": "organizations"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Elections", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "5539728938f0d87fad3b3a5a", "source": "The New York Times"}