{"news_desk": "National", "print_page": "17", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por GINA KOLATA", "person": [{"middlename": "Gina", "firstname": "Por", "lastname": "KOLATA", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "904", "lead_paragraph": "Un estudio finland\u00e9s proporciona la mejor evidencia a la fecha de que la mayor\u00eda de los pacientes pueden ser tratados tan solo con antibi\u00f3ticos.", "pub_date": "2015-06-17T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Estudio muestra que la apendicitis puede tratarse sin cirug\u00eda", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Un estudio finland\u00e9s proporciona la mejor evidencia a la fecha de que la mayor\u00eda de los pacientes pueden ser tratados tan solo con antibi\u00f3ticos.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/06/17/science/17appendix-copy/17appendix-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/06/17/science/17appendix-copy/17appendix-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 450, "url": "images/2015/06/17/science/17appendix-copy/17appendix-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "450", "xlarge": "images/2015/06/17/science/17appendix-copy/17appendix-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/06/17/science/17appendix-copy/17appendix-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/06/17/science/17appendix-copy/17appendix-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/06/17/universal/es/estudio-muestra-que-la-apendicitis-puede-tratarse-sin-cirugia.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Appendicitis", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Antibiotics", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Surgery and Surgeons", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Journal of the American Medical Assn", "name": "organizations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Appendix (Body Part)", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Medicine and Health", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "5591b52638f0d846820c789f", "source": "The New York Times"}