{"news_desk": "Weekend", "print_page": null, "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "", "original": "Por ALESSANDRA STANLEY", "person": [{"middlename": "Alessandra", "firstname": "Por", "lastname": "STANLEY", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Review", "word_count": "903", "lead_paragraph": "\u201cBetter Call Saul\u201d es m\u00e1s que buena: es deliciosa \u2026 pero de una manera brutal y c\u00f3micamente oscura, por supuesto.", "pub_date": "2015-02-06T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Cr\u00edtica de TV: Los primeros a\u00f1os del abogado de Walter White", "content_kicker": "Am\u00e9rica", "seo": "Se estrena \u2018Better Call Saul,\u2019 la serie derivada de \u2018Breaking Bad,\u2019 en AMC", "print_headline": "Meth King\u2019s Lawyer: The Early Years"}, "snippet": "\u201cBetter Call Saul\u201d es m\u00e1s que buena: es deliciosa \u2026 pero de una manera brutal y c\u00f3micamente oscura, por supuesto.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/06/arts/06SAUL-ES/06SAUL-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/06/arts/06SAUL-ES/06SAUL-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 399, "url": "images/2015/02/06/arts/06SAUL-ES/06SAUL-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399", "xlarge": "images/2015/02/06/arts/06SAUL-ES/06SAUL-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/06/arts/06SAUL-ES/06SAUL-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/02/06/arts/06SAUL-ES/06SAUL-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/06/universal/es/se-estrena-better-call-saul-la-serie-derivada-de-breaking-bad-en-amc.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Television", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Breaking Bad (TV Program)", "name": "creative_works"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Odenkirk, Bob", "name": "persons"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "AMC (TV Network)", "name": "organizations"}, {"rank": "5", "is_major": "Y", "value": "Better Call Saul (TV Program)", "name": "creative_works"}], "blog": [], "_id": "54dd0e8038f0d8448bfa3479", "source": "The New York Times"}