{"news_desk": "Culture", "print_page": null, "section_name": "Arts", "subsection_name": null, "byline": {"original": "By ANDREW R. CHOW", "person": [{"middlename": "R.", "firstname": "Andrew", "lastname": "CHOW", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": "The two-time Emmy winner will make a splash on Broadway next January as the lead in the Th\u00e9\u00e2tre du Ch\u00e2telet\u2019s production.", "type_of_material": "Blog", "word_count": "161", "lead_paragraph": null, "pub_date": "2016-02-29T13:58:43Z", "document_type": "blogpost", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Derek Hough to Play Gene Kelly Role in &#8216;Singin&#8217; in the Rain&#8217; on Broadway", "print_headline": "Derek Hough to Play Lead in \u2018Singin\u2019 in the Rain\u2019", "kicker": "ArtsBeat"}, "snippet": "The two-time Emmy winner will make a splash on Broadway next January as the lead in the Th\u00e9\u00e2tre du Ch\u00e2telet\u2019s production.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/03/01/arts/01artsbeat-rain/01artsbeat-rain-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2016/03/01/arts/01artsbeat-rain/01artsbeat-rain-thumbWide-v2.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 435, "url": "images/2016/03/01/arts/01artsbeat-rain/01artsbeat-rain-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "435", "xlarge": "images/2016/03/01/arts/01artsbeat-rain/01artsbeat-rain-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2016/03/01/arts/01artsbeat-rain/01artsbeat-rain-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/03/01/arts/01artsbeat-rain/01artsbeat-rain-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://artsbeat.blogs.nytimes.com/2016/02/29/derek-hough-to-play-gene-kelly-role-in-singin-in-the-rain-on-broadway/", "keywords": [{"rank": "1", "value": "Hough, Derek", "name": "persons"}, {"rank": "1", "value": "Theatre du Chatelet", "name": "organizations"}, {"rank": "1", "value": "Theater", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "56d4953738f0d811294b80bf", "source": "The New York Times"}