{"news_desk": "Metro", "print_page": null, "subsection_name": null, "section_name": "N.Y. / Region", "byline": {"original": "By ANDY NEWMAN", "person": [{"firstname": "Andy", "rank": 1, "lastname": "NEWMAN", "organization": "", "role": "reported"}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "210", "keywords": [{"rank": "1", "value": "New York City", "is_major": "N", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "value": "de Blasio, Bill", "is_major": "N", "name": "persons"}], "lead_paragraph": "The Times quiere saber qu\u00e9 calificaci\u00f3n le dar\u00edan los neoyorquinos a la cuadra donde han vivido en el \u00faltimo a\u00f1o. Las respuestas podr\u00edan ser usadas en un proyecto.", "pub_date": "2017-02-13T14:17:29+0000", "document_type": "article", "source": "The New York Times", "snippet": "The Times quiere saber qu\u00e9 calificaci\u00f3n le dar\u00edan los neoyorquinos a la cuadra donde han vivido en el \u00faltimo a\u00f1o. Las respuestas podr\u00edan ser usadas en un proyecto....", "multimedia": [{"height": 126, "subtype": "wide", "legacy": {"widewidth": "190", "wide": "images/2017/02/11/nyregion/xxstateoftheblockcallout3/xxstateoftheblockcallout3-thumbWide.jpg", "wideheight": "126"}, "type": "image", "width": 190, "url": "images/2017/02/11/nyregion/xxstateoftheblockcallout3/xxstateoftheblockcallout3-thumbWide.jpg"}, {"height": 400, "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2017/02/11/nyregion/xxstateoftheblockcallout3/xxstateoftheblockcallout3-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "url": "images/2017/02/11/nyregion/xxstateoftheblockcallout3/xxstateoftheblockcallout3-articleLarge.jpg"}, {"height": 75, "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2017/02/11/nyregion/xxstateoftheblockcallout3/xxstateoftheblockcallout3-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "url": "images/2017/02/11/nyregion/xxstateoftheblockcallout3/xxstateoftheblockcallout3-thumbStandard.jpg"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2017/02/13/nyregion/en-que-estado-esta-tu-cuadra-en-nueva-york.html", "slideshow_credits": null, "blog": [], "_id": "58a1c0087c459f2525d1c0e0", "headline": {"main": "\u00bfC\u00f3mo se encuentra su cuadra en Nueve York?"}}