{"news_desk": "Universal", "print_page": null, "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por NICHOLAS BAKALAR", "person": [{"middlename": "Nicholas", "firstname": "Por", "lastname": "BAKALAR", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "249", "lead_paragraph": "Los investigadores han encontrado que la obesidad predice la aparici\u00f3n de la enfermedad a una edad m\u00e1s temprana.", "pub_date": "2015-09-28T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "El sobrepeso a los 50 a\u00f1os podr\u00eda estar relacionado con la aparici\u00f3n temprana de Alzheimer\u2019s", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Los investigadores han encontrado que la obesidad predice la aparici\u00f3n de la enfermedad a una edad m\u00e1s temprana.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/29/opinion/fatES/fatES-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/29/opinion/fatES/fatES-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 419, "url": "images/2015/09/29/opinion/fatES/fatES-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "419", "xlarge": "images/2015/09/29/opinion/fatES/fatES-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/29/opinion/fatES/fatES-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/09/29/opinion/fatES/fatES-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/28/universal/es/el-sobrepeso-a-los-50-anos-podria-estar-relacionado-con-la-aparicion-temprana-de-alzheimers.html", "keywords": [], "blog": [], "_id": "5609b05238f0d82f96b48337", "source": "The New York Times"}