{"news_desk": "Foreign", "print_page": "4", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por NORIMITSU ONISHI", "person": [{"middlename": "Norimitsu", "firstname": "Por", "lastname": "ONISHI", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1271", "lead_paragraph": "Las protestas estudiantiles han revelado una profunda insatisfacci\u00f3n nacional con el lento ritmo de la transformaci\u00f3n en la Sud\u00e1frica post-apartheid.", "pub_date": "2015-09-09T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Estudiantes negros en Sud\u00e1frica alzan la voz y piden una verdadera transformaci\u00f3n", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Las protestas estudiantiles han revelado una profunda insatisfacci\u00f3n nacional con el lento ritmo de la transformaci\u00f3n en la Sud\u00e1frica post-apartheid.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/03/world/03safrica-4-copy/03safrica-4-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/03/world/03safrica-4-copy/03safrica-4-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 401, "url": "images/2015/09/03/world/03safrica-4-copy/03safrica-4-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "401", "xlarge": "images/2015/09/03/world/03safrica-4-copy/03safrica-4-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/03/world/03safrica-4-copy/03safrica-4-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/09/03/world/03safrica-4-copy/03safrica-4-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/09/universal/es/estudiantes-negros-en-sudafrica-alzan-la-voz-y-piden-una-verdadera-transformacion.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "South Africa", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "University of Cape Town", "name": "organizations"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Demonstrations, Protests and Riots", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Colleges and Universities", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "Y", "value": "Blacks", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Race and Ethnicity", "name": "subject"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Apartheid (Policy)", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "55f3442c38f0d842c5ff367b", "source": "The New York Times"}