{"news_desk": "Foreign", "print_page": "15", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por PAULINA VILLEGAS", "person": [{"middlename": "Paulina", "firstname": "Por", "lastname": "VILLEGAS", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1166", "lead_paragraph": "Los conservacionistas se quejan de que la capital est\u00e1 perdiendo su historia, mientras expertos en dise\u00f1o urbano dicen que las ciudades deben adaptarse a los tiempos.", "pub_date": "2015-09-09T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "La mansi\u00f3n y el rascacielos: Un debate urbano divide a Ciudad de M\u00e9xico", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Los conservacionistas se quejan de que la capital est\u00e1 perdiendo su historia, mientras expertos en dise\u00f1o urbano dicen que las ciudades deben adaptarse a los tiempos.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/09/world/09mexicocity-1-copy/09mexicocity-1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/09/world/09mexicocity-1-copy/09mexicocity-1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/09/09/world/09mexicocity-1-copy/09mexicocity-1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/09/09/world/09mexicocity-1-copy/09mexicocity-1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/09/world/09mexicocity-1-copy/09mexicocity-1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/09/09/world/09mexicocity-1-copy/09mexicocity-1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/09/universal/es/mexico-city-reforma-tower.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Mexico City (Mexico)", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Architecture", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Historic Buildings and Sites", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Building (Construction)", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "55f71c4638f0d866752b578b", "source": "The New York Times"}