{"news_desk": "Foreign", "print_page": "10", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "Falih Hassan contribuy\u00f3 a este reportaje.", "original": "Por KAREEM FAHIM", "person": [{"middlename": "Kareem", "firstname": "Por", "lastname": "FAHIM", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1240", "lead_paragraph": "La Organizaci\u00f3n Badr est\u00e1 acusada de cometer atrocidades contra sunitas, y es conocida por su estrecha relaci\u00f3n con Ir\u00e1n.", "pub_date": "2015-02-08T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Milicia Chiita hace retroceder al Estado Isl\u00e1mico, pero dividiendo a Irak", "content_kicker": "Am\u00e9rica", "print_headline": "Shiite Militia Drives Back Islamic State, but Divides Much of Iraq"}, "snippet": "La Organizaci\u00f3n Badr est\u00e1 acusada de cometer atrocidades contra sunitas, y es conocida por su estrecha relaci\u00f3n con Ir\u00e1n.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/08/world/DIYALA-ES/DIYALA-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/08/world/DIYALA-ES/DIYALA-thumbWide-v2.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 395, "url": "images/2015/02/08/world/DIYALA-ES/DIYALA-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "395", "xlarge": "images/2015/02/08/world/DIYALA-ES/DIYALA-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/08/world/DIYALA-ES/DIYALA-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/02/08/world/DIYALA-ES/DIYALA-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/08/universal/es/milicia-chiita-hace-retroceder-al-estado-islamico-pero-dividiendo-a-irak.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Sunni Muslims", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Shiite Muslims", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Badr Organization", "name": "organizations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Islamic State in Iraq and Syria (ISIS)", "name": "organizations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Abadi, Haider al-", "name": "persons"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Diyala Province (Iraq)", "name": "glocations"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Iran", "name": "glocations"}], "blog": [], "_id": "54da852238f0d861390074b7", "source": "The New York Times"}