{"news_desk": "National", "print_page": null, "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por CLYDE HABERMAN", "person": [{"middlename": "Clyde", "firstname": "Por", "lastname": "HABERMAN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1049", "lead_paragraph": "El odio, la discriminaci\u00f3n y la violencia siguen siendo parte de la vida diaria para miles de personas transg\u00e9nero.", "pub_date": "2015-06-15T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "M\u00e1s all\u00e1 de Caitlyn Jenner, la lucha por los derechos transg\u00e9nero contin\u00faa", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "El odio, la discriminaci\u00f3n y la violencia siguen siendo parte de la vida diaria para miles de personas transg\u00e9nero.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/07/17/fashion/17OTR-1-copy/17OTR-1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/07/17/fashion/17OTR-1-copy/17OTR-1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 385, "url": "images/2015/07/17/fashion/17OTR-1-copy/17OTR-1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "385", "xlarge": "images/2015/07/17/fashion/17OTR-1-copy/17OTR-1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/07/17/fashion/17OTR-1-copy/17OTR-1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/07/17/fashion/17OTR-1-copy/17OTR-1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/06/15/universal/es/mas-alla-de-caitlyn-jenner-el-largo-camino-hacia-los-derechos-transgenero.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Transgender and Transsexuals", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Jenner, Caitlyn (1949- )", "name": "persons"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Manning, Chelsea", "name": "persons"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Barnard College", "name": "organizations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Bono, Chaz", "name": "persons"}], "blog": [], "_id": "55a8084338f0d87d1f9a7d02", "source": "The New York Times"}