{"news_desk": "Editorial", "print_page": null, "section_name": "Opinion", "subsection_name": null, "document_type": "article", "multimedia": [{"height": 126, "subtype": "wide", "legacy": {"widewidth": "190", "wide": "images/2015/01/26/opinion/26venezuelaWEB-esp/26venezuelaWEB-thumbWide.jpg", "wideheight": "126"}, "type": "image", "width": 190, "url": "images/2015/01/26/opinion/26venezuelaWEB-esp/26venezuelaWEB-thumbWide.jpg"}, {"height": 399, "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399", "xlarge": "images/2015/01/26/opinion/26venezuelaWEB-esp/26venezuelaWEB-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "url": "images/2015/01/26/opinion/26venezuelaWEB-esp/26venezuelaWEB-articleLarge.jpg"}, {"height": 75, "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/01/26/opinion/26venezuelaWEB-esp/26venezuelaWEB-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "url": "images/2015/01/26/opinion/26venezuelaWEB-esp/26venezuelaWEB-thumbStandard.jpg"}], "abstract": null, "type_of_material": "Editorial", "word_count": "668", "lead_paragraph": "A medida que cae el precio del petr\u00f3leo, devastando la econom\u00eda venezolana, el l\u00edder del pa\u00eds se vuelve m\u00e1s err\u00e1tico y d\u00e9spota.", "pub_date": "2015-01-26T00:00:00Z", "_id": "54c5fa3038f0d86e74551614", "byline": {"original": "Por EL COMIT\u00c9 EDITORIAL", "person": [{"middlename": "El", "firstname": "Por", "lastname": "COMIT\u00c9", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "source": "The New York Times", "snippet": "A medida que cae el precio del petr\u00f3leo, devastando la econom\u00eda venezolana, el l\u00edder del pa\u00eds se vuelve m\u00e1s err\u00e1tico y d\u00e9spota.", "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/01/26/opinion/maduro-en-su-laberinto.html", "slideshow_credits": null, "blog": [], "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Venezuela", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Maduro, Nicolas", "name": "persons"}], "headline": {"main": "Maduro en su laberinto", "content_kicker": "Editorial", "kicker": "Editorial"}}