{"news_desk": "Culture", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por RACHEL DONADIO", "person": [{"middlename": "Rachel", "firstname": "Por", "lastname": "DONADIO", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1723", "lead_paragraph": "La fundaci\u00f3n que recaba dinero para conservar el campo de exterminio se ha basado en una filosof\u00eda: conservar la autenticidad.", "pub_date": "2015-04-16T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Los desaf\u00edos de la conservaci\u00f3n del abominable inventario en Auschwitz", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "La fundaci\u00f3n que recaba dinero para conservar el campo de exterminio se ha basado en una filosof\u00eda: conservar la autenticidad.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/04/15/arts/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-copy/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-copy-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/04/15/arts/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-copy/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-copy-thumbWide-v2.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 399, "url": "images/2015/04/15/arts/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-copy/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399", "xlarge": "images/2015/04/15/arts/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-copy/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/04/15/arts/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-copy/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-copy-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/04/15/arts/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-copy/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-copy-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/04/16/universal/es/abominable-inventario-en-auschwitz-es-un-desafio-para-la-conservacion.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Auschwitz Concentration Camp", "name": "organizations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Auschwitz-Birkenau Memorial and Museum", "name": "organizations"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Holocaust and the Nazi Era", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Poland", "name": "glocations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Birkenau (Poland)", "name": "glocations"}], "blog": [], "_id": "5536a94b38f0d84082034b2d", "source": "The New York Times"}