{"news_desk": "Foreign", "print_page": null, "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por AZAM AHMED", "person": [{"middlename": "Azam", "firstname": "Por", "lastname": "AHMED", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1186", "lead_paragraph": "La apertura fue la culminaci\u00f3n de muchos meses de negociaciones para superar a\u00f1os de enemistad hist\u00f3rica.", "pub_date": "2015-07-21T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Estados Unidos abre embajada en Cuba despu\u00e9s de m\u00e1s de 50 a\u00f1os", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "La apertura fue la culminaci\u00f3n de muchos meses de negociaciones para superar a\u00f1os de enemistad hist\u00f3rica.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/07/21/world/21Cuba2-web-copy/21Cuba2-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/07/21/world/21Cuba2-web-copy/21Cuba2-web-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/07/21/world/21Cuba2-web-copy/21Cuba2-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/07/21/world/21Cuba2-web-copy/21Cuba2-web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/07/21/world/21Cuba2-web-copy/21Cuba2-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/07/21/world/21Cuba2-web-copy/21Cuba2-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/07/21/universal/es/cuba-us-embassy-diplomatic-relations.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Cuba", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "United States International Relations", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Kerry, John", "name": "persons"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Diplomatic Service, Embassies and Consulates", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "State Department", "name": "organizations"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "United States", "name": "glocations"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "International Relations", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "55ad656238f0d84cf5633c8c", "source": "The New York Times"}