{"news_desk": "OpEd", "print_page": null, "section_name": "Opinion", "subsection_name": null, "document_type": "article", "multimedia": [], "abstract": null, "type_of_material": "Op-Ed", "word_count": "420", "lead_paragraph": "In this short documentary filmed at Charlie Hebdo in 2006, cartoonists and editors design a satirical front page image of Muhammad.", "pub_date": "2015-01-09T00:00:00Z", "_id": "54b00b7538f0d8367c8412ed", "byline": {"original": "By J\u00c9R\u00d4ME LAMBERT and PHILIPPE PICARD", "person": [{"rank": 1, "role": "reported", "firstname": "J\u00e9r\u00f4me", "organization": "", "lastname": "LAMBERT"}, {"rank": 2, "role": "reported", "firstname": "Philippe", "organization": "", "lastname": "PICARD"}]}, "source": "The New York Times", "snippet": "In this short documentary filmed at Charlie Hebdo in 2006, cartoonists and editors design a satirical front page image of Muhammad.", "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/01/09/opinion/charlie-hebdo-before-the-massacre.html", "slideshow_credits": null, "blog": [], "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Charlie Hebdo", "name": "organizations"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Cartoons and Cartoonists", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Paris (France)", "name": "glocations"}], "headline": {"main": "\u2018Charlie Hebdo, Before the Massacre\u2019", "content_kicker": "Op-Docs", "kicker": "Op-Docs"}}