{"news_desk": "National", "print_page": "25", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por AMY CHOZICK", "person": [{"middlename": "Amy", "firstname": "Por", "lastname": "CHOZICK", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "630", "lead_paragraph": "Juli\u00e1n Castro, el ex alcalde de San Antonio, respald\u00f3 a Hillary Clinton en un evento bajo el lema de \u201cLatinos for Hillary\u201d.", "pub_date": "2015-10-16T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Clinton corteja a los latinos con el respaldo de Juli\u00e1n Castro, el hispano que podr\u00eda ser su vicepresidente", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Juli\u00e1n Castro, el ex alcalde de San Antonio, respald\u00f3 a Hillary Clinton en un evento bajo el lema de \u201cLatinos for Hillary\u201d.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/10/16/us/16CLINTON2-copy/16CLINTON2-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/16/us/16CLINTON2-copy/16CLINTON2-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/10/16/us/16CLINTON2-copy/16CLINTON2-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/10/16/us/16CLINTON2-copy/16CLINTON2-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/10/16/us/16CLINTON2-copy/16CLINTON2-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/10/16/us/16CLINTON2-copy/16CLINTON2-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/16/universal/es/clinton-corteja-a-los-latinos-con-el-respaldo-de-julian-castro-el-hispano-que-podria-ser-su-vicepresidente.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Presidential Election of 2016", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Clinton, Hillary Rodham", "name": "persons"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Hispanic-Americans", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "Y", "value": "Endorsements", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Democratic Party", "name": "organizations"}], "blog": [], "_id": "56217c9b38f0d875be24dedb", "source": "The New York Times"}