{"news_desk": "Foreign", "print_page": "6", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "Eric Schmitt colabor\u00f3 en este reportaje.", "original": "Por PETER BAKER", "person": [{"middlename": "Peter", "firstname": "Por", "lastname": "BAKER", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "An Analysis; News Analysis", "word_count": "998", "lead_paragraph": "Obama no quiere entregarle a su sucesor una situaci\u00f3n inestable en Afganist\u00e1n, que se suma a la turbulencia en Siria e Irak.", "pub_date": "2015-10-16T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "An\u00e1lisis: Al posponer la retirada de Afganist\u00e1n, Obama busca no repetir los errores de Irak", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Obama no quiere entregarle a su sucesor una situaci\u00f3n inestable en Afganist\u00e1n, que se suma a la turbulencia en Siria e Irak.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/10/16/world/16prexy-web-copy/16prexy-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/16/world/16prexy-web-copy/16prexy-web-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 405, "url": "images/2015/10/16/world/16prexy-web-copy/16prexy-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "405", "xlarge": "images/2015/10/16/world/16prexy-web-copy/16prexy-web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/10/16/world/16prexy-web-copy/16prexy-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/10/16/world/16prexy-web-copy/16prexy-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/16/universal/es/analisis-al-posponer-la-retirada-de-afganistan-obama-busca-no-repetir-los-errores-de-irak.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Obama, Barack", "name": "persons"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Afghanistan", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Iraq War (2003-11)", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "United States Defense and Military Forces", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Afghanistan War (2001-14)", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Iraq", "name": "glocations"}], "blog": [], "_id": "5626a28638f0d85d3d8b35da", "source": "The New York Times"}