{"news_desk": "U.S. / Politics", "print_page": null, "subsection_name": "Politics", "section_name": "U.S.", "byline": {"original": "By ROBIN LINDSAY and MALACHY BROWNE", "person": [{"firstname": "Robin", "rank": 1, "lastname": "LINDSAY", "organization": "", "role": "reported"}, {"firstname": "Malachy", "rank": 2, "lastname": "BROWNE", "organization": "", "role": "reported"}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Video", "word_count": "26", "keywords": [{"rank": "1", "value": "Mexico", "is_major": "N", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "value": "Trump, Donald J", "is_major": "N", "name": "persons"}, {"rank": "3", "value": "Immigration and Emigration", "is_major": "N", "name": "subject"}, {"rank": "4", "value": "Customs and Border Protection (US)", "is_major": "N", "name": "organizations"}], "lead_paragraph": "El mi\u00e9rcoles, el presidente Trump mand\u00f3 construir un muro en la frontera con M\u00e9xico, una promesa controvertida que se convirti\u00f3 en lema de su campa\u00f1a electoral.", "pub_date": "2017-01-26T03:34:40+0000", "document_type": "multimedia", "source": "The New York Times", "snippet": "El mi\u00e9rcoles, el presidente Trump mand\u00f3 construir un muro en la frontera con M\u00e9xico, una promesa controvertida que se convirti\u00f3 en lema de su campa\u00f1a electoral....", "multimedia": [{"height": 126, "subtype": "wide", "legacy": {"widewidth": "190", "wide": "images/2017/01/25/us/25WALL/25WALL-thumbWide-v2.jpg", "wideheight": "126"}, "type": "image", "width": 190, "url": "images/2017/01/25/us/25WALL/25WALL-thumbWide-v2.jpg"}, {"height": 399, "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399", "xlarge": "images/2017/01/25/us/25WALL/25WALL-articleLarge-v2.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "url": "images/2017/01/25/us/25WALL/25WALL-articleLarge-v2.jpg"}, {"height": 75, "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2017/01/25/us/25WALL/25WALL-thumbStandard-v4.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "url": "images/2017/01/25/us/25WALL/25WALL-thumbStandard-v4.jpg"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/video/us/politics/100000004894572/el-camino-hacia-el-muro-de-trump.html", "slideshow_credits": null, "blog": [], "_id": "58896e6b95d0e0392607cd6c", "headline": {"main": "El Camino Hacia el Muro de Trump"}}