{"news_desk": "N.Y. / Region", "print_page": null, "section_name": "N.Y. / Region", "subsection_name": null, "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "Slideshow", "word_count": "27", "lead_paragraph": "M\u00e1ximo Col\u00f3n was a camera-toting activist in the \u201960s and \u201970s when New York was abuzz with Puerto Rican nationalist fervor that he was intent to capturing.", "pub_date": "2015-10-25T00:00:00Z", "document_type": "multimedia", "slideshow_credits": "Maximo Col\u00f3n", "headline": {"main": "Documenting the Birth of a Movement"}, "snippet": "M\u00e1ximo Col\u00f3n was a camera-toting activist in the \u201960s and \u201970s when New York was abuzz with Puerto Rican nationalist fervor that he was intent to capturing.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/10/25/nyregion/25ALBUMss-slide-OS5E/25ALBUMss-slide-OS5E-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/25/nyregion/25ALBUMss-slide-OS5E/25ALBUMss-slide-OS5E-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 385, "url": "images/2015/10/25/nyregion/25ALBUMss-slide-OS5E/25ALBUMss-slide-OS5E-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "385", "xlarge": "images/2015/10/25/nyregion/25ALBUMss-slide-OS5E/25ALBUMss-slide-OS5E-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/10/25/nyregion/25ALBUMss-slide-OS5E/25ALBUMss-slide-OS5E-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/10/25/nyregion/25ALBUMss-slide-OS5E/25ALBUMss-slide-OS5E-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/slideshow/2015/10/25/nyregion/documenting-the-birth-of-a-movement.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Manhattan (NYC)", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Photography", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "562ac55138f0d870a430cdcf", "source": "The New York Times"}