{"news_desk": "OpEd", "print_page": "10", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por ALEX HUTCHINSON", "person": [{"middlename": "Alex", "firstname": "Por", "lastname": "HUTCHINSON", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Op-Ed", "word_count": "1027", "lead_paragraph": "Los expertos han descubierto que la presencia de una opci\u00f3n saludable en el men\u00fa aumenta las posibilidades de que ordenemos la opci\u00f3n menos saludable.", "pub_date": "2015-10-25T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Comentario: Por qu\u00e9 comer ensaladas nos est\u00e1 engordando", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Los expertos han descubierto que la presencia de una opci\u00f3n saludable en el men\u00fa aumenta las posibilidades de que ordenemos la opci\u00f3n menos saludable.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/10/25/opinion/sunday/25gray/25gray-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/25/opinion/sunday/25gray/25gray-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 371, "url": "images/2015/10/25/opinion/sunday/25gray/25gray-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "371", "xlarge": "images/2015/10/25/opinion/sunday/25gray/25gray-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/10/25/opinion/sunday/25gray/25gray-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/10/25/opinion/sunday/25gray/25gray-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/25/universal/es/comentario-por-que-comer-ensaladas-nos-esta-engordando.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Research", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Diet and Nutrition", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Psychology and Psychologists", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "5642235a38f0d842ce0a8711", "source": "The New York Times"}