{"news_desk": "Foreign", "print_page": "8", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "Mariana Sim\u00f5es colabor\u00f3 con este reportaje.", "original": "Por SIMON ROMERO", "person": [{"middlename": "Simon", "firstname": "Por", "lastname": "ROMERO", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "An Analysis; News Analysis", "word_count": "1068", "lead_paragraph": "A pesar de una crisis econ\u00f3mica y varios esc\u00e1ndalos de corrupci\u00f3n, el juicio pol\u00edtico de Dilma Rousseff acapara la atenci\u00f3n de los brasileros.", "pub_date": "2015-12-04T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Juicio contra Dilma Rousseff revela pugna por el poder en Brasil", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "A pesar de una crisis econ\u00f3mica y varios esc\u00e1ndalos de corrupci\u00f3n, el juicio pol\u00edtico de Dilma Rousseff acapara la atenci\u00f3n de los brasileros.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/12/04/world/04BRAZIL-WEB-2-copy/04BRAZIL-WEB-2-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/12/04/world/04BRAZIL-WEB-2-copy/04BRAZIL-WEB-2-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/12/04/world/04BRAZIL-WEB-2-copy/04BRAZIL-WEB-2-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/12/04/world/04BRAZIL-WEB-2-copy/04BRAZIL-WEB-2-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/12/04/world/04BRAZIL-WEB-2-copy/04BRAZIL-WEB-2-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/12/04/world/04BRAZIL-WEB-2-copy/04BRAZIL-WEB-2-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/12/04/universal/es/juicio-contra-dilma-rousseff-revela-pugna-por-el-poder-en-brasil.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Brazil", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Rousseff, Dilma", "name": "persons"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Impeachment", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Corruption (Institutional)", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Economic Conditions and Trends", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Cunha, Eduardo Consentino da (1958- )", "name": "persons"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Bribery and Kickbacks", "name": "subject"}, {"rank": "8", "is_major": "N", "value": "Workers' Party (Brazil)", "name": "organizations"}], "blog": [], "_id": "56671eb938f0d8780c277f51", "source": "The New York Times"}