{"news_desk": "Foreign", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "Colaboraron para este reportaje: Laura Fauss, Katarina Johannsen y Victor Homola desde Berl\u00edn.", "original": "Por ALISON SMALE", "person": [{"middlename": "Alison", "firstname": "Por", "lastname": "SMALE", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1471", "lead_paragraph": "Los ataques durante la noche de A\u00f1o Nuevo en Colonia han alarmado a la poblaci\u00f3n.", "pub_date": "2016-01-15T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Nuevos detalles sobre las agresiones sexuales en Alemania atizan los miedos sobre refugiados", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Los ataques durante la noche de A\u00f1o Nuevo en Colonia han alarmado a la poblaci\u00f3n.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/01/15/world/COLOGNE-copyES/COLOGNE-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/15/world/COLOGNE-copyES/COLOGNE-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 389, "url": "images/2016/01/15/world/COLOGNE-copyES/COLOGNE-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "389", "xlarge": "images/2016/01/15/world/COLOGNE-copyES/COLOGNE-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2016/01/15/world/COLOGNE-copyES/COLOGNE-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/01/15/world/COLOGNE-copyES/COLOGNE-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/15/universal/es/nuevos-detalles-sobre-las-agresiones-sexuales-en-alemania-atizan-los-miedos-sobre-refugiados.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Cologne (Germany)", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Middle East and Africa Migrant Crisis", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Germany", "name": "glocations"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Sex Crimes", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "Y", "value": "Robberies and Thefts", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "New Year", "name": "subject"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Refugees and Displaced Persons", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "56a12a3e38f0d83189a62bc3", "source": "The New York Times"}