{"news_desk": "Business", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "Signe Lene Christiansen contribuy\u00f3 a este reportaje.", "original": "Por DANNY HAKIM", "person": [{"middlename": "Danny", "firstname": "Por", "lastname": "HAKIM", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1168", "lead_paragraph": "Dinamarca, como muchos pa\u00edses de Europa, se est\u00e1 tornando cada vez m\u00e1s nerviosa con respecto a las bajas tasas de natalidad.", "pub_date": "2015-04-09T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Educaci\u00f3n sexual en Europa empieza a fomentar la procreaci\u00f3n", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Dinamarca, como muchos pa\u00edses de Europa, se est\u00e1 tornando cada vez m\u00e1s nerviosa con respecto a las bajas tasas de natalidad.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/04/01/business/02procreate-web1-copy/02procreate-web1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/04/01/business/02procreate-web1-copy/02procreate-web1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/04/01/business/02procreate-web1-copy/02procreate-web1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/04/01/business/02procreate-web1-copy/02procreate-web1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/04/01/business/02procreate-web1-copy/02procreate-web1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/04/01/business/02procreate-web1-copy/02procreate-web1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/04/09/universal/es/educacion-sexual-en-europa-empieza-a-fomentar-la-procreacion.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Europe", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Population", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Sex Education", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Elderly", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Birth Rates", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "552d51e638f0d87fbef52ab7", "source": "The New York Times"}