{"news_desk": "Foreign", "print_page": "15", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por AZAM AHMED", "person": [{"middlename": "Azam", "firstname": "Por", "lastname": "AHMED", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "929", "lead_paragraph": "La extradici\u00f3n ser\u00eda un giro de 180 grados para M\u00e9xico, que se ha resistido a la idea con el argumento de que se trata de un tema de soberan\u00eda nacional.", "pub_date": "2016-01-10T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Gobierno de M\u00e9xico considera extraditar a Joaqu\u00edn \u2018El Chapo\u2019 Guzm\u00e1n a Estados Unidos", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "La extradici\u00f3n ser\u00eda un giro de 180 grados para M\u00e9xico, que se ha resistido a la idea con el argumento de que se trata de un tema de soberan\u00eda nacional.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/01/09/world/JP-MEXICO1-copy/JP-MEXICO1-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/09/world/JP-MEXICO1-copy/JP-MEXICO1-thumbWide-v2.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 801, "url": "images/2016/01/09/world/JP-MEXICO1-copy/JP-MEXICO1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "801", "xlarge": "images/2016/01/09/world/JP-MEXICO1-copy/JP-MEXICO1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2016/01/09/world/JP-MEXICO1-copy/JP-MEXICO1-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/01/09/world/JP-MEXICO1-copy/JP-MEXICO1-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/10/universal/es/mexico-considera-extraditar-a-el-chapo-guzman-a-estados-unidos.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Drug Abuse and Traffic", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Extradition", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Guzman Loera, Joaquin", "name": "persons"}], "blog": [], "_id": "5691a18d38f0d86c10aeeade", "source": "The New York Times"}