{"news_desk": "OpEd", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por JUDITH SHULEVITZ", "person": [{"middlename": "Judith", "firstname": "Por", "lastname": "SHULEVITZ", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Op-Ed", "word_count": "1562", "lead_paragraph": "La sociedad se aprovecha del trabajo de las madres y de su contribuci\u00f3n no remunerada a la preservaci\u00f3n de la raza humana.", "pub_date": "2016-01-10T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Opini\u00f3n: Mujeres, lleg\u00f3 la hora de saldar cuentas", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "La sociedad se aprovecha del trabajo de las madres y de su contribuci\u00f3n no remunerada a la preservaci\u00f3n de la raza humana.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/01/10/opinion/sunday/10shulevitz-copyES/10shulevitz-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/10/opinion/sunday/10shulevitz-copyES/10shulevitz-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 659, "url": "images/2016/01/10/opinion/sunday/10shulevitz-copyES/10shulevitz-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "659", "xlarge": "images/2016/01/10/opinion/sunday/10shulevitz-copyES/10shulevitz-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2016/01/10/opinion/sunday/10shulevitz-copyES/10shulevitz-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/01/10/opinion/sunday/10shulevitz-copyES/10shulevitz-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/10/universal/es/opinion-mujeres-llego-la-hora-de-saldar-cuentas.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Women and Girls", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "United States Economy", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Income", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Parenting", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Children and Childhood", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Labor and Jobs", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "56999cbf38f0d86a572ec117", "source": "The New York Times"}