{"news_desk": "Magazine", "print_page": "42", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "874", "lead_paragraph": "Lo que empez\u00f3 como una broma sobre el Presidente Rafael Correa de pronto se convirti\u00f3 en algo que no ten\u00eda ninguna gracia.", "pub_date": "2015-05-03T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Memes y amenazas en Ecuador", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Sabado Gigante "}, "snippet": "Lo que empez\u00f3 como una broma sobre el Presidente Rafael Correa de pronto se convirti\u00f3 en algo que no ten\u00eda ninguna gracia.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/05/03/magazine/03lives-copy/03mag-03lives-t_CA0-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/05/03/magazine/03lives-copy/03mag-03lives-t_CA0-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 602, "url": "images/2015/05/03/magazine/03lives-copy/03mag-03lives-t_CA0-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "602", "xlarge": "images/2015/05/03/magazine/03lives-copy/03mag-03lives-t_CA0-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/05/03/magazine/03lives-copy/03mag-03lives-t_CA0-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/05/03/magazine/03lives-copy/03mag-03lives-t_CA0-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/03/universal/es/memes-y-amenazas-en-ecuador.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Computers and the Internet", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Social Media", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Immigration and Emigration", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Twitter", "name": "organizations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Facebook Inc", "name": "organizations"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Ecuador", "name": "glocations"}], "blog": [], "_id": "55435cbc38f0d83d46e5203c", "source": "The New York Times"}