{"news_desk": "Foreign", "print_page": "4", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1106", "lead_paragraph": "Tanto Macri como Scioli deben atraer a m\u00e1s votantes, especialmente a aquellos que optaron por Sergio Massa, un ex aliado de Kirchner que ocup\u00f3 el tercer lugar.", "pub_date": "2015-10-27T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Surgen dudas sobre la influencia de Kirchner tras primera vuelta en Argentina", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Tanto Macri como Scioli deben atraer a m\u00e1s votantes, especialmente a aquellos que optaron por Sergio Massa, un ex aliado de Kirchner que ocup\u00f3 el tercer lugar.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/10/27/world/jp-ARGENTINA-copy/jp-ARGENTINA-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/27/world/jp-ARGENTINA-copy/jp-ARGENTINA-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/10/27/world/jp-ARGENTINA-copy/jp-ARGENTINA-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/10/27/world/jp-ARGENTINA-copy/jp-ARGENTINA-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/10/27/world/jp-ARGENTINA-copy/jp-ARGENTINA-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/10/27/world/jp-ARGENTINA-copy/jp-ARGENTINA-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/27/universal/es/surgen-dudas-sobre-la-influencia-de-kirchner-tras-primera-vuelta-en-argentina.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Argentina", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Macri, Mauricio", "name": "persons"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Scioli, Daniel", "name": "persons"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Kirchner, Cristina Fernandez de", "name": "persons"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Elections", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "5630f69438f0d806a6b0711c", "source": "The New York Times"}