{"news_desk": "Business", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por EDUARDO PORTER", "person": [{"middlename": "Eduardo", "firstname": "Por", "lastname": "PORTER", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1197", "lead_paragraph": "Aunque la idea puede tener m\u00e9ritos \u00e9ticos, la propuesta de crecimiento cero no tiene la menor oportunidad de \u00e9xito.", "pub_date": "2015-12-02T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Comentario: \u00bfPodr\u00edamos vivir sin crecimiento econ\u00f3mico para salvar el planeta?", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Aunque la idea puede tener m\u00e9ritos \u00e9ticos, la propuesta de crecimiento cero no tiene la menor oportunidad de \u00e9xito.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/12/02/business/02porter-web1-copy/02porter-web1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/12/02/business/02porter-web1-copy/02porter-web1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 418, "url": "images/2015/12/02/business/02porter-web1-copy/02porter-web1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "418", "xlarge": "images/2015/12/02/business/02porter-web1-copy/02porter-web1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/12/02/business/02porter-web1-copy/02porter-web1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/12/02/business/02porter-web1-copy/02porter-web1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/12/02/universal/es/comentario-podriamos-vivir-sin-crecimiento-economico-para-salvar-el-planeta.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Global Warming", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Economic Conditions and Trends", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "United Nations Framework Convention on Climate Change", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Jackson, Tim", "name": "persons"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Sustainable Development Commission", "name": "organizations"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Third World and Developing Countries", "name": "subject"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Greenhouse Gas Emissions", "name": "subject"}, {"rank": "8", "is_major": "N", "value": "Population", "name": "subject"}, {"rank": "9", "is_major": "N", "value": "Carbon Dioxide", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "5662199338f0d87104c9148e", "source": "The New York Times"}