{"news_desk": "OpEd", "print_page": null, "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por THOMAS B. EDSALL", "person": [{"rank": 1, "role": "reported", "firstname": "Por", "organization": "", "lastname": "THOMAS"}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Op-Ed", "word_count": "978", "lead_paragraph": "A pesar del impredecible futuro de Trump como figura pol\u00edtica, es necesario entender las ra\u00edces y consecuencias de su \u00e9xito", "pub_date": "2015-12-02T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Opini\u00f3n: El atractivo de Donald Trump", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "A pesar del impredecible futuro de Trump como figura pol\u00edtica, es necesario entender las ra\u00edces y consecuencias de su \u00e9xito", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/12/02/opinion/02edsallWeb/02edsallWeb-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/12/02/opinion/02edsallWeb/02edsallWeb-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/12/02/opinion/02edsallWeb/02edsallWeb-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/12/02/opinion/02edsallWeb/02edsallWeb-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/12/02/opinion/02edsallWeb/02edsallWeb-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/12/02/opinion/02edsallWeb/02edsallWeb-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/12/02/universal/es/opinion-el-atractivo-de-donald-trump.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Presidential Election of 2016", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Voting and Voters", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Psychology and Psychologists", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Primaries and Caucuses", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Republican Party", "name": "organizations"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Burgo, Joseph M (1955- )", "name": "persons"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Campbell, W Keith", "name": "persons"}, {"rank": "8", "is_major": "N", "value": "Trump, Donald J", "name": "persons"}], "blog": [], "_id": "566609b138f0d84cb15f7124", "source": "The New York Times"}