{"news_desk": "Culture", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por JAMES PONIEWOZIK", "person": [{"middlename": "James", "firstname": "Por", "lastname": "PONIEWOZIK", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "763", "lead_paragraph": "El programa construy\u00f3 una narrativa sentimental alrededor de sus concursantes, y las presentaciones semanales eran la banda sonora perfecta.", "pub_date": "2016-01-05T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "\u00bfSer\u00e1 \u2018American Idol\u2019 el \u00faltimo gran show de la TV?", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "El programa construy\u00f3 una narrativa sentimental alrededor de sus concursantes, y las presentaciones semanales eran la banda sonora perfecta.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/01/04/arts/04AMERICANIDOL-copyES/04AMERICANIDOL-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/04/arts/04AMERICANIDOL-copyES/04AMERICANIDOL-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2016/01/04/arts/04AMERICANIDOL-copyES/04AMERICANIDOL-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2016/01/04/arts/04AMERICANIDOL-copyES/04AMERICANIDOL-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2016/01/04/arts/04AMERICANIDOL-copyES/04AMERICANIDOL-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/01/04/arts/04AMERICANIDOL-copyES/04AMERICANIDOL-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/05/universal/es/american-idol-ultima-temporada-tv.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Television", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Music", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "American Idol (TV Program)", "name": "creative_works"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Cowell, Simon", "name": "persons"}], "blog": [], "_id": "569ee2ad38f0d85519ba7ae6", "source": "The New York Times"}