{"news_desk": "Foreign", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "", "original": "Por WILLIAM NEUMAN", "person": [{"middlename": "William", "firstname": "Por", "lastname": "NEUMAN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1638", "lead_paragraph": "Incluso Barinas, el estado natal del expresidente, vot\u00f3 a favor de la oposici\u00f3n la semana pasada.", "pub_date": "2015-12-14T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "En tiempos de crisis econ\u00f3mica, el movimiento de Hugo Ch\u00e1vez sufre su peor momento", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Incluso Barinas, el estado natal del expresidente, vot\u00f3 a favor de la oposici\u00f3n la semana pasada.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/12/14/world/americas/14VENEZ-copy/14VENEZ-thumbWide-v3.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/12/14/world/americas/14VENEZ-copy/14VENEZ-thumbWide-v3.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 376, "url": "images/2015/12/14/world/americas/14VENEZ-copy/14VENEZ-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "376", "xlarge": "images/2015/12/14/world/americas/14VENEZ-copy/14VENEZ-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/12/14/world/americas/14VENEZ-copy/14VENEZ-thumbStandard-v3.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/12/14/world/americas/14VENEZ-copy/14VENEZ-thumbStandard-v3.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/12/14/universal/es/en-tiempos-de-crisis-economica-el-movimiento-de-hugo-chavez-sufre-su-peor-momento.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Chavez, Hugo", "name": "persons"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Venezuela", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Maduro, Nicolas", "name": "persons"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Economic Conditions and Trends", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "5671e4f738f0d82eed76c3ee", "source": "The New York Times"}