{"news_desk": "Foreign", "print_page": "6", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "Elisabeth Malkin colabor\u00f3 en este reportaje.", "original": "Por PAULINA VILLEGAS", "person": [{"middlename": "Paulina", "firstname": "Por", "lastname": "VILLEGAS", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1109", "lead_paragraph": "Miles de personas marcharon el s\u00e1bado en Ciudad de M\u00e9xico para conmemorar la desaparici\u00f3n de los 43 estudiantes en Guerrero.", "pub_date": "2015-09-27T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Entre la indignaci\u00f3n y la esperanza conmemoran las desapariciones en M\u00e9xico", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Miles de personas marcharon el s\u00e1bado en Ciudad de M\u00e9xico para conmemorar la desaparici\u00f3n de los 43 estudiantes en Guerrero.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/27/world/MEXICO-copy/MEXICO-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/27/world/MEXICO-copy/MEXICO-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/09/27/world/MEXICO-copy/MEXICO-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/09/27/world/MEXICO-copy/MEXICO-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/27/world/MEXICO-copy/MEXICO-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/09/27/world/MEXICO-copy/MEXICO-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/27/universal/es/mexico-aniversario-desaparecidos-43-estudiantes-ayotzinapa.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Escuela Normal Rural Raul Isidro Burgos (Guerrero, Mexico)", "name": "organizations"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Guerrero (Mexico)", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Iguala (Mexico)", "name": "glocations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Mora Venancio, Alexander", "name": "persons"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Drug Abuse and Traffic", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Murders, Attempted Murders and Homicides", "name": "subject"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Missing Persons", "name": "subject"}, {"rank": "8", "is_major": "N", "value": "Guerreros Unidos (Gang)", "name": "organizations"}], "blog": [], "_id": "56097c6138f0d82f96b48274", "source": "The New York Times"}