{"news_desk": "OpEd", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por SHERRY TURKLE", "person": [{"middlename": "Sherry", "firstname": "Por", "lastname": "TURKLE", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Op-Ed", "word_count": "1993", "lead_paragraph": "Nuestros tel\u00e9fonos no son s\u00f3lo accesorios, sino dispositivos psicol\u00f3gicamente poderosos que cambian lo que hacemos y tambi\u00e9n quienes somos.", "pub_date": "2015-09-27T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Comentario: Suelta el tel\u00e9fono, vamos a conversar", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Nuestros tel\u00e9fonos no son s\u00f3lo accesorios, sino dispositivos psicol\u00f3gicamente poderosos que cambian lo que hacemos y tambi\u00e9n quienes somos.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/27/opinion/sunday/27turkle/27turkle-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/27/opinion/sunday/27turkle/27turkle-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 790, "url": "images/2015/09/27/opinion/sunday/27turkle/27turkle-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "790", "xlarge": "images/2015/09/27/opinion/sunday/27turkle/27turkle-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/27/opinion/sunday/27turkle/27turkle-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/09/27/opinion/sunday/27turkle/27turkle-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/27/universal/es/comentario-suelta-el-telefono-vamos-a-conversar.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Text Messaging", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Cellular Telephones", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Computers and the Internet", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Youth", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Children and Childhood", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Psychology and Psychologists", "name": "subject"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Empathy", "name": "subject"}, {"rank": "8", "is_major": "N", "value": "Social Conditions and Trends", "name": "subject"}, {"rank": "9", "is_major": "N", "value": "Research", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "560ef51638f0d83e166eaa28", "source": "The New York Times"}