{"news_desk": "Culture", "print_page": "", "section_name": "Arts", "subsection_name": "International Arts", "byline": {"original": "By ROSLYN SULCAS", "person": [{"rank": 1, "role": "reported", "firstname": "Roslyn", "organization": "", "lastname": "SULCAS"}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Review", "word_count": "1067", "lead_paragraph": "A new take on the musical at the Th\u00e9\u00e2tre du Ch\u00e2telet pays homage to the film\u2019s words, action and heroes.", "pub_date": "2015-03-17T13:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Review: New \u2018Singin\u2019 in the Rain\u2019 in Paris Stays Faithful to the Original", "print_headline": "Review: New 'Singin' in the Rain' in Paris Stays Faithful to the Original"}, "snippet": "A new take on the musical at the Th\u00e9\u00e2tre du Ch\u00e2telet pays homage to the film\u2019s words, action and heroes.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/03/17/theater/17iht-singin17C/17iht-singin17C-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/03/17/theater/17iht-singin17C/17iht-singin17C-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 388, "url": "images/2015/03/17/theater/17iht-singin17C/17iht-singin17C-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "388", "xlarge": "images/2015/03/17/theater/17iht-singin17C/17iht-singin17C-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/03/17/theater/17iht-singin17C/17iht-singin17C-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/03/17/theater/17iht-singin17C/17iht-singin17C-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/03/17/arts/international/review-new-singin-in-the-rain-in-paris-stays-faithful-to-the-original.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Reviews", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Theater", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "5506c56f38f0d85e90e00261", "source": "The New York Times"}