{"news_desk": "National", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1286", "lead_paragraph": "Obama se comprometi\u00f3 a apelar la decisi\u00f3n de un juez en Texas y expres\u00f3 su confianza de prevalecer en la defensa de uno de sus logros en pol\u00edtica interior.", "pub_date": "2015-02-18T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Obama pospone acciones sobre inmigraci\u00f3n, pero la batalla legal continuar\u00e1", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Dealt Setback, Obama Puts Off Immigrant Plan"}, "snippet": "Obama se comprometi\u00f3 a apelar la decisi\u00f3n de un juez en Texas y expres\u00f3 su confianza de prevalecer en la defensa de uno de sus logros en pol\u00edtica interior.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/18/us/18IMMIGJP2-copy-ES/18IMMIGJP2-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/18/us/18IMMIGJP2-copy-ES/18IMMIGJP2-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 416, "url": "images/2015/02/18/us/18IMMIGJP2-copy-ES/18IMMIGJP2-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "416", "xlarge": "images/2015/02/18/us/18IMMIGJP2-copy-ES/18IMMIGJP2-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/18/us/18IMMIGJP2-copy-ES/18IMMIGJP2-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/02/18/us/18IMMIGJP2-copy-ES/18IMMIGJP2-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/18/universal/es/obama-pospone-acciones-sobre-inmigracion-pero-la-batalla-legal-continuara.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Obama, Barack", "name": "persons"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Executive Orders and Memorandums", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Illegal Immigration", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Suits and Litigation (Civil)", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Hanen, Andrew S", "name": "persons"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Texas", "name": "glocations"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Immigration and Emigration", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "54e62abb38f0d8592c21596d", "source": "The New York Times"}