{"news_desk": "Foreign", "print_page": "4", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "Hannah Berkeley Cohen colabor\u00f3 en este reportaje.", "original": "Por AZAM AHMED", "person": [{"middlename": "Azam", "firstname": "Por", "lastname": "AHMED", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1103", "lead_paragraph": "Muchos j\u00f3venes creen que es poco probable que los cambios se reflejen en sus vidas a corto plazo.", "pub_date": "2015-08-07T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Juventud cubana ve apertura con Washington y reformas econ\u00f3micas con cinismo", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Optimism in Cuba, Except Among the Young"}, "snippet": "Muchos j\u00f3venes creen que es poco probable que los cambios se reflejen en sus vidas a corto plazo.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/08/06/world/americas/20150807-CUBA-slide-7DND-copy/20150807-CUBA-slide-7DND-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/08/06/world/americas/20150807-CUBA-slide-7DND-copy/20150807-CUBA-slide-7DND-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/08/06/world/americas/20150807-CUBA-slide-7DND-copy/20150807-CUBA-slide-7DND-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/08/06/world/americas/20150807-CUBA-slide-7DND-copy/20150807-CUBA-slide-7DND-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/08/06/world/americas/20150807-CUBA-slide-7DND-copy/20150807-CUBA-slide-7DND-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/08/06/world/americas/20150807-CUBA-slide-7DND-copy/20150807-CUBA-slide-7DND-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/08/07/universal/es/juventud-cubana-ve-apertura-con-washington-y-reformas-economicas-con-cinismo.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Cuba", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Economic Conditions and Trends", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "United States International Relations", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Havana (Cuba)", "name": "glocations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Youth", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "55d2486438f0d80f08415aa1", "source": "The New York Times"}