{"news_desk": "Foreign", "print_page": "4", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "Sebnem Arsu y Ceylan Yeginsu colaboraron con este reportaje.", "original": "Por TIM ARANGO", "person": [{"middlename": "Tim", "firstname": "Por", "lastname": "ARANGO", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "861", "lead_paragraph": "El Primer Ministro Ahmet Davutoglu se\u00f1al\u00f3 que los medios que hicieron circular la fotograf\u00eda del procurador eran \u201cherramientas de la propaganda terrorista\u201d.", "pub_date": "2015-04-07T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Turqu\u00eda bloquea Twitter, YouTube y sitios que publicaron foto de reh\u00e9n", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "El Primer Ministro Ahmet Davutoglu se\u00f1al\u00f3 que los medios que hicieron circular la fotograf\u00eda del procurador eran \u201cherramientas de la propaganda terrorista\u201d.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/04/07/world/07TURKEY2-copy/07TURKEY-1428358336213-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/04/07/world/07TURKEY2-copy/07TURKEY-1428358336213-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/04/07/world/07TURKEY2-copy/07TURKEY-1428358336213-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/04/07/world/07TURKEY2-copy/07TURKEY-1428358336213-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/04/07/world/07TURKEY2-copy/07TURKEY-1428358336213-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/04/07/world/07TURKEY2-copy/07TURKEY-1428358336213-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/04/07/universal/es/turquia-bloquea-twitter-youtube-y-sitios-que-publicaron-foto-de-rehen.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Turkey", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Freedom of the Press", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Kidnapping and Hostages", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Censorship", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Davutoglu, Ahmet", "name": "persons"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Twitter", "name": "organizations"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "YouTube.com", "name": "organizations"}, {"rank": "8", "is_major": "N", "value": "Erdogan, Recep Tayyip", "name": "persons"}, {"rank": "9", "is_major": "N", "value": "Computers and the Internet", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "5524082d38f0d873d6546f20", "source": "The New York Times"}