{"news_desk": "OpEd", "print_page": null, "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "Op-Ed", "word_count": "1104", "lead_paragraph": "Bienvenidos al sal\u00f3n de los espejos que es la mala administraci\u00f3n econ\u00f3mica del Presidente Maduro.", "pub_date": "2015-03-07T11:30:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Comentario: El circo de las divisas en Venezuela", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Venezuela's Currency Circus"}, "snippet": "Bienvenidos al sal\u00f3n de los espejos que es la mala administraci\u00f3n econ\u00f3mica del Presidente Maduro.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/03/07/opinion/07edtoro-copy-ES/07edtoro-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/03/07/opinion/07edtoro-copy-ES/07edtoro-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 398, "url": "images/2015/03/07/opinion/07edtoro-copy-ES/07edtoro-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "398", "xlarge": "images/2015/03/07/opinion/07edtoro-copy-ES/07edtoro-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/03/07/opinion/07edtoro-copy-ES/07edtoro-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/03/07/opinion/07edtoro-copy-ES/07edtoro-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/03/07/universal/es/francisco-toro-dorothy-kronick-el-circo-de-las-divisas-en-venezuela.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Venezuela", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Economic Conditions and Trends", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Politics and Government", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Currency", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "54fb4c7338f0d80a0a500178", "source": "The New York Times"}