{"news_desk": "Foreign", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1161", "lead_paragraph": "Un plan del gobierno dominicano que podr\u00eda deportar a cientos de miles de personas de ascendencia haitiana ha comenzado a arruinar la unidad, y ha obligado a los residentes a escoger un bando.", "pub_date": "2015-07-05T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Plan para expulsar haitianos sacude v\u00ednculos \u00edntimos en Rep\u00fablica Dominicana", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Dominican Plan to Expel Haitians Tests Close Ties"}, "snippet": "Un plan del gobierno dominicano que podr\u00eda deportar a cientos de miles de personas de ascendencia haitiana ha comenzado a arruinar la unidad, y ha obligado a los residentes a escoger un bando.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/07/05/world/JP-DOMINICAN1-copy/JP-DOMINICAN1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/07/05/world/JP-DOMINICAN1-copy/JP-DOMINICAN1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 399, "url": "images/2015/07/05/world/JP-DOMINICAN1-copy/JP-DOMINICAN1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399", "xlarge": "images/2015/07/05/world/JP-DOMINICAN1-copy/JP-DOMINICAN1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/07/05/world/JP-DOMINICAN1-copy/JP-DOMINICAN1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/07/05/world/JP-DOMINICAN1-copy/JP-DOMINICAN1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/07/05/universal/es/plan-para-expulsar-haitianos-sacude-vinculos-intimos-en-republica-dominicana.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Immigration and Emigration", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Deportation", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Foreign Workers", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Medina, Danilo", "name": "persons"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Dominican Republic", "name": "glocations"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Haiti", "name": "glocations"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Santo Domingo (Dominican Republic)", "name": "glocations"}], "blog": [], "_id": "559ee11238f0d8526a38bad1", "source": "The New York Times"}