{"news_desk": "Foreign", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "Contribuyeron a este reportaje Simon Romero en Rio de Janeiro, Maggy Ayala en Quito, John Gilbert en Buenos Aires, y Gaia Pianigiani en Roma.", "original": "Por WILLIAM NEUMAN", "person": [{"middlename": "William", "firstname": "Por", "lastname": "NEUMAN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1384", "lead_paragraph": "El origen argentino del papa, su humildad y su \u00e9nfasis en ayudar a los pobres podr\u00edan ser cruciales para evitar la erosi\u00f3n de la fe en la regi\u00f3n.", "pub_date": "2015-07-05T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Visita del Papa Francisco pone a prueba su influencia sobre los cat\u00f3licos en Am\u00e9rica Latina", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "El origen argentino del papa, su humildad y su \u00e9nfasis en ayudar a los pobres podr\u00edan ser cruciales para evitar la erosi\u00f3n de la fe en la regi\u00f3n.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/07/05/universal/es/05POPE-copy/05POPE-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/07/05/universal/es/05POPE-copy/05POPE-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 750, "url": "images/2015/07/05/universal/es/05POPE-copy/05POPE-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "750", "xlarge": "images/2015/07/05/universal/es/05POPE-copy/05POPE-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/07/05/universal/es/05POPE-copy/05POPE-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/07/05/universal/es/05POPE-copy/05POPE-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/07/05/universal/es/visita-del-papa-francisco-pone-a-prueba-su-influencia-sobre-los-catolicos-en-america-latina.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Francis", "name": "persons"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Latin America", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Roman Catholic Church", "name": "organizations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "International Relations", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "559ea15638f0d8526a38b9a9", "source": "The New York Times"}