{"news_desk": "Foreign", "print_page": "", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por ELISABETH MALKIN", "person": [{"middlename": "Elisabeth", "firstname": "Por", "lastname": "MALKIN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Obituary", "word_count": "652", "lead_paragraph": "Camacho Sol\u00eds fue considerado para la presidencia de M\u00e9xico y ocup\u00f3 un papel pol\u00edtico central en una \u00e9poca turbulenta en 1994.", "pub_date": "2015-06-10T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Manuel Camacho Sol\u00eds, senador que estuvo en v\u00edas de ser presidente de M\u00e9xico, muere a los 69 a\u00f1os", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Camacho Sol\u00eds fue considerado para la presidencia de M\u00e9xico y ocup\u00f3 un papel pol\u00edtico central en una \u00e9poca turbulenta en 1994.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/06/10/world/10camacho-obit-web-copy/10camacho-obit-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/06/10/world/10camacho-obit-web-copy/10camacho-obit-web-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/06/10/world/10camacho-obit-web-copy/10camacho-obit-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/06/10/world/10camacho-obit-web-copy/10camacho-obit-web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/06/10/world/10camacho-obit-web-copy/10camacho-obit-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/06/10/world/10camacho-obit-web-copy/10camacho-obit-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/06/10/universal/es/manuel-camacho-solis-senador-que-estuvo-en-vias-de-ser-presidente-de-mexico-muere-a-los-69-anos.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Deaths (Obituaries)", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Assassinations and Attempted Assassinations", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "National Autonomous University", "name": "organizations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Institutional Revolutionary Party (Mexico)", "name": "organizations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Princeton University", "name": "organizations"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Salinas de Gortari, Carlos", "name": "persons"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Mexico City (Mexico)", "name": "glocations"}], "blog": [], "_id": "5578b42938f0d808b502d316", "source": "The New York Times"}