{"news_desk": "Culture", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por JENNIFER SCHUESSLER", "person": [{"middlename": "Jennifer", "firstname": "Por", "lastname": "SCHUESSLER", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "803", "lead_paragraph": "La obra de Juan Felipe Herrera se caracteriza por la fusi\u00f3n entre experimentaci\u00f3n y reflexiones sobre la identidad M\u00e9xico-estadounidense.", "pub_date": "2015-06-10T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Un hijo de campesinos mexicanos se convierte en el poeta laureado de Estados Unidos", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "La obra de Juan Felipe Herrera se caracteriza por la fusi\u00f3n entre experimentaci\u00f3n y reflexiones sobre la identidad M\u00e9xico-estadounidense.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/06/10/arts/10LAURETE-copy/10LAURETE-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/06/10/arts/10LAURETE-copy/10LAURETE-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 820, "url": "images/2015/06/10/arts/10LAURETE-copy/10LAURETE-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "820", "xlarge": "images/2015/06/10/arts/10LAURETE-copy/10LAURETE-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/06/10/arts/10LAURETE-copy/10LAURETE-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/06/10/arts/10LAURETE-copy/10LAURETE-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/06/10/universal/es/un-hijo-de-campesinos-mexicanos-se-convierte-en-el-poeta-laureado-de-estados-unidos.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Herrera, Juan Felipe", "name": "persons"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Poetry and Poets", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Books and Literature", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Poets Laureate", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "5588610c38f0d822a0da2ac7", "source": "The New York Times"}