{"news_desk": "Foreign", "print_page": "6", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por JONATHAN GILBERT", "person": [{"middlename": "Jonathan", "firstname": "Por", "lastname": "GILBERT", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "915", "lead_paragraph": "Daniel Scioli, el candidato del oficialismo, super\u00f3 a su principal rival. Pero su margen no fue suficiente para calibrar con certeza c\u00f3mo actuar\u00e1n los votantes el 25 de octubre.", "pub_date": "2015-08-11T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Argentina se prepara para unas elecciones presidenciales muy re\u00f1idas", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Daniel Scioli, el candidato del oficialismo, super\u00f3 a su principal rival. Pero su margen no fue suficiente para calibrar con certeza c\u00f3mo actuar\u00e1n los votantes el 25 de octubre.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/08/11/world/11argentina-web-copy/11argentina-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/08/11/world/11argentina-web-copy/11argentina-web-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 364, "url": "images/2015/08/11/world/11argentina-web-copy/11argentina-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "364", "xlarge": "images/2015/08/11/world/11argentina-web-copy/11argentina-web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/08/11/world/11argentina-web-copy/11argentina-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/08/11/world/11argentina-web-copy/11argentina-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/08/11/universal/es/argentina-se-prepara-para-unas-elecciones-presidenciales-muy-renidas.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Argentina", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Macri, Mauricio", "name": "persons"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Scioli, Daniel", "name": "persons"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Kirchner, Cristina Fernandez de", "name": "persons"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Primaries and Caucuses", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Voting and Voters", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "55ce973938f0d8704fb8f2a6", "source": "The New York Times"}