{"news_desk": "Foreign", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "Rachel Chaundler colabor\u00f3 en este reporte.", "original": "Por SUZANNE DALEY", "person": [{"middlename": "Suzanne", "firstname": "Por", "lastname": "DALEY", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1359", "lead_paragraph": "Espa\u00f1a proyecta un crecimiento de m\u00e1s del 3 por ciento para este a\u00f1o, pero para muchos las estad\u00edsticas no tienen sentido \u2014 incluso parecen sospechosas.", "pub_date": "2015-08-11T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Muchos en Espa\u00f1a a\u00fan no sienten la celebrada recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Espa\u00f1a proyecta un crecimiento de m\u00e1s del 3 por ciento para este a\u00f1o, pero para muchos las estad\u00edsticas no tienen sentido \u2014 incluso parecen sospechosas.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/08/01/world/spain-web3-copy/spain-web3-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/08/01/world/spain-web3-copy/spain-web3-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/08/01/world/spain-web3-copy/spain-web3-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/08/01/world/spain-web3-copy/spain-web3-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/08/01/world/spain-web3-copy/spain-web3-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/08/01/world/spain-web3-copy/spain-web3-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/08/11/universal/es/muchos-en-espana-aun-no-sienten-la-celebrada-recuperacion-economica.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Spain", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Labor and Jobs", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "European Sovereign Debt Crisis (2010- )", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Unemployment", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Economic Conditions and Trends", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "55d3c24638f0d825c7c2c98c", "source": "The New York Times"}