{"news_desk": "Business", "print_page": null, "section_name": "Business Day", "subsection_name": "DealBook", "byline": {"original": "By CHAD BRAY", "person": [{"rank": 1, "role": "reported", "firstname": "Chad", "organization": "", "lastname": "BRAY"}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "289", "lead_paragraph": "The company was created in 2010 by a merger of the asset management operations of two French banks, Cr\u00e9dit Agricole and Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale.", "pub_date": "2015-11-03T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Asset Manager Amundi Could Raise Up to $2.2 Billion in I.P.O."}, "snippet": "The company was created in 2010 by a merger of the asset management operations of two French banks, Cr\u00e9dit Agricole and Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/11/03/business/db-amundi-web1/db-amundi-web1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/11/03/business/db-amundi-web1/db-amundi-web1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 293, "url": "images/2015/11/03/business/db-amundi-web1/db-amundi-web1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "293", "xlarge": "images/2015/11/03/business/db-amundi-web1/db-amundi-web1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/11/03/business/db-amundi-web1/db-amundi-web1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/11/03/business/db-amundi-web1/db-amundi-web1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/11/03/business/dealbook/amundi-asset-manager-ipo.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Initial Public Offerings", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Societe Generale", "name": "organizations"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Credit Agricole SA", "name": "organizations"}], "blog": [], "_id": "56371f2138f0d829bdc685b2", "source": "The New York Times"}