{"news_desk": "Foreign", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por KEVIN RANDALL", "person": [{"middlename": "Kevin", "firstname": "Por", "lastname": "RANDALL", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1382", "lead_paragraph": "Las campa\u00f1as pol\u00edticas est\u00e1n usando neurociencia para obtener informaci\u00f3n y as\u00ed asegurar la victoria.", "pub_date": "2015-11-04T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "La neuropol\u00edtica: c\u00f3mo las campa\u00f1as est\u00e1n usando nuevas tecnolog\u00edas para leer tu mente", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Las campa\u00f1as pol\u00edticas est\u00e1n usando neurociencia para obtener informaci\u00f3n y as\u00ed asegurar la victoria.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/10/23/world/neuropolitics-web1-copy/neuropolitics-web1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/23/world/neuropolitics-web1-copy/neuropolitics-web1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 401, "url": "images/2015/10/23/world/neuropolitics-web1-copy/neuropolitics-web1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "401", "xlarge": "images/2015/10/23/world/neuropolitics-web1-copy/neuropolitics-web1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/10/23/world/neuropolitics-web1-copy/neuropolitics-web1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/10/23/world/neuropolitics-web1-copy/neuropolitics-web1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/11/04/universal/es/la-neuropolitica-leyendo-la-mente-de-los-votantes-con-nuevas-tecnologias.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Political Advertising", "name": "subject"}, {"rank": "11", "is_major": "N", "value": "Outdoor Advertising", "name": "subject"}, {"rank": "12", "is_major": "N", "value": "Institutional Revolutionary Party (Mexico)", "name": "organizations"}, {"rank": "13", "is_major": "N", "value": "Benenson, Joel", "name": "persons"}, {"rank": "14", "is_major": "N", "value": "Clinton, Hillary Rodham", "name": "persons"}, {"rank": "15", "is_major": "N", "value": "Kasich, John R", "name": "persons"}, {"rank": "16", "is_major": "N", "value": "Obama, Barack", "name": "persons"}, {"rank": "17", "is_major": "N", "value": "Pena Nieto, Enrique", "name": "persons"}, {"rank": "18", "is_major": "N", "value": "Plouffe, David", "name": "persons"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Psychology and Psychologists", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Brain", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Advertising and Marketing", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "Y", "value": "Computer Vision", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Voting and Voters", "name": "subject"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Elections", "name": "subject"}, {"rank": "8", "is_major": "N", "value": "Presidential Election of 2016", "name": "subject"}, {"rank": "9", "is_major": "N", "value": "Research", "name": "subject"}, {"rank": "10", "is_major": "N", "value": "Emotions", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "5645120538f0d8244c6372e7", "source": "The New York Times"}