{"news_desk": "Foreign", "print_page": "5", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por ELISABETH MALKIN", "person": [{"middlename": "Elisabeth", "firstname": "Por", "lastname": "MALKIN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "715", "lead_paragraph": "Otto P\u00e9rez Molina ha rechazado los llamados que piden su renuncia.", "pub_date": "2015-08-24T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Presidente de Guatemala mantiene tono desafiante ante protestas por esc\u00e1ndalo de corrupci\u00f3n", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Otto P\u00e9rez Molina ha rechazado los llamados que piden su renuncia.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/08/28/opinion/guatemalaES/guatemalaES-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/08/28/opinion/guatemalaES/guatemalaES-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 399, "url": "images/2015/08/28/opinion/guatemalaES/guatemalaES-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399", "xlarge": "images/2015/08/28/opinion/guatemalaES/guatemalaES-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/08/28/opinion/guatemalaES/guatemalaES-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/08/28/opinion/guatemalaES/guatemalaES-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/08/24/universal/es/presidente-de-guatemala-mantiene-tono-desafiante-ante-protestas-por-escandalo-de-corrupcion.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Guatemala", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Perez Molina, Otto", "name": "persons"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Bribery and Kickbacks", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Corruption (Institutional)", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Demonstrations, Protests and Riots", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "United Nations", "name": "organizations"}], "blog": [], "_id": "55df4c3338f0d81634aff3f0", "source": "The New York Times"}