{"news_desk": "Styles", "print_page": "5", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por VANESSA FRIEDMAN", "person": [{"middlename": "Vanessa", "firstname": "Por", "lastname": "FRIEDMAN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1244", "lead_paragraph": "El reci\u00e9n electo primer ministro de Grecia, Alexis Tsipras, dijo que volver\u00eda a usar corbata cuando se renegociaran los t\u00e9rminos del rescate financiero de Grecia.", "pub_date": "2015-02-05T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Tsipras rechaza la corbata en una muestra ejemplar de teatro pol\u00edtico", "content_kicker": "Am\u00e9rica", "print_headline": "Greece Loosens Its Collar"}, "snippet": "El reci\u00e9n electo primer ministro de Grecia, Alexis Tsipras, dijo que volver\u00eda a usar corbata cuando se renegociaran los t\u00e9rminos del rescate financiero de Grecia.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/05/fashion/05SUBUNBUTTONED1-copy-ES/05SUBUNBUTTONED1-thumbWide-v3.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/05/fashion/05SUBUNBUTTONED1-copy-ES/05SUBUNBUTTONED1-thumbWide-v3.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 399, "url": "images/2015/02/05/fashion/05SUBUNBUTTONED1-copy-ES/05SUBUNBUTTONED1-articleLarge-v2.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399", "xlarge": "images/2015/02/05/fashion/05SUBUNBUTTONED1-copy-ES/05SUBUNBUTTONED1-articleLarge-v2.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/05/fashion/05SUBUNBUTTONED1-copy-ES/05SUBUNBUTTONED1-thumbStandard-v3.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/02/05/fashion/05SUBUNBUTTONED1-copy-ES/05SUBUNBUTTONED1-thumbStandard-v3.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/05/universal/es/tsipras-rechaza-la-corbata-en-una-muestra-ejemplar-de-teatro-politico.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Tsipras, Alexis", "name": "persons"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Greece", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Ties (Apparel)", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Fashion and Apparel", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Coalition of the Radical Left (Greece)", "name": "organizations"}], "blog": [], "_id": "54e3939038f0d860468cbef0", "source": "The New York Times"}