{"news_desk": "Foreign", "print_page": "13", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1348", "lead_paragraph": "Mauricio Macri, de 56 a\u00f1os, atribuye a su secuestro en 1991 una especie de despertar que lo llev\u00f3 a la pol\u00edtica.", "pub_date": "2015-11-24T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Mauricio Macri, el empresario que cambi\u00f3 de rumbo hasta alcanzar la presidencia de Argentina", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Mauricio Macri, de 56 a\u00f1os, atribuye a su secuestro en 1991 una especie de despertar que lo llev\u00f3 a la pol\u00edtica.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/11/24/world/ARGENTINA-copy/ARGENTINA-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/11/24/world/ARGENTINA-copy/ARGENTINA-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 408, "url": "images/2015/11/24/world/ARGENTINA-copy/ARGENTINA-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "408", "xlarge": "images/2015/11/24/world/ARGENTINA-copy/ARGENTINA-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/11/24/world/ARGENTINA-copy/ARGENTINA-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/11/24/world/ARGENTINA-copy/ARGENTINA-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/11/24/universal/es/perfil-mauricio-macri-argentina-presidente-new-york-times.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Macri, Mauricio", "name": "persons"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Argentina", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Kirchner, Cristina Fernandez de", "name": "persons"}], "blog": [], "_id": "5654cdec38f0d80209d5ae53", "source": "The New York Times"}