{"news_desk": "OpEd", "print_page": null, "section_name": "Opinion", "subsection_name": null, "document_type": "article", "multimedia": [{"height": 126, "subtype": "wide", "legacy": {"widewidth": "190", "wide": "images/2015/01/19/opinion/19lepen/19lepen-thumbWide.jpg", "wideheight": "126"}, "type": "image", "width": 190, "url": "images/2015/01/19/opinion/19lepen/19lepen-thumbWide.jpg"}, {"height": 885, "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "885", "xlarge": "images/2015/01/19/opinion/19lepen/19lepen-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "url": "images/2015/01/19/opinion/19lepen/19lepen-articleLarge.jpg"}, {"height": 75, "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/01/19/opinion/19lepen/19lepen-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "url": "images/2015/01/19/opinion/19lepen/19lepen-thumbStandard.jpg"}], "abstract": null, "type_of_material": "Op-Ed", "word_count": "1040", "lead_paragraph": "Le terrorisme islamiste est le cancer de l\u2019islam contre lequel les musulmans doivent eux-m\u00eames lutter \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s.", "pub_date": "2015-01-19T00:00:00Z", "_id": "54bc0aad38f0d86e1bcc8ad3", "byline": {"contributor": "", "original": "By MARINE LE PEN", "person": [{"middlename": "Le", "firstname": "Marine", "lastname": "PEN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "source": "The New York Times", "snippet": "Le terrorisme islamiste est le cancer de l\u2019islam contre lequel les musulmans doivent eux-m\u00eames lutter \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s.", "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/01/19/opinion/marine-le-pen-la-france-a-ete-attaquee-par-le-fondamentalisme-islamiste.html", "slideshow_credits": null, "blog": [], "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "France", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Charlie Hebdo", "name": "organizations"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Muslims and Islam", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "European Union", "name": "organizations"}], "headline": {"main": "Bien nommer la menace", "content_kicker": "Op-Ed Contributor", "seo": "Marine Le Pen: la France a \u00e9t\u00e9 attaqu\u00e9e par le fondamentalisme islamiste", "kicker": "Op-Ed Contributor"}}