{"news_desk": "Foreign", "print_page": "4", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1120", "lead_paragraph": "En su continente natal, Francisco se enfrent\u00f3 a las expectativas de que mediara en disputas locales espec\u00edficas.", "pub_date": "2015-07-13T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Francisco deja su huella con discursos contundentes y silencios estrat\u00e9gicos", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "En su continente natal, Francisco se enfrent\u00f3 a las expectativas de que mediara en disputas locales espec\u00edficas.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/07/14/opinion/pope-ES/pope-ES-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/07/14/opinion/pope-ES/pope-ES-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 413, "url": "images/2015/07/14/opinion/pope-ES/pope-ES-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "413", "xlarge": "images/2015/07/14/opinion/pope-ES/pope-ES-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/07/14/opinion/pope-ES/pope-ES-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/07/14/opinion/pope-ES/pope-ES-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/07/13/universal/es/parsing-pope-francis-words-and-silences-to-hear-his-messages-in-south-america.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Francis", "name": "persons"}, {"rank": "11", "is_major": "N", "value": "Homosexuality and Bisexuality", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Roman Catholic Church", "name": "organizations"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Latin America", "name": "glocations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Bolivia", "name": "glocations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Ecuador", "name": "glocations"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Paraguay", "name": "glocations"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Morales, Evo", "name": "persons"}, {"rank": "8", "is_major": "N", "value": "Correa, Rafael", "name": "persons"}, {"rank": "9", "is_major": "N", "value": "Land Use Policies", "name": "subject"}, {"rank": "10", "is_major": "N", "value": "Income Inequality", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "55a4233f38f0d81cee8055f0", "source": "The New York Times"}