{"news_desk": "National", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por JULIE BOSMAN", "person": [{"middlename": "Julie", "firstname": "Por", "lastname": "BOSMAN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1136", "lead_paragraph": "Jes\u00fas G. Garcia, conocido como Chuy, obtuvo una sorprendente victoria el martes en la noche en la primera ronda contra el titular Rahm Emanuel.", "pub_date": "2015-02-26T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Un candidato insurgente, Jes\u00fas Garc\u00eda, podr\u00eda ser el primer alcalde hispano de Chicago", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "In Challenger, a Chastening for Emanuel"}, "snippet": "Jes\u00fas G. Garcia, conocido como Chuy, obtuvo una sorprendente victoria el martes en la noche en la primera ronda contra el titular Rahm Emanuel.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/26/us/26CHICAGOweb2-copy-ES/26CHICAGOweb2-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/26/us/26CHICAGOweb2-copy-ES/26CHICAGOweb2-thumbWide-v2.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 426, "url": "images/2015/02/26/us/26CHICAGOweb2-copy-ES/26CHICAGOweb2-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "426", "xlarge": "images/2015/02/26/us/26CHICAGOweb2-copy-ES/26CHICAGOweb2-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/26/us/26CHICAGOweb2-copy-ES/26CHICAGOweb2-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/02/26/us/26CHICAGOweb2-copy-ES/26CHICAGOweb2-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/26/universal/es/jesus-garcia-el-hombre-que-podria-ser-el-primer-alcalde-hispano-de-chicago.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Chicago (Ill)", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Emanuel, Rahm", "name": "persons"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Garcia, Jesus G (1956- )", "name": "persons"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Chicago Teachers Union", "name": "organizations"}, {"rank": "5", "is_major": "Y", "value": "Elections, Mayors", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "54efacd138f0d85d8e627324", "source": "The New York Times"}