{"news_desk": "Styles", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por JOHN KOBLIN", "person": [{"middlename": "John", "firstname": "Por", "lastname": "KOBLIN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "2280", "lead_paragraph": "Cuando Gucci seleccion\u00f3 a Alessandro Michele como su nuevo director creativo, el mundo de la moda reaccion\u00f3 con una palabra: \u201c\u00bfQui\u00e9n?\u201d.", "pub_date": "2015-02-26T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "En Gucci, salida conflictiva de un dise\u00f1ador abre la puerta a otro", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "seo": "La saga de como Alessandro Michele hered\u00f3 las riendas de Gucci", "print_headline": "Gucci\u2019s Startling Shift"}, "snippet": "Cuando Gucci seleccion\u00f3 a Alessandro Michele como su nuevo director creativo, el mundo de la moda reaccion\u00f3 con una palabra: \u201c\u00bfQui\u00e9n?\u201d.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/26/fashion/26GUCCISUB-copy-ES/26GUCCISUB-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/26/fashion/26GUCCISUB-copy-ES/26GUCCISUB-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 399, "url": "images/2015/02/26/fashion/26GUCCISUB-copy-ES/26GUCCISUB-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399", "xlarge": "images/2015/02/26/fashion/26GUCCISUB-copy-ES/26GUCCISUB-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/26/fashion/26GUCCISUB-copy-ES/26GUCCISUB-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/02/26/fashion/26GUCCISUB-copy-ES/26GUCCISUB-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/26/universal/es/la-saga-de-como-alessandro-michele-heredo-las-riendas-de-gucci.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Fashion and Apparel", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Gucci Group NV", "name": "organizations"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Michele, Alessandro", "name": "persons"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Giannini, Frida", "name": "persons"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "di Marco, Patrizio", "name": "persons"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Gucci", "name": "organizations"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Ford, Tom", "name": "persons"}], "blog": [], "_id": "54ef907a38f0d85d8e6272a7", "source": "The New York Times"}