{"news_desk": "Foreign", "print_page": "4", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "Nic Wirtz colabor\u00f3 con este reportaje.", "original": "Por ELISABETH MALKIN", "person": [{"middlename": "Elisabeth", "firstname": "Por", "lastname": "MALKIN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "An Analysis; News Analysis", "word_count": "886", "lead_paragraph": "Los miles de guatemaltecos que lograron tumbar al Presidente Otto P\u00e9rez Molina ahora temen que la arraigada clase pol\u00edtica se mantenga en el poder.", "pub_date": "2015-09-05T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "A pesar de las elecciones, pocos cambios y m\u00e1s frustraci\u00f3n en Guatemala", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Los miles de guatemaltecos que lograron tumbar al Presidente Otto P\u00e9rez Molina ahora temen que la arraigada clase pol\u00edtica se mantenga en el poder.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/05/world/GUATEMALA1-copyES/GUATEMALA1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/05/world/GUATEMALA1-copyES/GUATEMALA1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 399, "url": "images/2015/09/05/world/GUATEMALA1-copyES/GUATEMALA1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399", "xlarge": "images/2015/09/05/world/GUATEMALA1-copyES/GUATEMALA1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/05/world/GUATEMALA1-copyES/GUATEMALA1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/09/05/world/GUATEMALA1-copyES/GUATEMALA1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/05/universal/es/a-pesar-de-las-elecciones-pocos-cambios-y-mas-frustracion-en-guatemala.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Guatemala", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Perez Molina, Otto", "name": "persons"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Maldonado, Alejandro (1936- )", "name": "persons"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Demonstrations, Protests and Riots", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Embezzlement", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Guatemala City (Guatemala)", "name": "glocations"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Corruption (Institutional)", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "55f0ab5b38f0d8054461e543", "source": "The New York Times"}