{"news_desk": "Culture", "print_page": null, "section_name": "Arts", "subsection_name": "Television", "byline": {"original": "By RAPHAEL MINDER", "person": [{"rank": 1, "role": "reported", "firstname": "Raphael", "organization": "", "lastname": "MINDER"}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "594", "lead_paragraph": "Spanish TV viewers selected \u201cSay Yay,\u201d by B\u00e1rbara Reyz\u00e1bal Gonz\u00e1lez-Aller, who uses the stage name Barei, to represent the country in the contest.", "pub_date": "2016-05-13T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Spain\u2019s Eurovision Entry, in a First, Is Sung Entirely in English"}, "snippet": "Spanish TV viewers selected \u201cSay Yay,\u201d by B\u00e1rbara Reyz\u00e1bal Gonz\u00e1lez-Aller, who uses the stage name Barei, to represent the country in the contest.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/05/13/arts/13eurovision/13eurovision-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2016/05/13/arts/13eurovision/13eurovision-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 450, "url": "images/2016/05/13/arts/13eurovision/13eurovision-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "450", "xlarge": "images/2016/05/13/arts/13eurovision/13eurovision-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2016/05/13/arts/13eurovision/13eurovision-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/05/13/arts/13eurovision/13eurovision-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/05/13/arts/television/spains-eurovision-entry-in-a-first-is-sung-entirely-in-english.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Spanish Language", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Music", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "5734444038f0d857ffcaea11", "source": "The New York Times"}