{"news_desk": "Culture", "print_page": null, "section_name": "Arts", "subsection_name": "Music", "byline": {"original": "By ZACHARY WOOLFE", "person": [{"rank": 1, "role": "reported", "firstname": "Zachary", "organization": "", "lastname": "WOOLFE"}]}, "abstract": null, "type_of_material": "List", "word_count": "278", "lead_paragraph": "Yannick N\u00e9zet-S\u00e9guin has long affiliations with the Philadelphia Orchestra, the Rotterdam Philharmonic Orchestra and the Orchestre M\u00e9tropolitain in Montreal.", "pub_date": "2016-06-03T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "The Maestro With the Turtle Tattoo: The Met\u2019s New Conductor"}, "snippet": "Yannick N\u00e9zet-S\u00e9guin has long affiliations with the Philadelphia Orchestra, the Rotterdam Philharmonic Orchestra and the Orchestre M\u00e9tropolitain in Montreal.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/06/02/arts/03METLIST/03METLIST-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2016/06/02/arts/03METLIST/03METLIST-thumbWide-v2.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 540, "url": "images/2016/06/02/arts/03METLIST/03METLIST-articleLarge-v2.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "540", "xlarge": "images/2016/06/02/arts/03METLIST/03METLIST-articleLarge-v2.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2016/06/02/arts/03METLIST/03METLIST-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/06/02/arts/03METLIST/03METLIST-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/06/03/arts/music/the-maestro-with-the-turtle-tattoo-the-mets-new-conductor.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Classical Music", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Metropolitan Opera", "name": "organizations"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Nezet-Seguin, Yannick", "name": "persons"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Philadelphia Orchestra", "name": "organizations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Orchestre Metropolitain", "name": "organizations"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Rotterdam Philharmonic", "name": "organizations"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Appointments and Executive Changes", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "5750275f38f0d84d6030956e", "source": "The New York Times"}