{"news_desk": "National", "print_page": "14", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por LAURIE GOODSTEIN", "person": [{"middlename": "Laurie", "firstname": "Por", "lastname": "GOODSTEIN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "987", "lead_paragraph": "Un reporte del Centro de Investigaciones Pew proyecta un planeta profundamente religioso, no el marchitamiento de las religiones que predicen algunos futur\u00f3logos.", "pub_date": "2015-04-03T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Calculan que para 2100 habr\u00e1 m\u00e1s musulmanes que cristianos en el mundo", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Un reporte del Centro de Investigaciones Pew proyecta un planeta profundamente religioso, no el marchitamiento de las religiones que predicen algunos futur\u00f3logos.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/04/03/us/03POLLweb-copy/03POLLweb-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/04/03/us/03POLLweb-copy/03POLLweb-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 399, "url": "images/2015/04/03/us/03POLLweb-copy/03POLLweb-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399", "xlarge": "images/2015/04/03/us/03POLLweb-copy/03POLLweb-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/04/03/us/03POLLweb-copy/03POLLweb-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/04/03/us/03POLLweb-copy/03POLLweb-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/04/03/universal/es/para-2100-habra-mas-musulmanes-que-cristianos-en-el-mundo.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Christians and Christianity", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Muslims and Islam", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Religion and Belief", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Pew Research Center", "name": "organizations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Polls and Public Opinion", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "551f12c438f0d836f13a24ca", "source": "The New York Times"}