{"news_desk": "Culture", "print_page": null, "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por ROBIN POGREBIN", "person": [{"middlename": "Robin", "firstname": "Por", "lastname": "POGREBIN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1205", "lead_paragraph": "Aravena, de 48 a\u00f1os, afirm\u00f3 en una entrevista que su trabajo responde m\u00e1s a las necesidades p\u00fablicas que al dise\u00f1o est\u00e9tico.", "pub_date": "2016-01-14T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "El arquitecto Alejandro Aravena de Chile es el cuarto latinoamericano en ganar el premio Pritzker", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Aravena, de 48 a\u00f1os, afirm\u00f3 en una entrevista que su trabajo responde m\u00e1s a las necesidades p\u00fablicas que al dise\u00f1o est\u00e9tico.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/01/14/arts/design/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-copy/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/14/arts/design/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-copy/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 386, "url": "images/2016/01/14/arts/design/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-copy/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "386", "xlarge": "images/2016/01/14/arts/design/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-copy/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2016/01/14/arts/design/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-copy/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/01/14/arts/design/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-copy/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/14/universal/es/el-arquitecto-alejandro-aravena-de-chile-es-el-cuarto-latinoamericano-en-ganar-el-premio-pritzker.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Architecture", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Pritzker Prize", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Hyatt Foundation", "name": "organizations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Chile", "name": "glocations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Aravena, Alejandro (1967- )", "name": "persons"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Awards, Decorations and Honors", "name": "subject"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Affordable Housing", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "5696b77c38f0d865e6c348c7", "source": "The New York Times"}