{"news_desk": "Foreign", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "808", "lead_paragraph": "Francisco aprob\u00f3 la creaci\u00f3n de un tribunal vaticano para juzgar a obispos acusados de encubrimiento o negligencia en casos de abusos sexuales a ni\u00f1os por sacerdotes.", "pub_date": "2015-06-11T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "El papa crea tribunal para juzgar a obispos en casos de abuso sexual", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Papal Tribunal to Try Bishops for Negligence"}, "snippet": "Francisco aprob\u00f3 la creaci\u00f3n de un tribunal vaticano para juzgar a obispos acusados de encubrimiento o negligencia en casos de abusos sexuales a ni\u00f1os por sacerdotes.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/06/11/world/11Pope-web-copy/11Pope-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/06/11/world/11Pope-web-copy/11Pope-web-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 374, "url": "images/2015/06/11/world/11Pope-web-copy/11Pope-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "374", "xlarge": "images/2015/06/11/world/11Pope-web-copy/11Pope-web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/06/11/world/11Pope-web-copy/11Pope-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/06/11/world/11Pope-web-copy/11Pope-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/06/11/universal/es/el-papa-crea-tribunal-para-juzgar-a-obispos-en-casos-de-abuso-sexual.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Francis", "name": "persons"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Roman Catholic Church", "name": "organizations"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Child Abuse and Neglect", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Sex Crimes", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Priests", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "559ad1c038f0d87e629d53d8", "source": "The New York Times"}