{"news_desk": "National", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "3642", "lead_paragraph": "Algunos analistas temen que un pu\u00f1ado de inversionistas adinerados est\u00e1n tratando de reescribir el contrato social de un territorio de Estados Unidos.", "pub_date": "2015-12-20T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "\u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s de la millonaria batalla por el futuro de Puerto Rico?", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Algunos analistas temen que un pu\u00f1ado de inversionistas adinerados est\u00e1n tratando de reescribir el contrato social de un territorio de Estados Unidos.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/12/18/us/00puertoricoweb1-copy/00puertoricoweb1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/12/18/us/00puertoricoweb1-copy/00puertoricoweb1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/12/18/us/00puertoricoweb1-copy/00puertoricoweb1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/12/18/us/00puertoricoweb1-copy/00puertoricoweb1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/12/18/us/00puertoricoweb1-copy/00puertoricoweb1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/12/18/us/00puertoricoweb1-copy/00puertoricoweb1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/12/20/universal/es/deuda-puerto-rico-intereses-millonarios.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Puerto Rico", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Economic Conditions and Trends", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Credit and Debt", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Garcia Padilla, Alejandro", "name": "persons"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Presidential Election of 2016", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "5681996e38f0d80161f6926b", "source": "The New York Times"}