{"news_desk": "Blogs", "print_page": null, "section_name": "Blogs", "subsection_name": null, "byline": [], "abstract": null, "type_of_material": "Slideshow", "word_count": "33", "lead_paragraph": "Con la crisis econ\u00f3mica de Puerto Rico muchos profesionales j\u00f3venes se han visto obligados a buscar oportunidades en el continente americano. Joseph Rodr\u00edguez retrat\u00f3 a los que se han quedado en el pa\u00eds\u201d.", "pub_date": "2016-01-08T05:00:00Z", "document_type": "multimedia", "slideshow_credits": "Joseph Rodriguez", "headline": {"main": "Los rostros de los que resisten la crisis econ\u00f3mica de Puerto Rico"}, "snippet": "Con la crisis econ\u00f3mica de Puerto Rico muchos profesionales j\u00f3venes se han visto obligados a buscar oportunidades en el continente americano. Joseph Rodr\u00edguez retrat\u00f3 a los que se han quedado en el pa\u00eds\u201d.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/01/08/blogs/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/08/blogs/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 611, "url": "images/2016/01/08/blogs/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "611", "xlarge": "images/2016/01/08/blogs/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2016/01/08/blogs/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/01/08/blogs/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/slideshow/2016/01/08/blogs/20160108-len-rodrgez.html", "keywords": [], "blog": [], "_id": "57aaafec95d0e021d797fc3d", "source": "The New York Times"}