{"news_desk": "Foreign", "print_page": null, "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por IAN AUSTEN", "person": [{"middlename": "Ian", "firstname": "Por", "lastname": "AUSTEN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "638", "lead_paragraph": "Trudeau creci\u00f3 en la estela de la carrera pol\u00edtica de su padre, siempre en el ojo p\u00fablico.", "pub_date": "2015-10-20T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Para Justin Trudeau, el nuevo l\u00edder de Canad\u00e1, la pol\u00edtica es una tradici\u00f3n familiar", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Trudeau creci\u00f3 en la estela de la carrera pol\u00edtica de su padre, siempre en el ojo p\u00fablico.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/10/21/world/21Trudeau2-web-copy/21Trudeau2-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/21/world/21Trudeau2-web-copy/21Trudeau2-web-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 440, "url": "images/2015/10/21/world/21Trudeau2-web-copy/21Trudeau2-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "440", "xlarge": "images/2015/10/21/world/21Trudeau2-web-copy/21Trudeau2-web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/10/21/world/21Trudeau2-web-copy/21Trudeau2-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/10/21/world/21Trudeau2-web-copy/21Trudeau2-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/20/universal/es/para-justin-trudeau-el-nuevo-lider-de-canada-la-politica-es-una-tradicion-familiar.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Trudeau, Justin", "name": "persons"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Liberal Party (Canada)", "name": "organizations"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Trudeau, Pierre Elliott", "name": "persons"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Canada", "name": "glocations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Ottawa (Ontario)", "name": "glocations"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Elections", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "5627dd5e38f0d80f1ae08ac2", "source": "The New York Times"}