{"news_desk": "Magazine", "print_page": "34", "section_name": "Magazine", "subsection_name": null, "byline": {"original": "Por SUSAN DOMINUS", "person": [{"middlename": "Susan", "firstname": "Por", "lastname": "DOMINUS", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "11994", "lead_paragraph": "Un error en un hospital separ\u00f3 a dos pares de gemelos id\u00e9nticos, que fueron criados como dos pares de mellizos en entornos distintos. \u00c9sta es la historia de c\u00f3mo se encontraron, y lo que pas\u00f3 despu\u00e9s.", "pub_date": "2015-07-12T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Cambio de vidas: Los hermanos perdidos de Bogot\u00e1"}, "snippet": "Un error en un hospital separ\u00f3 a dos pares de gemelos id\u00e9nticos, que fueron criados como dos pares de mellizos en entornos distintos. \u00c9sta es la historia de c\u00f3mo se encontraron, y lo que pas\u00f3 despu\u00e9s.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/07/12/magazine/12twinsSP-1/12twins1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/07/12/magazine/12twinsSP-1/12twins1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 677, "url": "images/2015/07/12/magazine/12twinsSP-1/12twins1-articleLarge-v3.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "677", "xlarge": "images/2015/07/12/magazine/12twinsSP-1/12twins1-articleLarge-v3.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/07/12/magazine/12twinsSP-1/12twins1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/07/12/magazine/12twinsSP-1/12twins1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/07/12/magazine/cambio-de-vidas-los-hermanos-perdidos-de-bogota.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Genetics and Heredity", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Twins", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Colombia", "name": "glocations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Bogota (Colombia)", "name": "glocations"}], "blog": [], "_id": "559ea80738f0d8526a38b9ca", "source": "The New York Times"}