{"news_desk": "OpEd", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por NATE COHN", "person": [{"middlename": "Nate", "firstname": "Por", "lastname": "COHN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1235", "lead_paragraph": "El 2015 no es el 2008. Ning\u00fan candidato, excluyendo a presidentes en ejercicio, ha estado tan bien en las primeras encuestas como Clinton.", "pub_date": "2015-02-22T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "An\u00e1lisis: La inevitable Hillary Clinton", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Is Hillary Clinton Inevitable?"}, "snippet": "El 2015 no es el 2008. Ning\u00fan candidato, excluyendo a presidentes en ejercicio, ha estado tan bien en las primeras encuestas como Clinton.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/23/upshot/23up-inevitable-copy-ES/23up-inevitable-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/23/upshot/23up-inevitable-copy-ES/23up-inevitable-thumbWide-v2.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 387, "url": "images/2015/02/23/upshot/23up-inevitable-copy-ES/23up-inevitable-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "387", "xlarge": "images/2015/02/23/upshot/23up-inevitable-copy-ES/23up-inevitable-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/23/upshot/23up-inevitable-copy-ES/23up-inevitable-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/02/23/upshot/23up-inevitable-copy-ES/23up-inevitable-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/22/universal/es/analisis-la-inevitable-hillary-clinton.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Clinton, Hillary Rodham", "name": "persons"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Presidential Election of 2016", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Presidential Election of 2008", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "United States Politics and Government", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "54ebb14738f0d87adf6b3cc4", "source": "The New York Times"}