{"news_desk": "Styles", "print_page": null, "section_name": "Fashion & Style", "subsection_name": null, "byline": {"original": "By JAKE CIGAINERO", "person": [{"rank": 1, "role": "reported", "firstname": "Jake", "organization": "", "lastname": "CIGAINERO"}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Special Report", "word_count": "334", "lead_paragraph": "Lorenz B\u00e4umer created an \u00e9p\u00e9e in blue and gold for an inductee to the Acad\u00e9mie Fran\u00e7aise.", "pub_date": "2015-05-14T14:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "A Paris Jeweler Designs a Ceremonial Sword", "print_headline": "A Paris Jeweler Designs a Ceremonial Sword"}, "snippet": "Lorenz B\u00e4umer created an \u00e9p\u00e9e in blue and gold for an inductee to the Acad\u00e9mie Fran\u00e7aise.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/05/14/fashion/14sword-A/14sword-A-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/05/14/fashion/14sword-A/14sword-A-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 672, "url": "images/2015/05/14/fashion/14sword-A/14sword-A-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "672", "xlarge": "images/2015/05/14/fashion/14sword-A/14sword-A-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/05/14/fashion/14sword-A/14sword-A-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/05/14/fashion/14sword-A/14sword-A-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/14/fashion/jewelry-sword-lorenz-baumer.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Swords", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Jewels and Jewelry", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Academie Francaise", "name": "organizations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Baumer, Lorenz", "name": "persons"}], "blog": [], "_id": "555364aa38f0d86643ac5968", "source": "The New York Times"}