{"news_desk": "Foreign", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "Gaia Pianigiani contribuy\u00f3 con este reportaje desde Ciudad del Vaticano, y Jonathan Gilbert desde Buenos Aires.", "original": "Por JIM YARDLEY", "person": [{"middlename": "Jim", "firstname": "Por", "lastname": "YARDLEY", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "4887", "lead_paragraph": "El papa ha destacado la conexi\u00f3n hist\u00f3rica de la iglesia con los m\u00e1s despose\u00eddos. Como resultado, su influencia geopol\u00edtica ha aumentado, y la de la iglesia tambi\u00e9n.", "pub_date": "2015-09-19T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Francisco, un papa humilde que quiere cambiar al mundo  ", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "El papa ha destacado la conexi\u00f3n hist\u00f3rica de la iglesia con los m\u00e1s despose\u00eddos. Como resultado, su influencia geopol\u00edtica ha aumentado, y la de la iglesia tambi\u00e9n.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/19/world/europe/19FRANCIS-SS-slide-NLUH-copy/19FRANCIS-SS-slide-NLUH-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/19/world/europe/19FRANCIS-SS-slide-NLUH-copy/19FRANCIS-SS-slide-NLUH-thumbWide-v2.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 384, "url": "images/2015/09/19/world/europe/19FRANCIS-SS-slide-NLUH-copy/19FRANCIS-SS-slide-NLUH-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "384", "xlarge": "images/2015/09/19/world/europe/19FRANCIS-SS-slide-NLUH-copy/19FRANCIS-SS-slide-NLUH-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/19/world/europe/19FRANCIS-SS-slide-NLUH-copy/19FRANCIS-SS-slide-NLUH-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/09/19/world/europe/19FRANCIS-SS-slide-NLUH-copy/19FRANCIS-SS-slide-NLUH-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/19/universal/es/perfil-francisco-un-papa-humilde-que-quiere-cambiar-al-mundo.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Francis", "name": "persons"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Roman Catholic Church", "name": "organizations"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Religion and Belief", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Latin America", "name": "glocations"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "South America", "name": "glocations"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Argentina", "name": "glocations"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Vatican City", "name": "glocations"}, {"rank": "8", "is_major": "N", "value": "Italy", "name": "glocations"}, {"rank": "9", "is_major": "N", "value": "United States", "name": "glocations"}], "blog": [], "_id": "5601e14a38f0d82db05b95bf", "source": "The New York Times"}