{"news_desk": "Culture", "print_page": "3", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por JON PARELES", "person": [{"middlename": "Jon", "firstname": "Por", "lastname": "PARELES", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Review", "word_count": "721", "lead_paragraph": "El cantante ingl\u00e9s desaf\u00eda y abraza a sus seguidores en esta \u00faltima producci\u00f3n de su carrera.", "pub_date": "2016-01-07T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Rese\u00f1a: \u2018Blackstar\u2019, el \u00faltimo \u00e1lbum, emotivo y enigm\u00e1tico, de David Bowie", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "El cantante ingl\u00e9s desaf\u00eda y abraza a sus seguidores en esta \u00faltima producci\u00f3n de su carrera.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/01/07/arts/07BLACKSTAR-copyES/07BLACKSTAR-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/07/arts/07BLACKSTAR-copyES/07BLACKSTAR-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 600, "url": "images/2016/01/07/arts/07BLACKSTAR-copyES/07BLACKSTAR-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "600", "xlarge": "images/2016/01/07/arts/07BLACKSTAR-copyES/07BLACKSTAR-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2016/01/07/arts/07BLACKSTAR-copyES/07BLACKSTAR-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2016/01/07/arts/07BLACKSTAR-copyES/07BLACKSTAR-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/07/universal/es/resena-blackstar-el-ultimo-album-emotivo-y-enigmatico-de-david-bowie.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Music", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Jazz", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Rock Music", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Blackstar (Album)", "name": "creative_works"}, {"rank": "5", "is_major": "Y", "value": "Bowie, David", "name": "persons"}], "blog": [], "_id": "56941ed338f0d80745b7350f", "source": "The New York Times"}