{"news_desk": "World / Americas", "print_page": null, "section_name": "World", "subsection_name": "Americas", "byline": {"original": "By NADIA SUSSMAN", "person": [{"rank": 1, "role": "reported", "firstname": "Nadia", "organization": "", "lastname": "SUSSMAN"}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Video", "word_count": "29", "lead_paragraph": "No Alem\u00e3o, uma das maiores favelas do Rio, a vaga de viol\u00eancia custa a vida de crian\u00e7as e policiais, colocando em causa a estrat\u00e9gia das Unidades de Pol\u00edcia Pacificadora.", "pub_date": "2015-11-10T15:20:58Z", "document_type": "multimedia", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "No Rio, Pacifica\u00e7\u00e3o Sem Paz"}, "snippet": "No Alem\u00e3o, uma das maiores favelas do Rio, a vaga de viol\u00eancia custa a vida de crian\u00e7as e policiais, colocando em causa a estrat\u00e9gia das Unidades de Pol\u00edcia Pacificadora.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/11/06/multimedia/brazil-favelaviolence-pg/brazil-favelaviolence-pg-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/11/06/multimedia/brazil-favelaviolence-pg/brazil-favelaviolence-pg-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/11/06/multimedia/brazil-favelaviolence-pg/brazil-favelaviolence-pg-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/11/06/multimedia/brazil-favelaviolence-pg/brazil-favelaviolence-pg-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/11/06/multimedia/brazil-favelaviolence-pg/brazil-favelaviolence-pg-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/11/06/multimedia/brazil-favelaviolence-pg/brazil-favelaviolence-pg-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/video/world/americas/100000004022976/no-rio-pacificao-sem-paz.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Rio de Janeiro (Brazil)", "name": "glocations"}], "blog": [], "_id": "564251b538f0d842ce0a87bf", "source": "The New York Times"}