{"news_desk": "Styles", "print_page": "1", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por JACOB BERNSTEIN", "person": [{"middlename": "Jacob", "firstname": "Por", "lastname": "BERNSTEIN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1445", "lead_paragraph": "Riccardo Tisci cumpli\u00f3 10 a\u00f1os con la prestigiosa casa de modas y lo celebr\u00f3 en grande en Nueva York.", "pub_date": "2015-09-17T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "El dise\u00f1ador Riccardo Tisci triunfa en Givenchy rodeado de un aura creativa y glamurosa", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "The King of Fashion Week"}, "snippet": "Riccardo Tisci cumpli\u00f3 10 a\u00f1os con la prestigiosa casa de modas y lo celebr\u00f3 en grande en Nueva York.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/17/fashion/17TISCI1SUB1-copy/17TISCI1SUB1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/17/fashion/17TISCI1SUB1-copy/17TISCI1SUB1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 456, "url": "images/2015/09/17/fashion/17TISCI1SUB1-copy/17TISCI1SUB1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "456", "xlarge": "images/2015/09/17/fashion/17TISCI1SUB1-copy/17TISCI1SUB1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/17/fashion/17TISCI1SUB1-copy/17TISCI1SUB1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/09/17/fashion/17TISCI1SUB1-copy/17TISCI1SUB1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/17/universal/es/givenchy-riccardo-tisci-new-york-fashion-week.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "New York Fashion Week", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Tisci, Riccardo", "name": "persons"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Givenchy", "name": "organizations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "September Fashion Week (2015)", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "55fc7c6e38f0d86e9cb60e7e", "source": "The New York Times"}