{"news_desk": "OpEd", "print_page": null, "section_name": "Opinion", "subsection_name": null, "byline": {"original": "By MICHEL HOUELLEBECQ", "person": [{"rank": 1, "role": "reported", "firstname": "Michel", "organization": "", "lastname": "HOUELLEBECQ"}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Op-Ed", "word_count": "772", "lead_paragraph": "Aucune puissance humaine, ni m\u00eame la peur, n\u2019est aussi forte que l\u2019habitude.", "pub_date": "2015-11-20T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Michel Houellebecq: Apr\u00e8s les attentats \u00e0 Paris, quelle d\u00e9mocratie pour la France?", "content_kicker": "Op-Ed Contributor", "kicker": "Op-Ed Contributor"}, "snippet": "Aucune puissance humaine, ni m\u00eame la peur, n\u2019est aussi forte que l\u2019habitude.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/11/20/opinion/20michel-french/20michel-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/11/20/opinion/20michel-french/20michel-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 402, "url": "images/2015/11/20/opinion/20michel-french/20michel-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "402", "xlarge": "images/2015/11/20/opinion/20michel-french/20michel-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/11/20/opinion/20michel-french/20michel-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/11/20/opinion/20michel-french/20michel-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/11/20/opinion/michel-houellebecq-apres-les-attentats-a-paris-quelle-democratie-pour-la-france.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "France", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Terrorism", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Democracy (Theory and Philosophy)", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "564e45ff38f0d84d3be110be", "source": "The New York Times"}