{"news_desk": "Weekend", "print_page": "21", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "", "original": "Por LARRY ROHTER", "person": [{"middlename": "Larry", "firstname": "Por", "lastname": "ROHTER", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1677", "lead_paragraph": "Tres muestras, incluyendo una en el MoMA, se enfocan en las tendencias en la arquitectura y el dise\u00f1o en Am\u00e9rica Latina desde la Segunda Guerra Mundial.", "pub_date": "2015-03-27T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Arquitectura y dise\u00f1o de Am\u00e9rica Latina llegan a museos de Nueva York", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Architecture and Design With a Regional Flair"}, "snippet": "Tres muestras, incluyendo una en el MoMA, se enfocan en las tendencias en la arquitectura y el dise\u00f1o en Am\u00e9rica Latina desde la Segunda Guerra Mundial.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/03/27/arts/27LATIN1-copy/27LATIN1-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/03/27/arts/27LATIN1-copy/27LATIN1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 447, "url": "images/2015/03/27/arts/27LATIN1-copy/27LATIN1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "447", "xlarge": "images/2015/03/27/arts/27LATIN1-copy/27LATIN1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/03/27/arts/27LATIN1-copy/27LATIN1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/03/27/arts/27LATIN1-copy/27LATIN1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/03/27/universal/es/arquitectura-y-diseno-en-america-latina-en-moma.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Latin America", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Museum of Modern Art", "name": "organizations"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Americas Society", "name": "organizations"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Museum of Arts and Design", "name": "organizations"}, {"rank": "5", "is_major": "Y", "value": "Architecture", "name": "subject"}, {"rank": "6", "is_major": "Y", "value": "Design", "name": "subject"}, {"rank": "7", "is_major": "N", "value": "Art", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "551d824238f0d8155894316f", "source": "The New York Times"}