{"news_desk": "Weekend", "print_page": "21", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"contributor": "", "original": "Por HOLLAND COTTER", "person": [{"middlename": "Holland", "firstname": "Por", "lastname": "COTTER", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "Review", "word_count": "1543", "lead_paragraph": "La exposici\u00f3n \u201cBajo el cielo mexicano: Gabriel Figueroa, arte y pel\u00edculas\u201d llega a El Museo del Barrio en Nueva York.", "pub_date": "2015-03-27T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Gabriel Figueroa: El arte luminoso de un cinemat\u00f3grafo", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "The Latin Aesthetic, at Home on Any Horizon"}, "snippet": "La exposici\u00f3n \u201cBajo el cielo mexicano: Gabriel Figueroa, arte y pel\u00edculas\u201d llega a El Museo del Barrio en Nueva York.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/03/27/arts/27FIGUEROA-copy/27FIGUEROA-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/03/27/arts/27FIGUEROA-copy/27FIGUEROA-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 418, "url": "images/2015/03/27/arts/27FIGUEROA-copy/27FIGUEROA-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "418", "xlarge": "images/2015/03/27/arts/27FIGUEROA-copy/27FIGUEROA-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/03/27/arts/27FIGUEROA-copy/27FIGUEROA-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/03/27/arts/27FIGUEROA-copy/27FIGUEROA-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/03/27/universal/es/gabriel-figueroa-el-arte-luminoso-de-un-cinematografo.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "El Museo del Barrio", "name": "organizations"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Figueroa, Gabriel (1907-97)", "name": "persons"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Photography", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Movies", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Mexico", "name": "glocations"}, {"rank": "6", "is_major": "N", "value": "Art", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "552d688b38f0d87fbef52aff", "source": "The New York Times"}