{"news_desk": "Upshot", "print_page": null, "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por AARON E. CARROLL", "person": [{"role": "reported", "organization": "", "rank": 1}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1428", "lead_paragraph": "Cuando me dispuse a investigar la relaci\u00f3n del caf\u00e9 y la salud, pens\u00e9 que ver\u00eda algunos resultados buenos y algunos malos. No fue as\u00ed.", "pub_date": "2015-05-12T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Beber caf\u00e9 es un h\u00e1bito m\u00e1s saludable de lo que se piensa", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Cuando me dispuse a investigar la relaci\u00f3n del caf\u00e9 y la salud, pens\u00e9 que ver\u00eda algunos resultados buenos y algunos malos. No fue as\u00ed.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-copy-ES/11UP-Health-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-copy-ES/11UP-Health-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 420, "url": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-copy-ES/11UP-Health-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "420", "xlarge": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-copy-ES/11UP-Health-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-copy-ES/11UP-Health-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-copy-ES/11UP-Health-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/12/universal/es/beber-cafe-es-un-habito-mas-saludable-de-lo-que-se-piensa.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Coffee", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Medicine and Health", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Research", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Caffeine", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Diet and Nutrition", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "5553a5e238f0d80d049bd5f4", "source": "The New York Times"}