{"news_desk": "Upshot", "print_page": null, "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por AARON E. CARROLL", "person": [{"role": "reported", "organization": "", "rank": 1}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "1470", "lead_paragraph": "Quando me propus a analisar as pesquisas sobre caf\u00e9 e sa\u00fade, pensei que o veria associado com alguns bons e outros maus resultados. Mas n\u00e3o foi esse o caso.", "pub_date": "2015-05-12T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "H\u00e1 mais consenso sobre os benef\u00edcios do caf\u00e9 do que voc\u00ea imagina", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Quando me propus a analisar as pesquisas sobre caf\u00e9 e sa\u00fade, pensei que o veria associado com alguns bons e outros maus resultados. Mas n\u00e3o foi esse o caso.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-pt/11UP-Health-thumbWide.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-pt/11UP-Health-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 420, "url": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-pt/11UP-Health-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "420", "xlarge": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-pt/11UP-Health-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-pt/11UP-Health-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-pt/11UP-Health-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/12/universal/es/ha-mais-consenso-sobre-os-beneficios-do-cafe-do-que-voce-imagina.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Coffee", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Medicine and Health", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Research", "name": "subject"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Caffeine", "name": "subject"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Diet and Nutrition", "name": "subject"}], "blog": [], "_id": "55674e1438f0d8572a7b73a1", "source": "The New York Times"}