{"news_desk": "Foreign", "print_page": "8", "section_name": "Universal", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "byline": {"original": "Por RAPHAEL MINDER", "person": [{"middlename": "Raphael", "firstname": "Por", "lastname": "MINDER", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}]}, "abstract": null, "type_of_material": "News", "word_count": "912", "lead_paragraph": "El \u00e9xito de partidos locales subray\u00f3 la fragmentaci\u00f3n de la pol\u00edtica de Espa\u00f1a.", "pub_date": "2015-05-26T00:00:00Z", "document_type": "article", "slideshow_credits": null, "headline": {"main": "Resultados de las elecciones locales de Espa\u00f1a reforman el panorama pol\u00edtico", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Local Elections Shake Up Spain&#8217;s Establishment "}, "snippet": "El \u00e9xito de partidos locales subray\u00f3 la fragmentaci\u00f3n de la pol\u00edtica de Espa\u00f1a.", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/05/26/world/26SPAIN-copy/26SPAIN-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/05/26/world/26SPAIN-copy/26SPAIN-thumbWide-v2.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "subtype": "wide"}, {"height": 400, "url": "images/2015/05/26/world/26SPAIN-copy/26SPAIN-articleLarge-v2.jpg", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/05/26/world/26SPAIN-copy/26SPAIN-articleLarge-v2.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "subtype": "xlarge"}, {"height": 75, "url": "images/2015/05/26/world/26SPAIN-copy/26SPAIN-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnail": "images/2015/05/26/world/26SPAIN-copy/26SPAIN-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image", "width": 75, "subtype": "thumbnail"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/26/universal/es/resultados-de-las-elecciones-locales-de-espana-reforman-el-panorama-politico.html", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Spain", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Elections", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "Y", "value": "Colau, Ada", "name": "persons"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Carmena, Manuela (1944- )", "name": "persons"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Podemos (Spanish Political Party)", "name": "organizations"}], "blog": [], "_id": "5565e60038f0d84e3574ed83", "source": "The New York Times"}